<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="sign_in_to_chrome">"Σύνδεση στο Banana Browser"</string>
<string name="sync_switch_title">"Συγχρονισμός των δεδομένων του Banana Browser"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Συμβάλλετε στη βελτίωση των λειτουργιών και της απόδοσης του Banana Browser"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"Αντιγράφηκε στο Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"Εξαγωγή κωδικών πρόσβασης που έχουν αποθηκευτεί στο Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"Κωδικοί πρόσβασης Banana Browser"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"Αρχική σελίδα του Banana Browser"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Συμβάλετε στη βελτίωση της ασφάλειας του Banana Browser"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"Για τον εντοπισμό επικίνδυνων εφαρμογών και ιστοτόπων, το Banana Browser στέλνει URL ορισμένων ιστοτόπων που επισκέπτεστε, περιορισμένες πληροφορίες συστήματος και ένα μέρος του περιεχομένου σελίδας στο Google"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Τα δεδομένα του Banana Browser διαγράφηκαν"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"Τα επιλεγμένα δεδομένα καταργήθηκαν από το Banana Browser και τις συγχρονισμένες συσκευές σας.

Ο Λογαριασμός σας Google μπορεί να έχει άλλες μορφές ιστορικού περιήγησης, όπως αναζητήσεις και δραστηριότητα από άλλες υπηρεσίες της Google στη διεύθυνση &lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt;."</string>
<string name="safety_check_description">"Το Banana Browser μπορεί να ελέγχει εάν οι ρυθμίσεις σας σάς προστατεύουν από:"</string>
<string name="safety_check_safe_browsing_disabled">"Η Ασφαλής περιήγηση είναι απενεργοποιημένη. Το Banana Browser συνιστά να την ενεργοποιήσετε."</string>
<string name="safety_check_passwords_no_passwords">"Δεν υπάρχουν αποθηκευμένοι κωδικοί πρόσβασης. Το Banana Browser μπορεί να ελέγξει τους κωδικούς πρόσβασής σας όταν τους αποθηκεύσετε."</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"Στη λειτουργία Lite, το Banana Browser φορτώνει σελίδες πιο γρήγορα και χρησιμοποιεί έως και 60 τοις εκατό λιγότερα δεδομένα."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"Όταν η λειτουργία Lite είναι ενεργοποιημένη, το Banana Browser χρησιμοποιεί διακομιστές της Google για να επιταχύνει τη φόρτωση των σελίδων. Η λειτουργία Lite επανεγγράφει τις πολύ αργές σελίδες έτσι ώστε να φορτώνεται μόνο το απαραίτητο περιεχόμενο. Η λειτουργία Lite δεν εφαρμόζεται σε καρτέλες ανώνυμης περιήγησης."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"Στη λειτουργία Lite, το Banana Browser φορτώνει τις σελίδες πιο γρήγορα και χρησιμοποιεί έως και 60% λιγότερα δεδομένα. Για να βελτιστοποιήσει τις σελίδες που επισκέπτεστε, το Banana Browser στέλνει την επισκεψιμότητα ιστού σας στο Google. &lt;link&gt;Μάθετε περισσότερα&lt;/link&gt;"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"Το Banana Browser έχει εξοικονομήσει %1$d MB"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"Το Banana Browser έχει εξοικονομήσει %1$d GB"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"Σχετικά με το Banana Browser"</string>
<string name="deprecation_warning">"Οι ενημερώσεις Banana Browser δεν υποστηρίζονται πλέον για αυτήν την έκδοση Android"</string>
<string name="account_management_sign_out">"Αποσύνδεση από το Banana Browser"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"Με την υποστήριξη του Banana Browser"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"Πρόσθετοι Όροι Παροχής Υπηρεσιών Banana Browser και Banana Browser OS"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Σημείωση Απορρήτου του Banana Browser"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"Να διαγραφούν τα δεδομένα Banana Browser από τη συσκευή;"</string>
<string name="signout_message">"Οι σελιδοδείκτες, το ιστορικό, οι κωδικοί πρόσβασης και άλλα δεδομένα Banana Browser δεν θα συγχρονίζονται πλέον με τον Λογαριασμό σας Google"</string>
<string name="remove_local_data">"Επίσης, να διαγραφούν τα δεδομένα Banana Browser από αυτήν τη συσκευή."</string>
<string name="signout_managed_account_message">"Τα δεδομένα σας Banana Browser θα διαγραφούν από αυτήν τη συσκευή, λόγω της αποσύνδεσής σας από έναν λογαριασμό, η διαχείριση του οποίου γίνεται από τον τομέα %1$s. Θα παραμείνει στον Λογαριασμό σας Google."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"Πρόκειται να συνδεθείτε με έναν λογαριασμό του οποίου η διαχείριση γίνεται από %1$s και παραχωρείτε στον διαχειριστή του τον έλεγχο της διαχείρισης των δεδομένων σας στο Banana Browser. Τα δεδομένα σας θα συσχετιστούν οριστικά με αυτόν τον λογαριασμό. Η αποσύνδεση από το Banana Browser θα διαγράψει τα δεδομένα σας από αυτήν τη συσκευή, αλλά θα διατηρηθούν αποθηκευμένα στον Λογαριασμό σας Google."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"Οι καρτέλες που έχετε ανοίξει στο Banana Browser στις άλλες συσκευές σας θα εμφανίζονται εδώ."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"Το Banana Browser δεν είναι δυνατό να ενεργοποιήσει τον προσαρμογέα Bluetooth"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"Το Banana Browser χρειάζεται πρόσβαση στην τοποθεσία, προκειμένου να κάνει σάρωση για συσκευές. &lt;permission_link&gt;Ενημέρωση δικαιωμάτων&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"Το Banana Browser χρειάζεται πρόσβαση στην τοποθεσία, προκειμένου να κάνει σάρωση για συσκευές. Η πρόσβαση τοποθεσίας είναι &lt;services_link&gt;απενεργοποιημένη για αυτήν τη συσκευή&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"Το Banana Browser χρειάζεται πρόσβαση στην τοποθεσία, προκειμένου να κάνει σάρωση για συσκευές. &lt;permission_link&gt;Ενημέρωση δικαιωμάτων&lt;/permission_link&gt;. Η πρόσβαση τοποθεσίας είναι επίσης &lt;services_link&gt;απενεργοποιημένη για αυτήν τη συσκευή&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Ανοίξτε Ρυθμίσεις Android και ενεργοποιήστε τον συγχρ. συστ. Android για έναρξη Συγχρ. Banana Browser"</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description">"Για να ξεκινήσετε τον συγχρονισμό, ενεργοποιήστε την επιλογή \"Συγχρονισμός των δεδομένων του Banana Browser\"."</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Επανεκκινήστε το Banana Browser"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"Λήψη Ενημέρωσης Banana Browser…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Ενημερώστε το Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"Για την καλύτερη δυνατή εμπειρία περιήγησης, ανοίξτε το Banana Browser για να το ενημερώσετε"</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Ενημερώστε το Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"Για να δείτε τον ιστό στη γλώσσα σας, κατεβάστε την πιο πρόσφατη έκδοση του Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Ενημερώστε για να χρησιμοποιείτε τη γλώσσα σας στην πιο πρόσφατη έκδοση του Banana Browser"</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"Το Banana Browser χρειάζεται πρόσβαση στο χώρο αποθήκευσης για τη λήψη αρχείων."</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"Άνοιγμα σε νέα καρτέλα Banana Browser"</string>
<string name="fre_activity_label">"Εμπειρία πρώτης εκτέλεσης Banana Browser"</string>
<string name="fre_tos">"Χρησιμοποιώντας το Banana Browser, συμφωνείτε με τους &lt;LINK1&gt;Όρους Παροχής Υπηρεσιών της Google&lt;/LINK1&gt; και τους&lt;LINK2&gt;Πρόσθετους Όρους Παροχής Υπηρεσιών του Google Banana Browser και του Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"Χρησιμοποιώντας το Banana Browser, συμφωνείτε με τους &lt;LINK1&gt;Όρους Παροχής Υπηρεσιών της Google&lt;/LINK1&gt; και τους&lt;LINK2&gt;Πρόσθετους Όρους Παροχής Υπηρεσιών του Google Banana Browser και του Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;. Ισχύει επίσης η &lt;LINK3&gt;Σημείωση απορρήτου για Λογαριασμούς Google που διαχειρίζονται από το Family Link&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"Η εφαρμογή %1$s θα ανοίξει στο Banana Browser. Εάν συνεχίσετε, συμφωνείτε με τους &lt;LINK1&gt;Όρους Παροχής Υπηρεσιών της Google&lt;/LINK1&gt; και τους &lt;LINK2&gt;Πρόσθετους Όρους Παροχής Υπηρεσιών του Google Banana Browser και του Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"Η εφαρμογή %1$s θα ανοίξει στο Banana Browser. Εάν συνεχίσετε, συμφωνείτε με τους &lt;LINK1&gt;Όρους Παροχής Υπηρεσιών της Google&lt;/LINK1&gt; και τους &lt;LINK2&gt;Πρόσθετους Όρους Παροχής Υπηρεσιών του Google Banana Browser και του Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;. Ισχύει επίσης η &lt;LINK3&gt;Σημείωση απορρήτου για Λογαριασμούς Google που διαχειρίζονται από το Family Link&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="fre_send_report_check">"Συμβάλετε στη βελτίωση του Banana Browser, στέλνοντας στην Google στατιστικά στοιχεία χρήσης και αναφορές σφαλμάτων."</string>
<string name="fre_welcome">"Καλώς ήρθατε στο Banana Browser"</string>
<string name="external_app_restricted_access_error">"Το Banana Browser δεν έχει πρόσβαση στον πόρο που ζητήθηκε"</string>
<string name="menu_update">"Ενημερώστε το Banana Browser"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"Αδύνατη ενημέρωση Banana Browser"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Επανεκκινήστε το Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Άνοιγμα στο Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"Συμβάλλετε στη βελτίωση του Banana Browser. &lt;LINK&gt;Λάβετε μέρος στην έρευνα&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"Δεν είναι δυνατή η ενημέρωση του Banana Browser. Περισσότερες επιλογές"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"Μη υποστηριζόμενος αριθμός παρουσιών Banana Browser."</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"Αποθηκευτικός χώρος ιστοτόπων που το Banana Browser θεωρεί ότι δεν είναι σημαντικός (π.χ. ιστότοποι χωρίς αποθηκευμένες ρυθμίσεις ή που δεν επισκέπτεστε συχνά)"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"Αυτό θα διαγράψει τα cookie, την κρυφή μνήμη και άλλα δεδομένα ιστοτόπων που το Banana Browser θεωρεί ότι δεν είναι σημαντικά."</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"Σύνολο δεδομένων που χρησιμοποιούνται από το Banana Browser, συμπεριλαμβανομένων των λογαριασμών, των σελιδοδεικτών και των αποθηκευμένων ρυθμίσεων"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"Όλα τα δεδομένα εφαρμογών του Banana Browser θα διαγραφούν οριστικά. Σε αυτά περιλαμβάνονται όλα τα αρχεία, οι ρυθμίσεις, οι λογαριασμοί, οι βάσεις δεδομένων, κ.λπ."</string>
<string name="sogou_explanation">"Το Banana Browser μπορεί να χρησιμοποιήσει το &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; για την αναζήτηση στην Κίνα. Μπορείτε να αλλάξετε αυτήν την επιλογή στις &lt;link&gt;Ρυθμίσεις&lt;/link&gt;."</string>
<string name="app_running_in_chrome_disclosure">"Αυτή η εφαρμογή εκτελείται στο Banana Browser"</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"Εκτέλεση στο Banana Browser"</string>
<string name="twa_running_in_chrome_v2">"Θα δείτε την κατάσταση σύνδεσης στον ιστότοπο %1$s, τα δεδομένα περιήγησης και τα δεδομένα ιστοτόπων στο Banana Browser."</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"Η εφαρμογή %1$s έχει επίσης δεδομένα στο Banana Browser"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"Μπορείτε να διαγράψετε τα δεδομένα στις ρυθμίσεις του Banana Browser"</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"Άνοιγμα Κέντρου βοήθειας Banana Browser σε νέα καρτέλα"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Συντομεύσεις λειτουργιών Google Banana Browser"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"Το Banana Browser εξακολουθεί να προετοιμάζεται για VR. Επανεκκίνηση Banana Browser αργότερα."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Ανοίξτε ξανά το Banana Browser."</string>
<string name="module_install_start_text">"Εγκατάσταση %1$s για το Banana Browser…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"Δεν είναι δυνατή η εγκατάσταση του %1$s για το Banana Browser"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"Το Banana Browser κατεβάζει πλέον τα αρχεία πιο γρήγορα"</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"Για να κοινοποιήσετε κάτι από το τηλέφωνό σας σε μια άλλη συσκευή, ενεργοποιήστε τον συγχρονισμό στις ρυθμίσεις του Banana Browser και στις δύο συσκευές."</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"Μεταβείτε στις ρυθμίσεις του Banana Browser"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"Για να κοινοποιήσετε αυτήν τη σελίδα σε μια άλλη συσκευή, ενεργοποιήστε τον συγχρονισμό στις ρυθμίσεις του Banana Browser στην άλλη συσκευή."</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"Για να κοινοποιήσετε αυτήν τη σελίδα σε μια άλλη συσκευή, ενεργοποιήστε τον συγχρονισμό στις ρυθμίσεις του Banana Browser."</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"Βεβαιωθείτε ότι ο συγχρονισμός στο Banana Browser έχει ενεργοποιηθεί για τη συσκευή %1$s."</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"Αυτή η σελίδα χρησιμοποιεί πάρα πολλή μνήμη. Για αυτόν τον λόγο, το Banana Browser την έθεσε σε παύση."</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"Αυτή η σελίδα χρησιμοποιεί πάρα πολλή μνήμη. Για αυτόν τον λόγο, το Banana Browser κατάργησε κάποιο περιεχόμενο."</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"Βοηθός Google στο Banana Browser"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"Να εμφανίζεται στο Digital Wellbeing η δραστηριότητά σας στο Banana Browser;"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"Μπορείτε να δείτε και να ορίσετε χρονόμετρα για τους ιστοτόπους που επισκέπτεστε στο Banana Browser.\n\nΗ Google λαμβάνει πληροφορίες σχετικά με τους ιστοτόπους για τους οποίους ορίζετε χρονόμετρα και τη χρονική διάρκεια που τους χρησιμοποιείτε. Αυτές οι πληροφορίες χρησιμοποιούνται για τη βελτίωση του Digital Wellbeing."</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"Κατάργηση της δραστηριότητάς σας στο Banana Browser από το Digital Wellbeing"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"Να καταργηθεί η δραστηριότητα του Banana Browser από το Digital Wellbeing;"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"Δεν θα εμφανίζονται οι ιστότοποι που επισκέπτεστε στο Banana Browser. Όλα τα χρονόμετρα ιστοτόπων θα διαγραφούν."</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"Βοηθός Google στο Banana Browser"</string>
<string name="qr_code_permission_description">"Για να σαρώσετε έναν κωδικό QR, επιτρέψτε στο Banana Browser να χρησιμοποιεί την κάμερά σας."</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"Για τη σάρωση ενός κωδικού QR, αλλάξτε τις ρυθμίσεις σας προκειμένου το Banana Browser να μπορεί να χρησιμοποιήσει την κάμερά σας"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_1_description">"Άρθρα για τα ενδιαφέροντά σας στο Banana Browser"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_2_description">"Χρησιμοποιήστε τη λειτουργία Lite στο Google Banana Browser."</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_3_title">"Η Google συνιστά το Banana Browser"</string>
<string name="infobar_missing_ar_camera_permission_text">"Το Banana Browser χρειάζεται άδεια, για να αποκτήσει πρόσβαση στην κάμερά σας για να δημιουργήσει έναν τρισδιάστατο χάρτη του περιβάλλοντα χώρου σας."</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"Το Banana Browser χρειάζεται άδεια, για να αποκτήσει πρόσβαση στην κάμερα για αυτόν τον ιστότοπο."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"Το Banana Browser χρειάζεται άδεια, για να αποκτήσει πρόσβαση στο μικρόφωνο για αυτόν τον ιστότοπο."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"Το Banana Browser χρειάζεται άδεια, για να αποκτήσει πρόσβαση στην κάμερα και το μικρόφωνο για αυτόν τον ιστότοπο."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"Το Banana Browser χρειάζεται πρόσβαση στην τοποθεσία σας, για να την κοινοποιήσει σε αυτόν τον ιστότοπο."</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"Το Banana Browser &lt;em&gt;δεν θα αποθηκεύει&lt;/em&gt; τις παρακάτω πληροφορίες:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;Το ιστορικό περιήγησής σας
          &lt;li&gt;Cookie και δεδομένα ιστοτόπου
          &lt;li&gt;Πληροφορίες που εισάγετε σε φόρμες
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"Οι κάρτες και οι διευθύνσεις προέρχονται από το Banana Browser και τον Λογαριασμό σας Google (%1$s). Μπορείτε να τις διαχειριστείτε στις BEGIN_LINKΡυθμίσειςEND_LINK."</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"Οι κάρτες και οι διευθύνσεις προέρχονται από το Banana Browser. Μπορείτε να τις διαχειριστείτε στις BEGIN_LINKΡυθμίσειςEND_LINK."</string>
<string name="android_permission_off">"Ενεργοποίηση των αδειών για το Banana Browser στις &lt;link&gt;Ρυθμίσεις Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_permission_off_plural">"Ενεργοποίηση των αδειών για το Banana Browser στις &lt;link&gt;Ρυθμίσεις Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_ar_camera_permission_off">"Για να επιτρέπεται στο Banana Browser να χρησιμοποιεί AR, ενεργοποιήστε επίσης την κάμερα στις &lt;link&gt;Ρυθμίσεις Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_camera_permission_off">"Για να επιτρέψετε στο Banana Browser να αποκτήσει πρόσβαση στην κάμερά σας, ενεργοποιήστε επίσης την κάμερα στις &lt;link&gt;Ρυθμίσεις Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_location_permission_off">"Για να επιτρέψετε στο Banana Browser να αποκτήσει πρόσβαση στην τοποθεσία σας, ενεργοποιήστε επίσης την τοποθεσία στις &lt;link&gt;Ρυθμίσεις Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_microphone_permission_off">"Για να επιτρέψετε στο Banana Browser να αποκτήσει πρόσβαση στο μικρόφωνό σας, ενεργοποιήστε επίσης το μικρόφωνο στις &lt;link&gt;Ρυθμίσεις Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_notifications_permission_off">"Για να επιτρέψετε στο Banana Browser να σας στέλνει ειδοποιήσεις, ενεργοποιήστε επίσης τις ειδοποιήσεις στις &lt;link&gt;Ρυθμίσεις Android&lt;/link&gt;."</string>
</resources>
