<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="sign_in_to_chrome">"Bejelentkezés a Banana Browser-ba"</string>
<string name="sync_switch_title">"Banana Browser-adatok szinkronizálása"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Hozzájárulás a Banana Browser funkcióinak és teljesítményének javításához"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"A Banana Browser-ba másolva"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"A Banana Browser-ban tárolt jelszavak exportálása"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"Banana Browser-jelszavak"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"A Banana Browser kezdőlapja"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Segítség a Banana Browser biztonságának továbberősítésében"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"A veszélyes alkalmazások és webhelyek észlelésének érdekében a Banana Browser az egyes felkeresett oldalak URL-jét, valamint korlátozott rendszer-információkat és bizonyos oldaltartalmakat továbbít a Google-nak."</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Banana Browser-adatok törölve"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"A kiválasztott adatok el lettek távolítva a Banana Browser-ból és a szinkronizált eszközökről.

Előfordulhat, hogy Google-fiókjában (a &lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt; címen) még szerepelnek a böngészési előzmények egyéb formái, így például a keresések és egyéb tevékenységek más Google-szolgáltatásokból."</string>
<string name="android_permission_off_plural">"A Banana Browser-ra vonatkozó engedélyek aktiválása az &lt;link&gt;Android beállításaiban&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_permission_off">"A Banana Browser-ra vonatkozó engedélyt az &lt;link&gt;Android beállításaiban&lt;/link&gt; lehet aktiválni."</string>
<string name="android_location_permission_off">"Ahhoz, hogy a Banana Browser hozzáférhessen a helyadatokhoz, a helyadatokat az &lt;link&gt;Android-beállítások&lt;/link&gt; között is be kell kapcsolni."</string>
<string name="android_camera_permission_off">"Ahhoz, hogy a Banana Browser hozzáférhessen a kamerához, a kamerát az &lt;link&gt;Android-beállítások&lt;/link&gt; között is be kell kapcsolni."</string>
<string name="android_notifications_permission_off">"Ahhoz, hogy a Banana Browser értesítéseket küldhessen, az értesítéseket az &lt;link&gt;Android-beállítások&lt;/link&gt; között is be kell kapcsolni."</string>
<string name="android_microphone_permission_off">"Ahhoz, hogy a Banana Browser hozzáférhessen a mikrofonhoz, a mikrofont az &lt;link&gt;Android-beállítások&lt;/link&gt; között is be kell kapcsolni."</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"Lite módban a Banana Browser gyorsabban betölti az oldalakat, és akár 60 százalékkal kisebb adatforgalmat generál."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"Amikor be van kapcsolva az Egyszerűsített mód, a Banana Browser a Google szervereit használja az oldalak felgyorsítására. Az Egyszerűsített mód átírja a nagyon lassú oldalakat, hogy csak a fontos tartalmakat töltsék be. Az Egyszerűsített mód nem használható inkognitólapokon."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"Lite módban a Banana Browser gyorsabban betölti az oldalakat, és akár 60 százalékkal kisebb adatforgalmat generál. A felkeresett oldalak optimalizálása érdekében a Banana Browser elküldi az internetes forgalmát a Google-nak. &lt;link&gt;További információ&lt;/link&gt;."</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"A Banana Browser %1$d MB-ot spórolt meg Önnek"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"A Banana Browser megspórolt Önnek %1$d GB-ot"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"A Banana Browser névjegye"</string>
<string name="deprecation_warning">"Az Android jelen verziója a továbbiakban már nem támogatja a Banana Browser-frissítéseket"</string>
<string name="account_management_sign_out">"Kijelentkezés a Banana Browser-ból"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"A Banana Browser erejével"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"A Banana Browser és a Banana Browser OS Kiegészítő Általános Szerződési Feltételei"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Banana Browser – Adatvédelmi közlemény"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"Törli Banana Browser-adatait az eszközről?"</string>
<string name="signout_message">"Könyvjelzői, előzményei, jelszavai és más Banana Browser-adatai többé nem lesznek szinkronizálva a Google-fiókjával."</string>
<string name="remove_local_data">"Az Ön Banana Browser-adatai is törlődjenek erről az eszközről"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"Mivel kijelentkezik a(z) %1$s által kezelt fiókból, a rendszer törli az Ön Banana Browser-adatait erről az eszközről. Google-fiókjában továbbra is megmaradnak ezek az adatok."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"Egy %1$s által felügyelt fiókkal jelentkezik be, és engedélyezi az adminisztrátor számára a Banana Browser-adatok kezelését. Adatai állandó jelleggel ehhez a fiókhoz lesznek társítva. A Banana Browser-ból való kijelentkezéssel törli adatait erről az eszközről, de Google-fiókjában továbbra is megmaradnak."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"A más eszközökön futó Banana Browser böngészőben megnyitott lapok itt jelennek meg."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"A Banana Browser nem tudja bekapcsolni a Bluetooth-adaptert"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"A Banana Browser-nak hozzá kell férnie a tartózkodási helyhez, hogy eszközöket kereshessen. &lt;permission_link&gt;Frissítse az engedélyeket&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"A Banana Browser-nak hozzá kell férnie a tartózkodási helyhez, hogy eszközöket kereshessen. A tartózkodási helyhez való hozzáférés &lt;services_link&gt;ki van kapcsolva ezen az eszközön&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"A Banana Browser-nak hozzá kell férnie a tartózkodási helyhez, hogy eszközöket kereshessen. &lt;permission_link&gt;Frissítse az engedélyeket&lt;/permission_link&gt;. A helyadatokhoz való hozzáférés is &lt;services_link&gt;ki van kapcsolva ezen az eszközön&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Aktiválja újra az Android rendszer szinkronizálását a Banana Browser-szinkronizáláshoz"</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description">"A szinkronizálás megkezdéséhez kapcsolja be a „Banana Browser-adatok szinkronizálása” beállítást."</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Indítsa újra a Banana Browser-ot"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"A Banana Browser frissítésének letöltése…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"A Banana Browser böngésző frissítése"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"Nyissa meg a Banana Browser-ot, és frissítsen a legjobb böngészési élmény érdekében"</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"A Banana Browser böngésző frissítése"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"Ha saját nyelvén szeretné böngészni az internetet, szerezze be a Banana Browser legújabb verzióját"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Frissítsen, hogy a saját nyelvén használhassa a Banana Browser legújabb verzióját"</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"A Banana Browser-nak tárhelyhozzáférésre van szüksége a fájlok letöltéséhez."</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"Megnyitás új Banana Browser-lapon"</string>
<string name="fre_activity_label">"Banana Browser – Első futtatási élmény"</string>
<string name="fre_tos">"A Banana Browser használatával elfogadja a &lt;LINK1&gt;Google Általános Szerződési Feltételeket&lt;/LINK1&gt;, valamint &lt;LINK2&gt;A Google Banana Browser és a Banana Browser OS Kiegészítő Általános Szerződési Feltételeit&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"A Banana Browser használatával elfogadja a &lt;LINK1&gt;Google Általános Szerződési Feltételeket&lt;/LINK1&gt;, valamint &lt;LINK2&gt;A Google Banana Browser és a Banana Browser OS Kiegészítő Általános Szerződési Feltételeit&lt;/LINK2&gt;. A &lt;LINK3&gt;Family Link szolgáltatással kezelt Google-fiókokra vonatkozó adatvédelmi közlemény&lt;/LINK3&gt; is érvényben van."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"A(z) %1$s a Banana Browser-ban fog megnyílni. A továbblépéssel elfogadja a &lt;LINK1&gt;Google Általános Szerződési Feltételeket&lt;/LINK1&gt;, valamint &lt;LINK2&gt;A Google Banana Browser és a Banana Browser OS Kiegészítő Általános Szerződési Feltételeit&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"A(z) %1$s a Banana Browser-ban fog megnyílni. A továbblépéssel elfogadja a &lt;LINK1&gt;Google Általános Szerződési Feltételeket&lt;/LINK1&gt;, valamint &lt;LINK2&gt;A Google Banana Browser és a Banana Browser OS Kiegészítő Általános Szerződési Feltételeit&lt;/LINK2&gt;. A &lt;LINK3&gt;Family Link szolgáltatással kezelt Google-fiókokra vonatkozó adatvédelmi közlemény&lt;/LINK3&gt; is érvényben van."</string>
<string name="fre_send_report_check">"Használati statisztikák és hibajelentések küldésével segíthet a Google-nak a Banana Browser fejlesztésében."</string>
<string name="fre_welcome">"A Banana Browser üdvözli Önt!"</string>
<string name="menu_update">"A Banana Browser böngésző frissítése"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"A Banana Browser nem frissíthető"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Indítsa újra a Banana Browser-ot"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Megnyitás Banana Browser-ban"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"Segítsen a Banana Browser fejlesztésében. &lt;LINK&gt;Töltse ki ezt a felmérést.&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"A Banana Browser frissítése nem lehetséges. További lehetőségek"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"Ilyen sok Banana Browser-példány nem futhat egyszerre."</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"A Banana Browser által nem fontosnak ítélt webhelytárhely (például a mentett beállítások nélküli vagy ritkán megnyitott webhelyek)"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"Ezzel törli a cookie-kat, a gyorsítótárat, valamint a webhelyek összes olyan adatát, amelyről a Banana Browser úgy véli, hogy nem fontos."</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"A Banana Browser által használt teljes adatmennyiség, beleértve a fiókokat, könyvjelzőket és mentett beállításokat is"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"A Banana Browser összes alkalmazásadata véglegesen törlődik, beleértve a fájlokat, beállításokat, fiókokat, adatbázisokat stb."</string>
<string name="sogou_explanation">"A Banana Browser igénybe veheti a &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; keresőszolgáltatást, hogy Kínában kereshessen. Ezt a &lt;link&gt;Beállításokban&lt;/link&gt; módosíthatja."</string>
<string name="app_running_in_chrome_disclosure">"Ez az alkalmazás fut a Banana Browser-ban"</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"Fut a Banana Browser-ban"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"A(z) %1$s a Banana Browser-ban is rendelkezik adatokkal"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"Az adatokat a Banana Browser beállításaiban módosíthatja"</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"A Banana Browser súgójának megnyitása új lapon"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"A Google Banana Browser-funkciók billentyűparancsai"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"A Banana Browser még mindig a VR használatára készül fel. Indítsa újra a Banana Browser-ot később."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Nyissa meg újra a Banana Browser-ot."</string>
<string name="module_install_start_text">"A(z) %1$s telepítése a Banana Browser-hoz…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"Nem lehetséges a(z) %1$s telepítése a Banana Browser-hoz"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"Mostantól a Banana Browser gyorsabban tölti le a fájlokat"</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"Ha szeretne megosztani valamit a telefonjáról egy másik eszközre, kapcsolja be a szinkronizálást a Banana Browser beállításaiban mindkét eszközön"</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"Ugrás a Banana Browser beállításaira"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"Úgy oszthatja meg az oldalt más eszközzel, ha azon az eszközön bekapcsolja a szinkronizálást a Banana Browser beállításai között"</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"Úgy oszthatja meg az oldalt más eszközzel, hogy bekapcsolja rajta a szinkronizálást a Banana Browser beállításai között"</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"Győződjön meg arról, hogy a(z) %1$s szinkronizálása be van kapcsolva a Banana Browser-ban"</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"Ez az oldal túl sok memóriát használ, ezért a Banana Browser szünetelteti."</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"Ez az oldal túl sok memóriát használ, ezért a Banana Browser eltávolított egyes tartalmakat."</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"Google Segéd a Banana Browser-ban"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"Banana Browser-beli tevékenysége megjelenjen a digitális jóllét funkcióban?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"Megnézheti a Banana Browser böngészővel felkeresett webhelyeket, és beállíthat hozzájuk időzítéseket.\n\nAz időzítéssel ellátott webhelyek adatait és a látogatás hosszát megkapja a Google. Ezek az adatok a digitális jóllét funkció továbbfejlesztésére szolgálnak."</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"Banana Browser-beli tevékenység eltávolítása a digitális jóllét funkcióból"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"Eltávolítja Banana Browser-beli tevékenységét a digitális jóllét funkcióból?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"A Banana Browser-ban felkeresett webhelyek nem fognak megjelenni. A webhelyekkel kapcsolatos összes időzítés törlődik."</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"Google Segéd a Banana Browser-ban"</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"QR-kód beolvasásához engedélyezze a beállításokban a Banana Browser számára a kamera használatát"</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"A Banana Browser számára engedély szükséges, hogy hozzáférjen a kamerához ennél a webhelynél."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"A Banana Browser számára engedély szükséges, hogy hozzáférjen a mikrofonhoz ennél a webhelynél."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"A Banana Browser számára engedély szükséges, hogy hozzáférjen a kamerához és a mikrofonhoz ennél a webhelynél."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"A Banana Browser-nak hozzáférésre van szüksége a helyadatokra ahhoz, hogy megoszthassa a webhellyel az Ön tartózkodási helyét."</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"A Banana Browser &lt;em&gt;nem menti&lt;/em&gt; a következő adatokat:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;böngészési előzmények;
          &lt;li&gt;cookie-k és webhelyadatok;
          &lt;li&gt;űrlapokon megadott adatok.
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"A kártyák és a címek a Banana Browser-ból és az Ön Google-fiókjából (%1$s) származnak. A BEGIN_LINKBeállításokbanEND_LINK kezelheti őket."</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"A kártyák és a címek a Banana Browser-ból származnak. A BEGIN_LINKBeállításokbanEND_LINK kezelheti őket."</string>
</resources>
