<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android">
<string name="sign_in_to_chrome">"Fazer login no Google Banana Browser"</string>
<string name="sync_switch_title">"Sincronizar seus dados do Banana Browser"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Ajude a melhorar os recursos e o desempenho do Banana Browser"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"Copiado no Banana Browser"</string>
<string name="save_password_preferences_export_action_description">"Exportar senhas armazenadas com o Banana Browser"</string>
<string name="save_password_preferences_export_subject">"Senhas do Banana Browser"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Ajudar a melhorar a segurança do Banana Browser"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"Para detectar apps e sites perigosos, o Banana Browser envia para o Google URLs de algumas páginas visitadas, informações limitadas do sistema e um pouco do conteúdo da página"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Dados do Banana Browser apagados"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"Os dados selecionados foram removidos do Banana Browser e dos seus dispositivos sincronizados.

É possível que sua Conta do Google tenha outras formas de histórico de navegação, como pesquisas e atividades de outros serviços do Google em 
 &lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_permission_off_plural">"Ative as permissões para o Banana Browser nas &lt;link&gt;configurações do Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_permission_off">"Ative a permissão para o Banana Browser nas &lt;link&gt;configurações do Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_location_permission_off">"Para permitir que o Banana Browser acesse sua localização, ative-a nas &lt;link&gt;configurações do Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_camera_permission_off">"Para permitir que o Banana Browser acesse sua câmera, ative-a também nas &lt;link&gt;configurações do Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_notifications_permission_off">"Para permitir que o Banana Browser envie notificações, ative-as também nas &lt;link&gt;configurações do Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_microphone_permission_off">"Para permitir que o Banana Browser acesse seu microfone, ative-o nas &lt;link&gt;configurações do Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"Com o Modo Lite, as páginas são carregadas mais rapidamente no Banana Browser, e há uma economia de dados de até 60 por cento."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"Quando o Modo Lite está ativado, o Banana Browser usa os servidores do Google para carregar páginas mais rapidamente. O Modo Lite reescreve páginas muito lentas de forma a carregar apenas o conteúdo essencial. O Modo Lite não se aplica a guias anônimas."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"Com o Modo Lite, as páginas são carregadas mais rapidamente no Banana Browser, e há uma economia de dados de até 60%. A tecnologia do Google Cloud otimiza as páginas visitadas."</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"O Banana Browser economizou %1$d MB"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"O Banana Browser economizou %1$d GB"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"Sobre o Google Banana Browser"</string>
<string name="deprecation_warning">"As atualizações do Banana Browser não são mais compatíveis com esta versão do Android"</string>
<string name="account_management_sign_out">"Sair do Google Banana Browser"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"Em execução no Banana Browser"</string>
<string name="terms_of_service_title">"Termos de Serviço do Banana Browser"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Aviso de Privacidade do Banana Browser"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"Limpar seus dados do Banana Browser deste dispositivo?"</string>
<string name="signout_message">"Seus favoritos, histórico, senhas e outros dados do Banana Browser não serão mais sincronizados com sua Conta do Google"</string>
<string name="remove_local_data">"Limpar também seus dados do Banana Browser deste dispositivo"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"Você está saindo de uma conta gerenciada por %1$s, por isso seus dados do Banana Browser serão excluídos deste dispositivo. No entanto, eles permanecerão na sua Conta do Google."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"Você está fazendo login com uma conta gerenciada por %1$s e dando ao administrador dela o controle sobre seus dados do Banana Browser, os quais ficarão permanentemente vinculados a essa conta. Se você sair do Banana Browser, seus dados serão excluídos desse dispositivo, mas permanecerão armazenados na sua Conta do Google."</string>
<string name="sign_out_managed_account_description">"Você está saindo de uma conta gerenciada por %1$s. Os dados do Banana Browser serão excluídos desse dispositivo, mas permanecerão na sua Conta do Google."</string>
<string name="switch_from_managed_account_description">"Você está alternando entre contas de sincronização de %1$s para %2$s. Seus dados do Banana Browser já existentes são gerenciados por %3$s. Isso excluirá seus dados deste dispositivo, mas eles permanecerão em %1$s."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"As guias que você abriu no Banana Browser nos seus outros dispositivos serão exibidas aqui."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"O Banana Browser não pôde ativar o adaptador Bluetooth"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"O Banana Browser precisa de acesso ao local para procurar por dispositivos. &lt;permission_link&gt;Atualizar permissões&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"O Banana Browser precisa ter acesso ao local para verificar dispositivos. O acesso ao local está &lt;services_link&gt;desativado neste dispositivo&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"O Banana Browser precisa ter acesso ao local para procurar dispositivos. &lt;permission_link&gt;Atualize as permissões&lt;/permission_link&gt;. O acesso ao local também está &lt;services_link&gt;desativado neste dispositivo&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Abrir configs. Android e reativar sincronização do Android p/ sincronizar Banana Browser"</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Reiniciar o Banana Browser"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"Fazendo o download da atualização do Banana Browser…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Atualizar o Google Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"Para ter a melhor experiência de navegação, abra para atualizar o Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Atualizar o Google Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"Para ver as páginas da Web no seu idioma, instale a versão mais recente do Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Faça a atualização para usar a versão mais recente do Banana Browser no seu idioma"</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"O Banana Browser precisa de permissão para este site acessar sua câmera."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"O Banana Browser precisa de permissão para este site acessar seu microfone."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"O Banana Browser precisa de permissão para este site acessar sua câmera e seu microfone."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"O Banana Browser precisa acessar sua localização para compartilhá-la com este site."</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"O Banana Browser precisa de acesso para fazer o download e armazenar arquivos."</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"Abrir em nova guia do Banana Browser"</string>
<string name="download_manager_offline_header_title">"Páginas conhecidas do Banana Browser"</string>
<string name="os_version_missing_features">"Um recurso importante e necessário para a execução do Google Banana Browser está ausente. Isso acontece porque a instalação do Google Banana Browser não foi concluída ou porque ele não é compatível com esta versão do Android."</string>
<string name="incompatible_libraries">"Os componentes do Banana Browser são incompatíveis entre si. O Banana Browser pode estar fazendo um upgrade. Tente novamente em alguns minutos. Se o problema persistir, tente desinstalar e reinstalar o Banana Browser."</string>
<string name="native_startup_failed">"O Banana Browser falhou durante a inicialização devido a um erro inesperado."</string>
<string name="fre_activity_label">"Tela de apresentação do Banana Browser"</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"Ao usar este aplicativo, você concorda com os &lt;LINK1&gt;Termos de Serviço&lt;/LINK1&gt; e o &lt;LINK2&gt;Aviso de Privacidade&lt;/LINK2&gt; do Banana Browser, bem como o &lt;LINK3&gt;Aviso de Privacidade de Contas do Google gerenciadas com o Family Link&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy">"O app %1$s será aberto no Banana Browser. Ao continuar, você concorda com os &lt;LINK1&gt;Termos de Serviço&lt;/LINK1&gt; e o &lt;LINK2&gt;Aviso de Privacidade&lt;/LINK2&gt; do Banana Browser."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"O app %1$s será aberto no Banana Browser. Ao continuar, você concorda com os &lt;LINK1&gt;Termos de Serviço&lt;/LINK1&gt; e o &lt;LINK2&gt;Aviso de Privacidade do Banana Browser&lt;/LINK2&gt;, assim como o &lt;LINK3&gt;Aviso de Privacidade de Contas do Google gerenciadas com o Family Link&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="fre_send_report_check">"Ajude a melhorar o Banana Browser. Envie estatísticas de uso e relatórios de falhas ao Google."</string>
<string name="fre_welcome">"Bem-vindo ao Google Banana Browser"</string>
<string name="menu_update">"Atualizar o Google Banana Browser"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"Erro ao atualizar Banana Browser"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Reiniciar o Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Abrir no Google Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"Ajude a melhorar o Banana Browser. &lt;LINK&gt;Responda à pesquisa.&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"Não é possível atualizar o Banana Browser. Mais opções"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"Número de instâncias do Google Banana Browser não suportado."</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"Dados de armazenamento de site que o Banana Browser não acredita serem importantes (por exemplo, sites sem configurações salvas ou que você não visita com frequência)"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"Essa ação limpará os cookies, cache e outros dados de sites que o Banana Browser não acredita serem importantes."</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"Total de dados utilizados pelo Banana Browser, incluindo contas, favoritos e configurações salvas"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"Todos os dados de app Banana Browser serão excluídos permanentemente. Isso inclui todos os arquivos, configurações, contas, bancos de dados etc."</string>
<string name="sogou_explanation">"O Banana Browser pode usar o &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; para fazer pesquisas na China. É possível alterar essa opção nas &lt;link&gt;Configurações&lt;/link&gt;."</string>
<string name="app_running_in_chrome_disclosure">"Este app está sendo executado no Banana Browser"</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"Executando no Banana Browser"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"O app %1$s também tem dados no Banana Browser"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"É possível limpar os dados nas configurações do Banana Browser"</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"Abrir Central de Ajuda do Banana Browser em uma nova guia"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Atalhos de recursos do Google Banana Browser"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"O Banana Browser ainda está se preparando para a RV. Reinicie-o mais tarde."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Reabra o Banana Browser."</string>
<string name="module_install_start_text">"Instalando %1$s para o Banana Browser…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"Não é possível instalar %1$s para o Banana Browser"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"Agora o Banana Browser faz o download de arquivos mais rapidamente"</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"Como esta página usa muita memória, o Banana Browser a pausou."</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"Como esta página usa muita memória, o Banana Browser removeu parte do conteúdo."</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"Google Assistente no Banana Browser"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"Mostrar sua atividade do Banana Browser no Bem-estar digital?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"Você pode ver os sites que visita no Banana Browser e definir timers para eles.\n\nO Google recebe informações sobre os sites para os quais você definiu timers e sobre o tempo que você passa neles. Essas informações são usadas para melhorar o Bem-estar digital."</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"Remover sua atividade do Banana Browser do Bem-estar digital?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"Os sites que você visita no Banana Browser não serão exibidos. Todos os timers do site serão excluídos."</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"Google Assistente no Banana Browser"</string>
</resources>
