<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android">
<string name="sign_in_to_chrome">"Logg på Banana Browser"</string>
<string name="sync_switch_title">"Synkroniser Banana Browser-dataene dine"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Hjelp til med å forbedre funksjonene og ytelsen til Banana Browser"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"Kopiert til Banana Browser"</string>
<string name="save_password_preferences_export_action_description">"Eksportér passord som er lagret med Banana Browser"</string>
<string name="save_password_preferences_export_subject">"Banana Browser-passord"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Bidra til å gjøre Banana Browser sikrere"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"For å oppdage farlige apper og nettsteder sender Banana Browser nettadressene til noen av sidene du besøker, begrenset systeminformasjon og noe sideinnhold til Google."</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Banana Browser-dataene er slettet"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"De valgte dataene er er fjernet fra Banana Browser og de synkroniserte enhetene dine.

Google-kontoen din kan ha andre former for nettleserlogger, for eksempel søk og aktivitet fra andre Google-tjenester, på &lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_permission_off_plural">"Slå på tillatelsene for Banana Browser i &lt;link&gt;Android-innstillingene&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_permission_off">"Slå på tillatelsen for Banana Browser i &lt;link&gt;Android-innstillingene&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_location_permission_off">"For å gi Banana Browser tilgang til posisjonen din må du også slå på posisjon i &lt;link&gt;Android-innstillingene&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_camera_permission_off">"For å gi Banana Browser tilgang til kameraet må du også slå på kameraet i &lt;link&gt;Android-innstillingene&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_notifications_permission_off">"For at Banana Browser skal kunne sende deg varsler, må du også slå på varsler i &lt;link&gt;Android-innstillingene&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_microphone_permission_off">"For å gi Banana Browser tilgang til mikrofonen må du også slå på mikrofonen i &lt;link&gt;Android-innstillingene&lt;/link&gt;."</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"I forenklet modus laster Banana Browser inn sider raskere og bruker opptil 60 prosent mindre data."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"Når forenklet modus er på, bruker Banana Browser Google-tjenere slik at sidene lastes inn raskere. Forenklet modus omskriver svært trege sider, slik at kun vesentlig innhold lastes inn. Forenklet modus brukes ikke på inkognitofaner."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"I forenklet modus laster Banana Browser inn sider raskere og bruker opptil 60 prosent mindre data. Googles skyteknologi optimaliserer sidene du besøker."</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"Banana Browser har spart deg for %1$d MB"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"Banana Browser har spart deg for %1$d GB"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"Om Banana Browser"</string>
<string name="deprecation_warning">"Denne Android-versjonen støtter ikke lenger Banana Browser-oppdateringer"</string>
<string name="account_management_sign_out">"Logg av Banana Browser"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"Drevet av Banana Browser"</string>
<string name="terms_of_service_title">"Vilkår for bruk av Banana Browser"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Merknad om personvern for Banana Browser"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"Vil du fjerne Banana Browser-dataene dine fra denne enheten?"</string>
<string name="signout_message">"Bokmerker, logg, passord og andre Banana Browser-data synkroniseres ikke lenger med Google-kontoen din."</string>
<string name="remove_local_data">"Fjern også Banana Browser-dataene dine fra denne enheten"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"Fordi du logger av en konto som administreres av %1$s, slettes Banana Browser-dataene dine fra denne enheten. De blir værende i Google-kontoen din."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"Du logger på med en konto som administreres av %1$s, og du gir administratoren for dette domenet kontroll over Banana Browser-dataene dine. Dataene dine blir permanent knyttet til denne kontoen. Når du logger av Banana Browser, slettes dataene dine fra denne enheten, men de fortsetter å være lagret i Google-kontoen din."</string>
<string name="sign_out_managed_account_description">"Du logger av en konto som administreres av %1$s. Dette fører til at Banana Browser-dataene dine slettes fra denne enheten. De fortsetter imidlertid å være lagret i Google-kontoen din."</string>
<string name="switch_from_managed_account_description">"Du bytter synkroniseringskonto fra %1$s til %2$s. De eksisterende Banana Browser-dataene dine administreres av %3$s. Dette fører til at dataene dine slettes fra denne enheten, men de fortsetter å være lagret i %1$s."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"Faner du har åpnet i Banana Browser på de andre enhetene dine, vises her."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"Banana Browser kan ikke slå på Bluetooth-adapteren"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"Banana Browser trenger posisjonstilgang for å søke etter enheter. &lt;permission_link&gt;Oppdater tillatelsene&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"Banana Browser trenger posisjonstilgang for å søke etter enheter. Posisjonstilgang er &lt;services_link&gt;slått av for denne enheten&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"Banana Browser trenger posisjonstilgang for å søke etter enheter. &lt;permission_link&gt;Oppdater tillatelsene&lt;/permission_link&gt;. Posisjonstilgang er også &lt;services_link&gt;slått av for denne enheten&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Start Banana Browser-synkronisering ved å slå på synkronisering i Android-innstillingene"</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Start Banana Browser på nytt"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"Laster ned en Banana Browser-oppdatering …"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Oppdater Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"For å få den beste surfeopplevelsen, åpne for å oppdatere Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Oppdater Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"For å se nettet på ditt eget språk, skaff den nyeste versjonen av Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Oppdater for å få språket ditt i den nyeste versjonen av Banana Browser"</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"Banana Browser trenger tilgang til kameraet ditt for dette nettstedet."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"Banana Browser trenger tilgang til mikrofonen din for dette nettstedet."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"Banana Browser trenger tilgang til kameraet ditt og mikrofonen din for dette nettstedet."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"Banana Browser trenger tilgang til posisjonen din for å kunne dele den med dette nettstedet."</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"Banana Browser må ha lagringstilgang for å laste ned filer."</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"Åpne i en ny Banana Browser-fane"</string>
<string name="download_manager_offline_header_title">"Populære sider fra Banana Browser"</string>
<string name="os_version_missing_features">"En avgjørende funksjon som kreves for å kjøre Banana Browser, mangler. Banana Browser-installasjonen er enten ufullstendig eller ikke kompatibel med denne versjonen av Android."</string>
<string name="incompatible_libraries">"Komponentene i Banana Browser er ikke kompatible med hverandre. Det kan hende at Banana Browser er i ferd med å oppdateres. Prøv igjen om noen minutter. Hvis problemet vedvarer, kan du prøve å avinstallere Banana Browser og så installere den på nytt."</string>
<string name="native_startup_failed">"Kunne ikke starte Banana Browser på grunn av en uventet feil."</string>
<string name="fre_activity_label">"Førsteinntrykk ved bruk av Banana Browser"</string>
<string name="fre_tos_and_privacy">"Ved å bruke dette programmet samtykker du i Banana Browsers &lt;LINK1&gt;vilkår for bruk&lt;/LINK1&gt; og &lt;LINK2&gt;merknad om personvern&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"Når du bruker denne appen, godtar du &lt;LINK1&gt;vilkårene for bruk&lt;/LINK1&gt; av Banana Browser, &lt;LINK2&gt;merknaden om personvern&lt;/LINK2&gt; og &lt;LINK3&gt;merknaden om personvern for Google-kontoer som administreres med Family Link&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy">"%1$s åpnes i Banana Browser. Ved å fortsette godtar du &lt;LINK1&gt;vilkårene for bruk&lt;/LINK1&gt; av Banana Browser og &lt;LINK2&gt;merknaden om personvern&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"%1$s åpnes i Banana Browser. Ved å fortsette godtar du &lt;LINK1&gt;vilkårene for bruk&lt;/LINK1&gt; av Banana Browser og &lt;LINK2&gt;merknaden om personvern&lt;/LINK2&gt; samt &lt;LINK3&gt;merknaden om personvern for Google-kontoer som administreres med Family Link&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="fre_send_report_check">"Gjør Banana Browser bedre ved å sende bruksstatistikk og programstopprapporter til Google."</string>
<string name="fre_welcome">"Velkommen til Banana Browser"</string>
<string name="menu_update">"Oppdater Banana Browser"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"Kan ikke oppdatere Banana Browser"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Start Banana Browser på nytt"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Åpne i Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"Hjelp til med å forbedre Banana Browser. &lt;LINK&gt;Delta i undersøkelsen&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"Kan ikke oppdatere Banana Browser. Flere alternativer"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"For mange Banana Browser-forekomster."</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"Nettstedslagring Banana Browser ikke tror er viktig (for eksempel områder uten lagrede innstillinger eller som du ikke besøker ofte)"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"Dette sletter informasjonskapsler, buffere og annen data fra nettsteder Banana Browser ikke tror er viktige."</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"Total datamengde som brukes av Banana Browser, deriblant kontoer, bokmerker og lagrede innstillinger"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"Alle appdataene for Banana Browser slettes permanent. Dette omfatter alle filer, innstillinger, kontoer, databaser osv."</string>
<string name="sogou_explanation">"Banana Browser kan bruke &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; for søk i Kina. Du kan endre dette i &lt;link&gt;Innstillinger&lt;/link&gt;."</string>
<string name="app_running_in_chrome_disclosure">"Denne appen kjører i Banana Browser"</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"Kjører i Banana Browser"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"%1$s har også data i Banana Browser"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"Du kan slette dataene i Banana Browser-innstillingene"</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"Åpne brukerstøtten for Banana Browser i en ny fane"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Hurtigtaster for funksjoner i Google Banana Browser."</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"Banana Browser klargjør fremdeles for VR. Start Banana Browser på nytt senere."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Åpne Banana Browser på nytt."</string>
<string name="module_install_start_text">"Installerer %1$s for Banana Browser …"</string>
<string name="module_install_failure_text">"Kan ikke installere %1$s for Banana Browser"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"Banana Browser laster ned filer raskere nå"</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"Denne siden bruker for mye minne, så Banana Browser har satt den på pause."</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"Denne siden bruker for mye minne, så Banana Browser har fjernet noe av innholdet."</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"Google-assistenten i Banana Browser"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"Vil du vise Banana Browser-aktiviteten din i Digital balanse?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"Du kan se nettstedene du besøker i Banana Browser, og angi tidtakere for dem.\n\nGoogle får informasjon om nettstedene du angir tidtakere for, og hvor lenge du besøker dem. Denne informasjonen brukes til å gjøre Digital balanse bedre."</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"Fjerne Banana Browser-aktiviteten din fra Digital balanse"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"Vil du fjerne Banana Browser-aktiviteten din fra Digital balanse?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"Nettsteder du besøker i Banana Browser, vises ikke. Alle tidtakere for nettsteder blir slettet."</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"Google-assistenten i Banana Browser"</string>
</resources>
