<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="password_check_status_message_error_no_passwords">"Ешқандай құпия сөз сақталмаған. Құпия сөздер сақталған кезде, Banana Browser оларды тексере алады."</string>
<string name="password_check_status_message_error_offline">"Banana Browser сіздің құпия сөздеріңізді тексере алмайды. Интернет байланысын тексеріп көріңіз."</string>
<string name="password_check_status_message_error_quota_limit">"Banana Browser барлық құпия сөзді тексере алмады. Ертең қайталап көріңіз."</string>
<string name="password_check_status_message_error_quota_limit_account_check">"Banana Browser барлық құпия сөзді тексере алмады. Ертең қайталаңыз немесе &lt;link&gt;Google есептік жазбаңыздың құпия сөздерін тексеріңіз&lt;/link&gt;."</string>
<string name="password_check_status_message_error_signed_out">"Google есептік жазбаңызбен кіргенде, Banana Browser сіздің құпия сөздеріңізді тексере алады."</string>
<string name="password_check_status_message_error_unknown">"Banana Browser сіздің құпия сөздеріңізді тексере алмайды. Қайталап көріңіз."</string>
<string name="password_check_status_subtitle_no_findings">"Ұрланған құпия сөзбен кірген кезде, Banana Browser сізге хабарлайды."</string>
<string name="sign_in_to_chrome">"Banana Browser жүйесіне кіру"</string>
<string name="sync_switch_title">"Banana Browser деректеріңізді синхрондау"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Banana Browser мүмкіндіктері мен жұмысын жақсартуға көмектесу"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"Banana Browser жүйесіне көшірілген"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"Banana Browser арқылы сақталған құпия сөздерді экспорттау"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"Banana Browser құпия сөздері"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"Banana Browser браузерінің негізгі беті"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Banana Browser қауіпсіздігін жетілдіруге көмектесу"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"Қауіпті қолданбалар мен сайттарды анықтау үшін Banana Browser браузері сіз кірген кейбір беттердің URL сілтемелерін, жүйе туралы шектеулі ақпаратты және беттің кейбір мазмұнын Google-ға жібереді."</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Banana Browser деректері өшірілді"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"Таңдалған деректер Banana Browser жүйесінен және синхрондалған құрылғылардан өшірілген.

Google есептік жазбасының шолу тарихы басқа Google қызметтеріндегі іздеулер мен әрекеттер тізімі түрінде де болуы мүмкін, оларды &lt;link&gt;history.google.com&lt;/link&gt;бетінен табуға болады."</string>
<string name="safety_check_description">"Banana Browser деректердің қолды болуынан, қауіпті веб-сайттардан және басқа зиянды нәрселерден қорғайды."</string>
<string name="safety_check_passwords_error">"Banana Browser сіздің құпия сөздеріңізді тексере алмайды."</string>
<string name="safety_check_passwords_error_offline">"Желіден тыс. Banana Browser сіздің құпия сөздеріңізді тексере алмайды."</string>
<string name="safety_check_passwords_error_quota_limit">"Banana Browser барлық құпия сөзді тексере алмады."</string>
<string name="safety_check_updates_updated">"Banana Browser жаңартылған."</string>
<string name="safety_check_updates_outdated">"Banana Browser ескірген"</string>
<string name="safety_check_updates_offline">"Желіден тыс. Banana Browser жаңа нұсқалардың бар-жоғын тексере алмайды."</string>
<string name="safety_check_updates_error">"Banana Browser жаңа нұсқалардың бар-жоғын тексере алмайды."</string>
<string name="safe_browsing_enhanced_protection_bullet_two">"Есептік жазбаға кірген болсаңыз, сізді Banana Browser браузерінде қорғайды және басқа Google қолданбаларында қауіпсіздігіңізді жақсартуға пайдаланылуы мүмкін."</string>
<string name="safe_browsing_standard_protection_bullet_two">"Banana Browser браузерінде сақталған қауіпсіз емес сайттар тізімімен URL сілтемелерін салыстырып тексереді. Егер сайт құпия сөзіңізді ұрлағысы келсе немесе сіз зиянды файл жүктеп алған кезде, Banana Browser браузері URL мекенжайларын, сонымен қатар бет мазмұны бөліктерін, \"Қауіпсіз шолу\" функциясына жіберуі мүмкін."</string>
<string name="languages_set_application_language_prompt">"Banana Browser тілі ретінде пайдалану"</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"Lite режимінде Banana Browser беттерді жылдамырақ жүктейді және трафикті 60 пайызға дейін аз жұмсайды."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"Lite режимі қосулы кезде, беттер жылдам жүктелуі үшін, Banana Browser браузері Google серверлерін пайдаланады. Lite режимі маңызды мазмұнды ғана жүктеу үшін тым баяу беттерді қайта жазады. Lite режимі инкогнито қойындыларына қолданылмайды."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"Lite режимінде Banana Browser браузері беттерді жылдамырақ жүктейді және трафикті 60%-ға дейін аз жұмсайды. Кірген беттерді оңтайландыру үшін Banana Browser интернет трафигін Google-ға жібереді. &lt;link&gt;Толығырақ&lt;/link&gt;"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"Banana Browser браузері %1$d МБ деректі сақтады"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"Banana Browser %1$d ГБ деректі сақтады"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"Banana Browser туралы"</string>
<string name="deprecation_warning">"Banana Browser браузері Android жүйесінің бұл нұсқасында енді жаңартылмайды"</string>
<string name="account_management_sign_out">"Banana Browser жүйесінен шығу"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"Banana Browser арқылы"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"Banana Browser және Banana Browser OS Қосымша қызмет көрсету шарттары"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Banana Browser құпиялылық ескертпесі"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"Banana Browser деректері осы құрылғыдан жойылсын ба?"</string>
<string name="signout_message">"Бетбелгілер, тарих, құпия сөздер және Banana Browser браузерінің басқа деректері сіздің Google есептік жазбаңызбен синхрондалмайды."</string>
<string name="remove_local_data">"Бұл құрылғыдан Banana Browser браузерінің деректерін де өшіру"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"Сіз %1$s басқаратын есептік жазбадан шығып бара жатқандықтан, Banana Browser браузеріңіздегі деректер осы құрылғыдан жойылады. Ол Google есептік жазбаңызда сақталады."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"%1$s басқаратын есептік жазбамен кірудесіз және оның әкімшісіне Banana Browser деректерін басқару құқығы берілуде. Деректер бұл есептік жазбаға біржола байланыстырылады. Banana Browser жүйесінен шыққанда, деректер бұл құрылғыдан жойылады, бірақ Google есептік жазбасында сақталады."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"Басқа құрылғыларда Banana Browser браузерінен ашылған қойындылар осы жерде шығады."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"Banana Browser қолданбасы Bluetooth адаптерін қоса алмайды"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"Құрылғыларды тексеру үшін Banana Browser орналасқан жер мәліметтерін пайдалануы қажет. &lt;permission_link&gt;Рұқсаттарды жаңарту&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"Құрылғыларды іздеу үшін Banana Browser жүйесіне орналасу орны деректеріне кіру рұқсаты қажет. Мұндай рұқсат &lt;services_link&gt;бұл құрылғы үшін өшірілген&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"Құрылғыларды іздеу үшін Banana Browser жүйесіне орналасу орны деректеріне кіру рұқсаты қажет. &lt;permission_link&gt;Рұқсаттарды жаңартыңыз&lt;/permission_link&gt;. Орналасу орны деректеріне кіру рұқсаты &lt;services_link&gt;бұл құрылғы үшін өшірулі&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Android параметрлерін ашып, Banana Browser Sync қолданбасын іске қосу үшін Android жүйесін синхрондауды қайта қосыңыз"</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description">"Синхрондауды бастау үшін \"Banana Browser деректерін синхрондау\" параметрін қосыңыз."</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Banana Browser браузерін қайта іске қосу"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"Banana Browser браузерінің жаңа нұсқасы жүктеп алынуда…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Banana Browser жаңарту"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"Барынша жақсы жұмыс істеуі үшін, Banana Browser браузерін жаңартыңыз."</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Banana Browser жаңарту"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"Интернетті өз тіліңізде қолдану үшін Banana Browser браузерінің соңғы нұсқасын орнатыңыз."</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Banana Browser браузерінің соңғы нұсқасын өз тіліңізде қолданғыңыз келсе, оны жаңартыңыз."</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"Файлдарды жүктеп алу үшін, Banana Browser-ға сақтау орнын пайдалану құқығы қажет."</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"Жаңа Banana Browser қойындысынан ашу"</string>
<string name="fre_activity_label">"Banana Browser браузерін алғаш іске қосу"</string>
<string name="fre_tos">"Banana Browser браузерін пайдалану арқылы &lt;LINK1&gt;Google Қызмет көрсету шарттарына&lt;/LINK1&gt; және &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser және Banana Browser OS Қосымша қызмет көрсету шарттарына&lt;/LINK2&gt; келісім бересіз."</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"Banana Browser браузерін пайдалану арқылы &lt;LINK1&gt;Google Қызмет көрсету шарттарына&lt;/LINK1&gt; және &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser және Banana Browser OS Қосымша қызмет көрсету шарттарына&lt;/LINK2&gt; келісім бересіз. &lt;LINK3&gt;Family Link арқылы басқарылатын Google есептік жазбаларына арналған Құпиялылық мәлімдемесі&lt;/LINK3&gt; де қолданылады."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"%1$s қолданбасы Banana Browser браузерінде ашылады. Жалғастыру арқылы &lt;LINK1&gt;Google Қызмет көрсету шарттарына&lt;/LINK1&gt; және &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser және Banana Browser OS Қосымша қызмет көрсету шарттарына&lt;/LINK2&gt; келісім бересіз."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"%1$s қолданбасы Banana Browser браузерінде ашылады. Жалғастыру арқылы &lt;LINK1&gt;Google Қызмет көрсету шарттарына&lt;/LINK1&gt; және &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser және Banana Browser OS Қосымша қызмет көрсету шарттарына&lt;/LINK2&gt; келісім бересіз. &lt;LINK3&gt;Family Link арқылы басқарылатын Google есептік жазбаларына арналған Құпиялылық мәлімдемесі&lt;/LINK3&gt; де қолданылады."</string>
<string name="fre_send_report_check">"Пайдалану статистикасы мен жаңылыс туралы есептерді Google компаниясына жіберу арқылы Banana Browser қызметін жақсартуға көмектесіңіз."</string>
<string name="fre_welcome">"Banana Browser жүйесіне қош келдіңіз"</string>
<string name="signin_account_picker_bottom_sheet_subtitle">"Google есептік жазбаңызға кіресіз\n(Banana Browser Sync іске қосылмайды)."</string>
<string name="signin_account_picker_general_error_subtitle">"Banana Browser сіздің ақпаратыңызды растай алмады."</string>
<string name="external_app_restricted_access_error">"Banana Browser браузері сұралған ресурсқа кіре алмайды."</string>
<string name="menu_update">"Banana Browser жаңарту"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"Banana Browser жаңартылмайды"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Banana Browser браузерін қайта іске қосу"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Banana Browser жүйесінде ашу"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"Banana Browser браузерін жақсартуға көмектесіңіз. &lt;LINK&gt;Сауалнамаға қатысыңыз&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"Banana Browser браузерін жаңарту мүмкін емес. Басқа опциялар"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"Banana Browser нұсқаларының қайшылығы орын алды."</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"Banana Browser маңызды деп санамайтын сақталған деректер (мысалы, сақталған параметрлері жоқ немесе сіз сирек кіретін сайттар)"</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"Banana Browser пайдаланатын жалпы деректер, соның ішінде есептік жазбалар, бетбелгілер және сақталған параметрлер"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"Banana Browser жүйесінің барлық қолданба деректері (бүкіл файлдар, параметрлер, есептік жазбалар, дерекқорлар, т.б.) біржола жойылады."</string>
<string name="sogou_explanation">"Banana Browser браузері &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; жүйесін Қытайда іздеу үшін пайдалана алады. Мұны &lt;link&gt;Параметрлер&lt;/link&gt; бөлімінен өзгертуге болады."</string>
<string name="app_running_in_chrome_disclosure">"Бұл қолданба Banana Browser браузерінде жұмыс істеп тұр"</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"Banana Browser браузерінде ашылған"</string>
<string name="twa_running_in_chrome_v2">"%1$s сайтына кіру күйін, браузерді пайдалану деректерін және Banana Browser-дағы сайт деректерін көресіз."</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"%1$s қолданбасының да Banana Browser браузерінде деректері бар"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"Деректерді Banana Browser параметрлерінде өшіруге болады."</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"Banana Browser анықтама орталығын жаңа қойындыда ашу"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Google Banana Browser функциясының пернелер тіркесімі"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"Banana Browser виртуалды шындықты әлі дайындап жатыр. Banana Browser браузерін кейінірек қайта қосыңыз."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Banana Browser браузерін қайта ашыңыз."</string>
<string name="module_install_start_text">"Banana Browser браузері үшін %1$s орнатылуда…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"Banana Browser браузеріне арналған %1$s орнату мүмкін болмады."</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"Banana Browser енді файлдарды жылдам жүктеп алады"</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"Телефоннан басқа құрылғыға бірдеңе жіберу үшін екі құрылғының Banana Browser параметрлерінде синхрондауды іске қосыңыз."</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"Banana Browser параметрлеріне өту"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"Бұл бетті басқа құрылғымен бөлісу үшін екінші құрылғыдағы Banana Browser параметрлерінен синхрондау функциясын қосыңыз."</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"Бұл бетті басқа құрылғымен бөлісу үшін Banana Browser параметрлерінде синхрондау функциясын қосыңыз."</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"%1$s құрылғысындағы Banana Browser браузерінде синхронизация қосулы екеніне көз жеткізіңіз."</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"Banana Browser браузеріндегі Google Assistant"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"Digital Wellbeing қызметінде Banana Browser браузерін пайдалану деректері көрсетілсін бе?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"Banana Browser браузерінде ашқан сайттарды көріп, оларға таймер орната аласыз.\n\nGoogle таймер орнатылған сайттар және болған уақытыңыз туралы ақпарат алады. Бұл ақпарат Digital Wellbeing функциясын жақсартуға пайдаланылады."</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"Digital Wellbeing функциясынан Banana Browser браузерін пайдалану деректерін өшіру"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"Banana Browser браузерін пайдалану деректері Digital Wellbeing қызметінен өшірілсін бе?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"Banana Browser браузерінде ашқан сайттар көрсетілмейді. Барлық сайт таймерлері жойылады."</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"Banana Browser браузеріндегі Google Assistant"</string>
<string name="qr_code_permission_description">"QR кодын сканерлеу үшін Banana Browser-ға камера пайдалану рұқсатын беріңіз."</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"QR кодын сканерлеу үшін Banana Browser параметрлерін камера пайдалана алатындай етіп өзгертіңіз."</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_1_description">"Banana Browser браузеріндегі қызығушылықтарыңызға сай мақалалар"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_2_description">"Google Banana Browser браузерінде Lite режимін пайдаланыңыз."</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_3_title">"Google қызметі Banana Browser браузерін ұсынады"</string>
<string name="infobar_missing_ar_camera_permission_text">"Banana Browser браузеріне айналаңыздың 3D картасын жасау үшін камераны пайдалану рұқсаты керек."</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"Banana Browser браузеріне осы сайтта камераны пайдалануға рұқсат керек."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"Banana Browser браузеріне осы сайтта микрофонды пайдалануға рұқсат керек."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"Banana Browser браузеріне осы сайтта камераны және микрофонды пайдалануға рұқсат керек."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"Banana Browser браузері осы сайтта орныңызды бөлісу үшін орныңызға кіруді қажет етеді."</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"Banana Browser келесі ақпаратты &lt;em&gt;сақтамайды&lt;/em&gt;:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;браузерді көру тарихы;
          &lt;li&gt;cookie файлдары және сайт деректері;
          &lt;li&gt;үлгілерге енгізілген ақпарат.
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"Banana Browser браузеріндегі және Google есептік жазбасындағы (%1$s) карталар мен мекенжайлар. Оларды BEGIN_LINKПараметрлерEND_LINK ішінде басқаруыңызға болады."</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"Карталар мен мекенжайлар Banana Browser браузерінен алынған. Оларды BEGIN_LINKПараметрлерEND_LINK бөлімінде басқара аласыз."</string>
</resources>
