<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"Banana Browser નીચે આપેલી માહિતી &lt;em&gt;સાચવશે નહીં&lt;/em&gt;:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;તમારો બ્રાઉઝિંગ ઇતિહાસ
          &lt;li&gt;કુકી અને સાઇટ ડેટા
          &lt;li&gt;ફોર્મમાં દાખલ કરેલી માહિતી
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"કાર્ડ અને સરનામા Banana Browser અને Google એકાઉન્ટ (%1$s)માંથી છે. તમે તેને BEGIN_LINKસેટિંગEND_LINKમાં જઈને મેનેજ કરી શકો છો."</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"કાર્ડ અને સરનામા Banana Browserમાંથી છે. તમે તેને BEGIN_LINKસેટિંગ્સEND_LINKમાં સંચાલિત કરી શકો છો."</string>
<string name="sign_in_to_chrome">"Banana Browser માં સાઇન ઇન કરો"</string>
<string name="sync_switch_title">"તમારા Banana Browserના ડેટાને સિંક કરો"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Banana Browserની સુવિધાઓ અને પ્રદર્શનને સુધારવામાં સહાય કરો"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"Banana Browser માં કોપી કરાયું"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"Banana Browserમાં સંગ્રહિત કરેલા પાસવર્ડની નિકાસ કરો"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"Banana Browser પાસવર્ડ"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"Banana Browserનું હોમપેજ"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Banana Browser સુરક્ષાને વધુ સારી બનાવવામાં સહાય કરો"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"જોખમી ઍપ અને સાઇટ શોધી કાઢવા માટે, Banana Browser તમે મુલાકાત લો તે કેટલાક પેજના URLs, સિસ્ટમ વિશેની સીમિત માહિતી અને પેજનું કેટલુંક કન્ટેન્ટ Googleને મોકલે છે"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Banana Browser ડેટા સાફ કર્યો"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"પસંદ કરેલો ડેટા Banana Browser અને તમારા સિંક કરેલ ડિવાઇસમાંથી ડિલીટ કરવામાં આવ્યો છે.

તમારા Google એકાઉન્ટમાં બ્રાઉઝિંગ ઇતિહાસના બીજા સ્વરૂપો જેમ કે શોધ અને બીજા Google સેવાઓ પરની પ્રવૃત્તિઓ &lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt; પર હોય શકે છે."</string>
<string name="safety_check_description">"Banana Browser તે ચેક કરી શકે છે કે તમારા સેટિંગ આની સામે તમારી સુરક્ષા કરે છે કે નહીં:"</string>
<string name="safety_check_safe_browsing_disabled">"Safe Browsingની સુવિધા બંધ છે. Banana Browser તેને ચાલુ રાખવાનો સુઝાવ આપે છે."</string>
<string name="safety_check_passwords_no_passwords">"કોઈ સાચવેલો પાસવર્ડ નથી. જ્યારે તમે તમારા પાસવર્ડ સાચવો ત્યારે Banana Browser તેને ચેક કરી શકે છે."</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"લાઇટ મોડમાં, Banana Browser પેજને વધુ ઝડપથી લોડ કરે છે અને તે 60 ટકા ઓછા ડેટાનો ઉપયોગ કરે છે."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"જ્યારે લાઇટ મોડ ચાલુ હોય છે, ત્યારે Banana Browser પેજ લોડ થવાની ક્રિયાને વધુ ઝડપી બનાવવા માટે Google સર્વરનો ઉપયોગ કરે છે. લાઇટ મોડ ફક્ત જરૂરી કન્ટેન્ટને લોડ કરવા માટે ખૂબ ધીમા પેજને ફરીથી લખે છે. લાઇટ મોડ, છૂપા મોડમાં લાગુ થતું નથી."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"લાઇટ મોડમાં, Banana Browser પેજને વધુ ઝડપથી લોડ કરે છે અને તે 60 ટકા ઓછા ડેટાનો વપરાશ કરે છે. તમે જે પેજની મુલાકાત લેતા હો તેને ઑપ્ટિમાઇઝ કરવા માટે, Banana Browser તમારો વેબ ટ્રાફિક Googleને મોકલે છે. &lt;link&gt;વધુ જાણો&lt;/link&gt;"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"Banana Browser એ તમારો %1$d MB ડેટા બચાવ્યો"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"Banana Browser એ તમારો %1$d GB બચાવ્યો"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"Banana Browser વિશે"</string>
<string name="deprecation_warning">"Androidના આ વર્ઝન માટે Banana Browser અપડેટ હવે સમર્થિત નથી"</string>
<string name="account_management_sign_out">"Banana Browserમાંથી સાઇન આઉટ કરો"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"Banana Browser દ્વારા સંચાલિત"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"Banana Browser અને Banana Browser OSની વધારાની સેવાની શરતો"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Banana Browser ગોપનીયતા સૂચના"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"આ ડિવાઇસમાંથી તમારા Banana Browser ડેટાને સાફ કરીએ?"</string>
<string name="signout_message">"તમારો બુકમાર્ક, ઇતિહાસ, પાસવર્ડ અને અન્ય Banana Browser ડેટા હવેથી તમારા Google એકાઉન્ટ પર સિંક થશે નહીં"</string>
<string name="remove_local_data">"આ ડિવાઇસમાંથી તમારો Banana Browser ડેટા પણ સાફ કરો"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"%1$s દ્વારા મેનેજ કરવામાં આવતા એકાઉન્ટમાંથી તમે સાઇન આઉટ કરી રહ્યાં હોવાને કારણે આ ડિવાઇસમાંથી તમારો Banana Browser ડેટા ડિલીટ કરવામાં આવશે. તે તમારા Google એકાઉન્ટમાં રહેશે."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"તમે %1$s દ્વારા મેનેજ એકાઉન્ટમાં સાઇન ઇન કરી રહ્યાં છો અને તમારા Banana Browser ડેટા પર એનું એડમિન નિયંત્રણ આપી રહ્યાં છો. તમારો ડેટા આ એકાઉન્ટ સાથે કાયમીરૂપે જોડાયેલું રહેશે. Banana Browserમાંથી સાઇન આઉટ કરવું આ ડિવાઇસ પરથી તમારો ડેટા ડિલીટ કરશે, પરંતુ એ તમારા Google એકાઉન્ટમાં સ્ટોર રહેશે."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"તમારા અન્ય ઉપકરણો પર તમે Banana Browser માં ખોલેલા ટૅબ્સ અહીં દેખાશે."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"Banana Browser, Bluetooth એડેપ્ટરને ચાલુ કરવામાં અસમર્થ છે"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"ઉપકરણો માટે સ્કેન કરવા માટે Banana Browser ને સ્થાન ઍક્સેસની જરૂર છે. &lt;permission_link&gt;પરવાનગીઓ અપડેટ કરો&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"ઉપકરણો માટે સ્કેન કરવા Banana Browser ને સ્થાન ઍક્સેસની જરૂર છે. સ્થાન ઍક્સેસ, &lt;services_link&gt;આ ઉપકરણ માટે બંધ કરેલ છે&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"ઉપકરણો માટે સ્કેન કરવા Banana Browser ને સ્થાન ઍક્સેસની જરૂર છે. &lt;permission_link&gt;પરવાનગીઓ અપડેટ કરો&lt;/permission_link&gt;. સ્થાન ઍક્સેસ પણ &lt;services_link&gt;આ ઉપકરણ માટે બંધ કરેલ છે&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Banana Browser સિંક શરૂ કરવા Android સેટિંગ ખોલો અને Android સિસ્ટમ સિંક ફરી ચાલુ કરો"</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description">"સિંક શરુ કરવા માટે, \"તમારો Banana Browserનો ડેટા સિંક કરો\" ચાલુ કરો."</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Banana Browser ને પુનઃપ્રારંભ કરો"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"Banana Browser અપડેટ ડાઉનલોડ કરી રહ્યાં છીએ…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Banana Browser અપડેટ કરો"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"બ્રાઉઝિંગનો શ્રેષ્ઠ અનુભવ મેળવવા અપડેટ કરવા માટે Banana Browser ખોલો"</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Banana Browser અપડેટ કરો"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"વેબ તમારી ભાષામાં જોવા માટે Banana Browserનું એકદમ નવું વર્ઝન મેળવો"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Banana Browserના એકદમ નવા વર્ઝનમાં તમારી ભાષા મેળવવા માટે અપડેટ કરો"</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"ફાઇલો ડાઉનલોડ કરવા માટે Banana Browser ને સ્ટોરેજ ઍક્સેસની જરૂર છે."</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"નવા Banana Browser ટૅબમાં ખોલો"</string>
<string name="fre_activity_label">"Banana Browser પ્રથમ વાર ઉપયોગ કર્યાનો અનુભવ"</string>
<string name="fre_tos">"Banana Browserનો ઉપયોગ કરીને, તમે &lt;LINK1&gt;Googleની સેવાની શરતો&lt;/LINK1&gt; અને &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser તથા Banana Browser OSની વધારાની સેવાની શરતો&lt;/LINK2&gt; સાથે સંમત થાઓ છો."</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"Banana Browserનો ઉપયોગ કરીને, તમે &lt;LINK1&gt;Googleની સેવાની શરતો&lt;/LINK1&gt; અને &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser તથા Banana Browser OSની વધારાની સેવાની શરતો&lt;/LINK2&gt; સાથે સંમત થાઓ છો. &lt;LINK3&gt;Family Link વડે મેનેજ કરવામાં આવતા Google એકાઉન્ટ માટેની પ્રાઇવસી નોટિસ&lt;/LINK3&gt; પણ લાગુ."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"%1$s Banana Browserમાં ખૂલશે. આગળ વધીને, તમે &lt;LINK1&gt;Googleની સેવાની શરતો&lt;/LINK1&gt; અને &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser તથા Banana Browser OSની વધારાની સેવાની શરતો&lt;/LINK2&gt; સાથે સંમત થાઓ છો."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"%1$s Banana Browserમાં ખૂલશે. આગળ વધીને, તમે &lt;LINK1&gt;Googleની સેવાની શરતો&lt;/LINK1&gt; અને &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser તથા Banana Browser OSની વધારાની સેવાની શરતો&lt;/LINK2&gt; સાથે સંમત થાઓ છો. &lt;LINK3&gt;Family Link વડે મેનેજ કરવામાં આવતા Google એકાઉન્ટ માટેની પ્રાઇવસી નોટિસ&lt;/LINK3&gt; પણ લાગુ."</string>
<string name="fre_send_report_check">"ઉપયોગનાં આંકડા અને ક્રૅશ રિપોર્ટ Googleને મોકલીને Banana Browserને વધુ સારું બનાવવામાં મદદ કરો."</string>
<string name="fre_welcome">"Banana Browser પર આપનું સ્વાગત છે"</string>
<string name="external_app_restricted_access_error">"Banana Browser ને વિનંતી કરેલ સંસાધનની ઍક્સેસ નથી."</string>
<string name="menu_update">"Banana Browser અપડેટ કરો"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"Banana Browser અપડેટ કરી શકતા નથી"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Banana Browser ને પુનઃપ્રારંભ કરો"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Banana Browser માં ખોલો"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"Banana Browserને બહેતર બનાવવામાં સહાય કરો. &lt;LINK&gt;સર્વેક્ષણમાં ભાગ લો&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"Banana Browser અપડેટ કરી શકાતું નથી. વધુ વિકલ્પો"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"અસમર્થિત સંખ્યામાં Banana Browser આવૃત્તિઓ."</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"Banana Browser ને મહત્વનું ન લાગતું સાઇટ સ્ટોરેજ (ઉદા., કોઇ સાચવેલ સેટિંગ્સ ન હોય તેવી અથવા વારંવાર મુલાકાત ન લેવાતી હોય તેવી સાઇટ્સ)"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"આ કુકી, કૅશ અને Banana Browserને લાગતું હોય કે આ મહત્વનું નથી એવા સાઇટના બીજા ડેટાને સાફ કરશે."</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"Banana Browser દ્વારા ઉપયોગમાં લેવાયેલ કુલ સ્ટોરેજ, એકાઉન્ટ્સ, બુકમાર્ક્સ અને સાચવેલ સેટિંગ્સ સહિત"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"Banana Browser નો તમામ ઍપ્લિકેશન ડેટા કાયમીરૂપે કાઢી નાખવામાં આવશે. આમાં તમામ ફાઇલો, સેટિંગ્સ, એકાઉન્ટ, ડેટાબેઝ, વગેરેનો સમાવેશ થાય છે."</string>
<string name="sogou_explanation">"Banana Browser, ચાઇનામાં શોધ માટે &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; નો ઉપયોગ કરી શકે છે. તમે આને &lt;link&gt;સેટિંગ્સ&lt;/link&gt;માં બદલી શકો છો."</string>
<string name="app_running_in_chrome_disclosure">"આ ઍપ Banana Browserમાં ચાલી રહી છે"</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"Banana Browserમાં ચાલી રહ્યું છે"</string>
<string name="twa_running_in_chrome_v2">"તમને Banana Browserમાં તમારું %1$s સાઇન ઇન સ્ટેટસ, બ્રાઉઝિંગ ડેટા અને સાઇટ ડેટા દેખાશે."</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"%1$s નો ડેટા Banana Browserમાં પણ છે"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"Banana Browser સેટિંગમાં તમે ડેટા સાફ કરી શકો છો"</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"Banana Browser સહાયતા કેન્દ્રમાં એક નવું ટૅબ ખોલો"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Google Banana Browser સુવિધાના શૉર્ટકટ્સ"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"Banana Browser હજી પણ VR માટે તૈયારી કરી રહ્યું છે. Banana Browserને પછી ફરી શરૂ કરો."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Banana Browser ફરીથી ખોલો."</string>
<string name="module_install_start_text">"Banana Browser માટે %1$s ઇન્સ્ટૉલ કરી રહ્યાં છે…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"Banana Browser માટે %1$s ઇન્સ્ટૉલ કરવામાં અસમર્થ"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"Banana Browser હવે ફાઇલોને વધુ ઝડપથી ડાઉનલોડ કરે છે"</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"તમારા ફોનથી કોઈ અન્ય ડિવાઇસ પર કંઈક શેર કરવા માટે, બન્ને ડિવાઇસ પરના Banana Browser સેટિંગમાં સિંકની સુવિધા ચાલુ કરો"</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"Banana Browser સેટિંગ પર જાઓ"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"આ પેજને બીજા ડિવાઇસ પર શેર કરવા માટે, અન્ય ડિવાઇસ પર Banana Browser સેટિંગમાં સિંક ચાલુ કરો"</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"આ પેજને બીજા ડિવાઇસ પર શેર કરવા માટે, Banana Browser સેટિંગમાં સિંક ચાલુ કરો"</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"ખાતરી કરો કે %1$sમાં Banana Browserમાં સિંક ચાલુ કરેલું છે"</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"આ પેજ ઘણી વધુ મેમરીનો ઉપયોગ કરે છે, તેથી Banana Browserએ તેને થોભાવ્યું છે."</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"આ પેજ મેમરીનો બહુ ઉપયોગ કરે છે, તેથી Banana Browserએ કેટલુંક કન્ટેન્ટ કાઢી નાખ્યું છે."</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"Banana Browserમાં Google આસિસ્ટંટ"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"શું તમારી Banana Browserની પ્રવૃત્તિ ડિજિટલ લાઇફસ્ટાઇલમાં બતાવીએ?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"તમે Banana Browserમાં મુલાકાત લીધેલી સાઇટ જોઈ શકશો અને તેના માટે ટાઇમર પણ સેટ કરી શકશો.\n\nતમે જે સાઇટ માટે ટાઇમર સેટ કરો છો અને કેટલા સમય માટે તેની મુલાકાત લો છો, તે માહિતી Google મેળવે છે. આ માહિતી ડિજિટલ લાઇફસ્ટાઇલને બહેતર બનાવવા માટે ઉપયોગમાં લેવામાં આવે છે."</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"ડિજિટલ લાઇફસ્ટાઇલમાંથી તમારી Banana Browserની પ્રવૃત્તિને કેવી રીતે કાઢવી"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"તમારી Banana Browserની પ્રવૃત્તિને ડિજિટલ લાઇફસ્ટાઇલમાંથી કાઢી નાખીએ?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"Banana Browserમાં તમે મુલાકાત લીધેલી સાઇટ બતાવવામાં આવશે નહીં. સાઇટના બધા ટાઇમર ડિલીટ કરવામાં આવશે."</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"Banana Browserમાં Google આસિસ્ટંટ"</string>
<string name="qr_code_permission_description">"કોઈ QR કોડને સ્કૅન કરવા માટે, Banana Browserને તમારા કૅમેરાનો ઉપયોગ કરવા દો"</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"QR કોડ સ્કૅન કરવા માટે, તમારું સેટિંગ બદલો જેથી Banana Browser તમારા કૅમેરાનો ઉપયોગ કરી શકે"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_1_description">"Banana Browser પર તમારી રુચિ વિશેના લેખ"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_2_description">"Google Banana Browser પર લાઇટ મોડનો ઉપયોગ કરો"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_3_title">"Google Banana Browserની ભલામણ કરે છે"</string>
<string name="infobar_missing_ar_camera_permission_text">"તમારા આસપાસનો 3D નકશો બનાવવા માટે, Banana Browserને તમારા કૅમેરાના ઍક્સેસની પરવાનગી જરૂરી છે."</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"Banana Browserને આ સાઇટ માટે તમારા કૅમેરાના ઍક્સેસની પરવાનગીની જરૂર પડે છે."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"Banana Browserને આ સાઇટ માટે તમારા માઇક્રોફોનના ઍક્સેસની પરવાનગીની જરૂર પડે છે."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"Banana Browserને આ સાઇટ માટે તમારા કૅમેરા અને માઇક્રોફોનના ઍક્સેસની પરવાનગીની જરૂર પડે છે."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"Banana Browserને આ સાઇટ સાથે તમારું સ્થાન શેર કરવા માટે તમારા સ્થાનના ઍક્સેસની જરૂર પડે છે."</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"Banana Browser નીચે આપેલી માહિતી &lt;em&gt;સાચવશે નહીં&lt;/em&gt;:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;તમારો બ્રાઉઝિંગ ઇતિહાસ
          &lt;li&gt;કુકી અને સાઇટ ડેટા
          &lt;li&gt;ફોર્મમાં દાખલ કરેલી માહિતી
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"કાર્ડ અને સરનામા Banana Browser અને Google એકાઉન્ટ (%1$s)માંથી છે. તમે તેને BEGIN_LINKસેટિંગEND_LINKમાં જઈને મેનેજ કરી શકો છો."</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"કાર્ડ અને સરનામા Banana Browserમાંથી છે. તમે તેને BEGIN_LINKસેટિંગ્સEND_LINKમાં સંચાલિત કરી શકો છો."</string>
<string name="android_permission_off">"&lt;link&gt;Android સેટિંગ્સ&lt;/link&gt;માં Banana Browser માટે પરવાનગી ચાલુ કરો."</string>
<string name="android_permission_off_plural">"&lt;link&gt;Android સેટિંગ્સ&lt;/link&gt;માં Banana Browser માટે પરવાનગીઓ ચાલુ કરો."</string>
<string name="android_ar_camera_permission_off">"Banana Browserને ARનો વપરાશ કરવા દેવા માટે, &lt;link&gt;Android સેટિંગ&lt;/link&gt;માંથી કૅમેરા પણ ચાલુ કરો."</string>
<string name="android_camera_permission_off">"Banana Browser તમારો કૅમેરા ઍક્સેસ કરી શકે તે માટે &lt;link&gt;Android સેટિંગ&lt;/link&gt;માં પણ કૅમેરા ચાલુ કરો."</string>
<string name="android_location_permission_off">"Banana Browser તમારું સ્થાન ઍક્સેસ કરી શકે તે માટે &lt;link&gt;Android સેટિંગ&lt;/link&gt;માં પણ સ્થાન ચાલુ કરો."</string>
<string name="android_microphone_permission_off">"Banana Browser તમારું માઇક્રોફોન ઍક્સેસ કરી શકે તે માટે &lt;link&gt;Android સેટિંગ&lt;/link&gt;માં પણ માઇક્રોફોન ચાલુ કરો."</string>
<string name="android_notifications_permission_off">"Banana Browser તમને નોટિફિકેશન મોકલી શકે તે માટે &lt;link&gt;Android સેટિંગ&lt;/link&gt;માં પણ નોટિફિકેશન ચાલુ કરો."</string>
</resources>
