<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="iph_keyboard_accessory_fill_with_chrome">"Utilizar sugerencia de Autocompletar de Banana Browser"</string>
<string name="password_check_status_message_error_no_passwords">"No hay ninguna contraseña guardada. Banana Browser puede comprobar tus contraseñas cuando las guardas."</string>
<string name="password_check_status_message_error_offline">"Banana Browser no puede comprobar tus contraseñas. Revisa tu conexión a Internet."</string>
<string name="password_check_status_message_error_quota_limit">"Banana Browser no ha podido comprobar todas las contraseñas. Vuelve a intentarlo mañana."</string>
<string name="password_check_status_message_error_quota_limit_account_check">"Banana Browser no ha podido comprobar todas las contraseñas. Vuelve a intentarlo mañana o &lt;link&gt;comprueba las contraseñas en tu cuenta de Google&lt;/link&gt;."</string>
<string name="password_check_status_message_error_signed_out">"Banana Browser puede comprobar tus contraseñas si inicias sesión con tu cuenta de Google."</string>
<string name="password_check_status_message_error_unknown">"Banana Browser no puede comprobar tus contraseñas. Inténtalo de nuevo."</string>
<string name="password_check_status_subtitle_no_findings">"Banana Browser te enviará una notificación cuando inicies sesión con una contraseña vulnerada."</string>
<string name="sign_in_to_chrome">"Iniciar sesión en Banana Browser"</string>
<string name="sync_switch_title">"Sincronizar tus datos de Banana Browser"</string>
<string name="allow_chrome_signin_title">"Permitir el inicio de sesión en Banana Browser"</string>
<string name="allow_chrome_signin_summary">"Muestra mensajes de inicio de sesión en Banana Browser cuando inicias sesión con tu cuenta de Google"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Ayudar a mejorar las funciones y el rendimiento de Banana Browser"</string>
<string name="metrics_settings_description">"Elige qué quieres compartir con Banana Browser. Las métricas que compartas nos ayudarán a mejorar las funciones, el rendimiento y la estabilidad de Banana Browser."</string>
<string name="metrics_settings_basic_summary">"Cómo interactúas con Banana Browser, los ajustes que has seleccionado y detalles de los fallos de Banana Browser."</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"Copiada a Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"Exportar contraseñas almacenadas en Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"Contraseñas de Banana Browser"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"Página principal de Banana Browser"</string>
<string name="enhanced_protection_promo_title">"Obtener la seguridad más potente de Banana Browser"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Ayudar a mejorar la seguridad de Banana Browser"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"Para detectar aplicaciones y sitios web peligrosos, Banana Browser envía a Google las URL de algunas de las páginas que visitas, información limitada del sistema y parte del contenido de las páginas."</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Datos de Banana Browser borrados"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"Los datos seleccionados se han quitado de Banana Browser y de los dispositivos sincronizados.

Es posible que tu cuenta de Google tenga otros tipos de historial de navegación, como búsquedas o actividad de otros servicios de Google, en la página &lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt;."</string>
<string name="safety_check_description">"Banana Browser puede ayudarte a protegerte frente a quiebras de seguridad de datos, sitios web no seguros y mucho más"</string>
<string name="safety_check_passwords_error">"Banana Browser no puede comprobar tus contraseñas"</string>
<string name="safety_check_passwords_error_offline">"Sin conexión. Banana Browser no puede comprobar tus contraseñas."</string>
<string name="safety_check_passwords_error_quota_limit">"Banana Browser no ha podido comprobar todas las contraseñas"</string>
<string name="safety_check_updates_updated">"Banana Browser está actualizado"</string>
<string name="safety_check_updates_outdated">"Banana Browser no está actualizado"</string>
<string name="safety_check_updates_offline">"No hay conexión. Banana Browser no puede comprobar si hay actualizaciones."</string>
<string name="safety_check_updates_error">"Banana Browser no puede comprobar si hay actualizaciones"</string>
<string name="safe_browsing_enhanced_protection_bullet_two">"Te protege en Banana Browser y puede usarse para mejorar tu seguridad en otras aplicaciones de Google cuando has iniciado sesión."</string>
<string name="safe_browsing_standard_protection_bullet_two">"Comprueba las URL guardadas en Banana Browser con una lista de sitios web que no son seguros. Si un sitio web intenta robarte la contraseña o te descargas un archivo dañino, puede que Banana Browser también envíe URL, así como fragmentos de contenido de la página, a Navegación segura."</string>
<string name="languages_set_application_language_prompt">"Usar como idioma de Banana Browser"</string>
<string name="languages_infobar_restart">"Reinicia Banana Browser"</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"En el modo básico, Banana Browser carga las páginas más rápido y reduce el uso de datos hasta un 60 por ciento."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"Cuando el modo básico está activado, Banana Browser usa los servidores de Google para cargar las páginas web más rápido. El modo básico reescribe las páginas lentas para cargar solo el contenido esencial. El modo básico no puede activarse en las pestañas de incógnito."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"En el modo básico, Banana Browser carga las páginas más rápido y reduce el uso de datos hasta un 60 %. Banana Browser también envía tu tráfico web a Google para optimizar las páginas que visitas. &lt;link&gt;Más información&lt;/link&gt;"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"Banana Browser te ha permitido ahorrar %1$d MB"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"Banana Browser te ha permitido ahorrar %1$d GB"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"Información de Banana Browser"</string>
<string name="deprecation_warning">"Ya no se admiten actualizaciones de Banana Browser en esta versión de Android."</string>
<string name="account_management_sign_out">"Cerrar sesión en Banana Browser"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"Con la tecnología de Banana Browser"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"Términos del Servicio Adicionales de Banana Browser y Banana Browser OS"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Aviso de privacidad de Banana Browser"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"¿Quieres borrar tus datos de Banana Browser en este dispositivo?"</string>
<string name="signout_message">"Tus marcadores, el historial, las contraseñas y otros datos de Banana Browser dejarán de sincronizarse con tu cuenta de Google"</string>
<string name="remove_local_data">"Borrar también los datos de Banana Browser de este dispositivo"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"Estás cerrando sesión de una cuenta gestionada por %1$s, por lo que tus datos de Banana Browser se eliminarán de este dispositivo. Sin embargo, permanecerán en tu cuenta de Google."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"Estás iniciando sesión con una cuenta gestionada por %1$s, lo que significa que vas a proporcionar a su administrador el control sobre tus datos de Banana Browser. Los datos se vincularán de forma permanente a esta cuenta. Si cierras sesión en Banana Browser, se eliminarán los datos de este dispositivo, pero permanecerán almacenados en tu cuenta de Google."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"Las pestañas que hayas abierto en Banana Browser en otros dispositivos aparecerán aquí."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"Banana Browser no ha podido activar el adaptador Bluetooth"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"Banana Browser necesita acceder a la ubicación para buscar dispositivos. &lt;permission_link&gt;Actualizar los permisos&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"Banana Browser necesita acceder a la ubicación para buscar dispositivos. El acceso a la ubicación está &lt;services_link&gt;desactivado en este dispositivo&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"Banana Browser necesita acceder a la ubicación para buscar dispositivos. &lt;permission_link&gt;Actualizar permisos&lt;/permission_link&gt;. El acceso a la ubicación también está &lt;services_link&gt;desactivado en este dispositivo&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Abre los ajustes de Android y vuelve a habilitar la sincronización del sistema Android para iniciar la sincronización de Banana Browser"</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description_legacy">"Para iniciar la sincronización, activa \"Sincronizar tus datos de Banana Browser\"."</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Reinicia Banana Browser"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"Descargando actualización de Banana Browser…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Actualizar Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"Para disfrutar de la mejor experiencia de navegación posible, abre Banana Browser para actualizarlo."</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Actualizar Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"Si quieres ver la Web en tu idioma, consigue la última versión de Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Actualiza para incluir tu idioma en la última versión de Banana Browser"</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"Banana Browser necesita acceso de almacenamiento para descargar archivos."</string>
<string name="fre_activity_label">"Primera experiencia de ejecución de Banana Browser"</string>
<string name="fre_tos">"Al utilizar Banana Browser, aceptas los &lt;LINK1&gt;Términos del Servicio de Google&lt;/LINK1&gt; y los &lt;LINK2&gt;Términos del Servicio Adicionales de Google Banana Browser y Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"Al utilizar Banana Browser, aceptas los &lt;LINK1&gt;Términos del Servicio de Google&lt;/LINK1&gt; y los &lt;LINK2&gt;Términos del Servicio Adicionales de Google Banana Browser y Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;. El uso de Banana Browser también está sujeto al &lt;LINK3&gt;Aviso de Privacidad para Cuentas de Google Gestionadas con Family Link&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"%1$s se abrirá en Banana Browser. Al continuar, aceptas los &lt;LINK1&gt;Términos del Servicio de Google&lt;/LINK1&gt; y los &lt;LINK2&gt;Términos del Servicio Adicionales de Google Banana Browser y Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"%1$s se abrirá en Banana Browser. Al continuar, aceptas los &lt;LINK1&gt;Términos del Servicio de Google&lt;/LINK1&gt; y los &lt;LINK2&gt;Términos del Servicio Adicionales de Google Banana Browser y Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;. El uso de Banana Browser también está sujeto al &lt;LINK3&gt;Aviso de Privacidad para Cuentas de Google Gestionadas con Family Link&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="fre_send_report_check">"Ayudar a mejorar Banana Browser enviando estadísticas de uso e informes sobre fallos."</string>
<string name="fre_welcome">"Te damos la bienvenida a Banana Browser"</string>
<string name="signin_account_picker_bottom_sheet_subtitle">"Inicia sesión en este sitio web y en Banana Browser con tu cuenta de Google Puedes activar la sincronización más tarde."</string>
<string name="signin_account_picker_general_error_subtitle">"Banana Browser no ha podido verificar tu información"</string>
<string name="external_app_restricted_access_error">"Banana Browser no tiene acceso al recurso solicitado."</string>
<string name="video_tutorials_card_chrome_intro">"Cómo usar Banana Browser"</string>
<string name="video_tutorials_card_search">"Cómo buscar con Banana Browser"</string>
<string name="video_tutorials_card_all_videos">"Vídeos sobre cómo usar Banana Browser"</string>
<string name="video_tutorials_learn_chrome">"Información sobre Banana Browser"</string>
<string name="video_tutorials_tile_chrome_intro">"Desplazarte por Banana Browser"</string>
<string name="menu_update">"Actualizar Banana Browser"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"No se puede actualizar Banana Browser."</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Reinicia Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Abrir en Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"&lt;LINK&gt;Realiza la encuesta&lt;/LINK&gt; para ayudar a mejorar Banana Browser"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"No se ha podido actualizar Banana Browser. Más opciones"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"Número de instancias de Banana Browser no admitido."</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"Datos almacenados que Banana Browser no considera importantes (por ejemplo, sitios web sin ajustes guardados o que no visitas a menudo)"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"Se borrarán las cookies, la caché y otros datos de los sitios web que Banana Browser no considere importantes."</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"Datos totales utilizados por Banana Browser, incluidos los marcadores, las cuentas y la configuración guardada"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"Todos los datos de la aplicación Banana Browser se eliminarán de forma permanente. Esto incluye todos los archivos, ajustes, cuentas, bases de datos, etc."</string>
<string name="sogou_explanation">"Banana Browser puede utilizar &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; para hacer búsquedas en China. Puedes cambiar esta opción en &lt;link&gt;Configuración&lt;/link&gt;."</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"Se está ejecutando en Banana Browser"</string>
<string name="twa_running_in_chrome_v2">"Verás tu estado de inicio de sesión, datos de navegación y datos del sitio de %1$s en Banana Browser."</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"%1$s también tiene datos en Banana Browser"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"Puedes borrar los datos en la configuración de Banana Browser"</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"Abre la Ayuda de Banana Browser en una pestaña nueva"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Combinaciones de teclas de funciones de Google Banana Browser"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"Banana Browser todavía se está preparando para la realidad virtual. Reinicia Banana Browser más tarde."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Vuelve a abrir Banana Browser."</string>
<string name="module_install_start_text">"Instalando %1$s para Banana Browser…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"No se puede instalar %1$s para Banana Browser"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"Ahora Banana Browser descarga los archivos más rápido"</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"Si quieres compartir algo de tu teléfono con otro dispositivo, activa la sincronización en la configuración de Banana Browser en ambos dispositivos."</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"Ir a configuración de Banana Browser"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"Para compartir esta página con otro dispositivo, activa la sincronización en los ajustes de Banana Browser en el otro dispositivo"</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"Para compartir esta página con otro dispositivo, activa la sincronización en los ajustes de Banana Browser."</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"Asegúrate de que la sincronización de tu %1$s está activada en Banana Browser"</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"Esta página utiliza demasiada memoria y Banana Browser la ha pausado."</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"Esta página utiliza demasiada memoria, por lo que Banana Browser ha eliminado parte del contenido."</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"¿Mostrar tu actividad de Banana Browser en Bienestar digital?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"Puedes ver los sitios web que visitas en Banana Browser y ponerles temporizadores.\n\nGoogle obtiene información sobre estos sitios web y sobre la duración de la visita. La información se usa para mejorar Bienestar digital."</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"Eliminar tu actividad de Banana Browser de Bienestar digital"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"¿Eliminar tu actividad de Banana Browser de Bienestar digital?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"Los sitios web que visites en Banana Browser no se mostrarán. Se eliminarán todos los temporizadores de los sitios web."</string>
<string name="cablev2_activity_title">"Google Banana Browser como llave de seguridad"</string>
<string name="qr_code_permission_description">"Para escanear un código QR, permite que Banana Browser use la cámara"</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"Para escanear un código QR, cambia los ajustes para que Banana Browser pueda usar tu cámara"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_1_description">"Artículos sobre tus intereses en Banana Browser"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_2_description">"Usa el modo básico en Google Banana Browser"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_3_title">"Google recomienda Banana Browser"</string>
<string name="avs_consent_ui_body">"Para ayudarte a completar tareas, Google recibirá las URL y los contenidos de los sitios en los que uses el Asistente, así como la información que envíes a través de este. Es posible que esta información se almacene en tu cuenta de Google. Puedes desactivar el Asistente en los ajustes de Banana Browser."</string>
<string name="infobar_missing_ar_camera_permission_text">"Para crear un mapa 3D de tu entorno, Banana Browser necesita permiso para acceder a tu cámara."</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"Banana Browser necesita permiso para acceder a la cámara en este sitio web."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"Banana Browser necesita permiso para acceder al micrófono en este sitio web."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"Banana Browser necesita permiso para acceder a la cámara y al micrófono en este sitio web."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"Banana Browser necesita acceder a tu ubicación para compartirla con este sitio web."</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"Banana Browser &lt;em&gt;no almacenará&lt;/em&gt; la siguiente información:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;Tu historial de navegación
          &lt;li&gt;Cookies y datos del sitio web
          &lt;li&gt;Información introducida en formularios
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"Las tarjetas y las direcciones proceden de Banana Browser y tu cuenta de Google (%1$s). Puedes gestionarlas en BEGIN_LINKConfiguraciónEND_LINK."</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"Las tarjetas y las direcciones proceden de Banana Browser. Puedes gestionarlas en BEGIN_LINKConfiguraciónEND_LINK."</string>
</resources>
