<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="sign_in_to_chrome">"In Banana Browser anmelden"</string>
<string name="sync_switch_title">"Banana Browser-Daten synchronisieren"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Helfen, die Funktionen und die Leistung von Banana Browser zu verbessern"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"In Banana Browser kopiert"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"In Banana Browser gespeicherte Passwörter exportieren"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"Banana Browser-Passwörter"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"Banana Browser-Startseite"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Zur Verbesserung der Sicherheit von Banana Browser beitragen"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"Banana Browser sendet die URLs einiger von Ihnen besuchter Seiten, bestimmte Systeminformationen und einige Seiteninhalte an Google, um gefährliche Apps und Websites zu erkennen"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Gelöschte Banana Browser-Daten"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"Die ausgewählten Daten wurden aus Banana Browser und von allen Ihren synchronisierten Geräten entfernt.

Eventuell finden Sie unter &lt;link&gt;history.google.com&lt;/link&gt; weitere Formen des Browserverlaufs wie Suchanfragen oder Aktivitäten anderer Google-Dienste für Ihr Google-Konto."</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"Im Lite-Modus werden Seiten schneller in Banana Browser geladen und es werden bis zu 60 Prozent weniger Daten verbraucht."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"Wenn der Lite-Modus aktiviert ist, wird der Seitenaufbau in Banana Browser mithilfe von Google-Servern beschleunigt. Im Lite-Modus werden sehr langsame Seiten so umgeschrieben, dass nur die wesentlichen Inhalte geladen werden. Der Lite-Modus wird nicht auf Inkognito-Tabs angewendet."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"Im Lite-Modus werden Seiten schneller in Banana Browser geladen und es werden bis zu 60 % weniger Daten verbraucht. Zum Optimieren der von Ihnen besuchten Seiten sendet Banana Browser Ihren Datenverkehr an Google. &lt;link&gt;Weitere Informationen&lt;/link&gt;"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"Dank Banana Browser haben Sie %1$d MB eingespart"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"Dank Banana Browser haben Sie %1$d GB eingespart"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"Über Google Banana Browser"</string>
<string name="deprecation_warning">"Banana Browser-Updates werden für diese Version von Android nicht mehr unterstützt"</string>
<string name="account_management_sign_out">"Von Banana Browser abmelden"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"Powered by Banana Browser"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"Zusätzliche Nutzungsbedingungen für Google Banana Browser und Banana Browser OS"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Banana Browser-Datenschutzhinweise"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"Ihre Banana Browser-Daten von diesem Gerät löschen?"</string>
<string name="signout_message">"Ihre Lesezeichen, Ihr Verlauf, Ihre Passwörter und andere Banana Browser-Daten werden nicht mehr mit Ihrem Google-Konto synchronisiert."</string>
<string name="remove_local_data">"Meine Banana Browser-Daten auch von diesem Gerät löschen"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"Da Sie sich von einem Konto abmelden, das von %1$s verwaltet wird, werden Ihre Banana Browser-Daten auf diesem Gerät gelöscht. Die Daten bleiben jedoch in Ihrem Google-Konto."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"Sie melden sich mit einem von %1$s verwalteten Konto an und geben dem Administrator der Domain Kontrolle über Ihre Banana Browser-Daten. Die Daten werden diesem Konto dauerhaft zugeordnet. Wenn Sie sich von Banana Browser abmelden, werden Ihre Daten auf dem Gerät gelöscht, bleiben jedoch in Ihrem Google-Konto erhalten."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"Hier werden Tabs angezeigt, die Sie auf Ihren anderen Geräten in Banana Browser geöffnet haben."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"Banana Browser kann den Bluetooth-Adapter nicht aktivieren"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"Banana Browser benötigt Zugriff auf den Standort, um nach Geräten suchen zu können. &lt;permission_link&gt;Berechtigungen aktualisieren&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"Banana Browser benötigt Zugriff auf den Standort, um nach Geräten suchen zu können. Der Standortzugriff ist &lt;services_link&gt;für dieses Gerät deaktiviert&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"Banana Browser benötigt Zugriff auf den Standort, um nach Geräten suchen zu können. &lt;permission_link&gt;Berechtigungen aktualisieren.&lt;/permission_link&gt; Außerdem ist der Standortzugriff &lt;services_link&gt;für dieses Gerät deaktiviert&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Einstellungen öffnen und Systemsynchr. aktivieren, um Banana Browser-Synchr. zu starten"</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description">"Aktivieren Sie \"Banana Browser-Daten synchronisieren\", um die Synchronisierung zu starten."</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Banana Browser neu starten"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"Banana Browser-Update wird heruntergeladen…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Banana Browser aktualisieren"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"Noch besser und komfortabler surfen – jetzt Banana Browser öffnen und aktualisieren"</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Banana Browser aktualisieren"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"Das Web in Ihrer Sprache – mit der aktuellen Version von Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Banana Browser jetzt aktualisieren und das Internet in Ihrer Sprache entdecken"</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"Banana Browser benötigt Speicherzugriff, um Dateien herunterladen zu können."</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"In neuem Banana Browser-Tab öffnen"</string>
<string name="fre_activity_label">"Eindruck beim ersten Ausführen von Banana Browser"</string>
<string name="fre_tos">"Wenn Sie Banana Browser verwenden, stimmen Sie damit den &lt;LINK1&gt;Nutzungsbedingungen von Google&lt;/LINK1&gt; und den &lt;LINK2&gt;zusätzlichen Nutzungsbedingungen für Google Banana Browser und Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt; zu."</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"Wenn Sie Banana Browser verwenden, stimmen Sie damit den &lt;LINK1&gt;Nutzungsbedingungen von Google&lt;/LINK1&gt; und den &lt;LINK2&gt;zusätzlichen Nutzungsbedingungen für Google Banana Browser und Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt; zu. Außerdem gelten die &lt;LINK3&gt;Datenschutzhinweise für mit Family Link verwaltete Google-Konten&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"%1$s wird in Banana Browser geöffnet. Wenn Sie fortfahren, stimmen Sie den &lt;LINK1&gt;Nutzungsbedingungen von Google&lt;/LINK1&gt; und den &lt;LINK2&gt;zusätzlichen Nutzungsbedingungen für Google Banana Browser und Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt; zu."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"%1$s wird in Banana Browser geöffnet. Wenn Sie fortfahren, stimmen Sie den &lt;LINK1&gt;Nutzungsbedingungen von Google&lt;/LINK1&gt; und den &lt;LINK2&gt;zusätzlichen Nutzungsbedingungen für Google Banana Browser und Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt; zu. Außerdem gelten die &lt;LINK3&gt;Datenschutzhinweise für mit Family Link verwaltete Google-Konten&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="fre_send_report_check">"Nutzungsstatistiken und Absturzberichte zur Verbesserung von Banana Browser an Google senden"</string>
<string name="fre_welcome">"Willkommen bei Banana Browser"</string>
<string name="menu_update">"Banana Browser aktualisieren"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Banana Browser neu starten"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"In Banana Browser öffnen"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"Helfen Sie uns, Banana Browser zu verbessern. &lt;LINK&gt;An Umfrage teilnehmen&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"Banana Browser kann nicht aktualisiert werden. Weitere Optionen"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"Nicht unterstützte Anzahl von Banana Browser-Instanzen"</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"Websitespeicher, den Banana Browser nicht für wichtig hält, wie etwa Websites ohne gespeicherte Einstellungen oder solche, die nicht oft besucht werden"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"Alle Cookies, der Cache und andere Daten von Websites, die Banana Browser nicht für wichtig hält, werden gelöscht."</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"Gesamtdaten, die von Banana Browser verwendet werden, wie Konten, Lesezeichen und gespeicherte Einstellungen"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"Alle App-Daten in Banana Browser werden dauerhaft gelöscht. Hierzu gehören alle Dateien, Einstellungen, Konten, Datenbanken."</string>
<string name="sogou_explanation">"Banana Browser kann in China &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; für die Suche verwenden. Sie können dies unter &lt;link&gt;Einstellungen&lt;/link&gt; ändern."</string>
<string name="app_running_in_chrome_disclosure">"Diese App wird in Banana Browser ausgeführt"</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"Wird in Banana Browser ausgeführt"</string>
<string name="twa_running_in_chrome_v2">"Sie können Ihren Anmeldestatus für %1$s, Browserdaten und Websitedaten in Banana Browser einsehen."</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"%1$s hat auch Daten in Banana Browser"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"Sie können die Daten in den Banana Browser-Einstellungen löschen"</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"Banana Browser-Hilfe in einem neuen Tab öffnen"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Tastenkombinationen für Google Banana Browser-Funktionen"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"VR ist noch nicht bereit. Starten Sie Banana Browser später neu."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Öffnen Sie Banana Browser noch einmal."</string>
<string name="module_install_start_text">"%1$s für Banana Browser wird installiert…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"%1$s kann nicht für Banana Browser installiert werden"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"In Banana Browser sind Downloads jetzt noch schneller"</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"Wenn Sie Inhalte auf Ihrem Smartphone mit einem anderen Gerät teilen möchten, aktivieren Sie auf beiden Geräten in den Banana Browser-Einstellungen die Synchronisierung"</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"Zu den Banana Browser-Einstellungen"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"Wenn Sie diese Seite mit einem anderen Gerät teilen möchten, aktivieren Sie auf dem anderen Gerät in den Banana Browser-Einstellungen die Synchronisierung"</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"Wenn Sie diese Seite mit einem anderen Gerät teilen möchten, aktivieren Sie in den Banana Browser-Einstellungen die Synchronisierung"</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"Prüfen Sie, ob auf %1$s die Synchronisierung in Banana Browser aktiviert ist"</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"Diese Seite benötigt zu viel Arbeitsspeicher und wurde daher von Banana Browser angehalten."</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"Diese Seite benötigt zu viel Arbeitsspeicher. Darum hat Banana Browser einige Inhalte entfernt."</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"Google Assistant für Banana Browser"</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_summary">"Wenn Sie in Banana Browser mit Assistant Aufgaben erledigen, werden die URLs und Inhalte der Websites, auf denen Sie Assistant verwenden, sowie die Daten, die Sie über Assistant weitergeben, an Google gesendet"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"Ihre Banana Browser-Aktivitäten in Digital Wellbeing anzeigen?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"Sie sehen in Banana Browser besuchte Websites und können Timer einstellen.\n\nGoogle erhält Informationen zu den Websites, für die Sie Timer einstellen, sowie zur Dauer des Besuchs. Anhand dieser Informationen wird Digital Wellbeing optimiert."</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"Banana Browser-Aktivitäten aus Digital Wellbeing entfernen"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"Ihre Banana Browser-Aktivitäten aus Digital Wellbeing entfernen?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"In Banana Browser aufgerufene Websites werden nicht angezeigt. Alle Timer für Websites werden gelöscht."</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"Google Assistant für Banana Browser"</string>
<string name="qr_code_permission_description">"Wenn Sie einen QR-Code scannen möchten, erlauben Sie Banana Browser, Ihre Kamera zu verwenden"</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"Wenn Sie einen QR-Code scannen möchten, ändern Sie die Einstellungen, damit Banana Browser Ihre Kamera verwenden kann"</string>
<string name="infobar_missing_ar_camera_permission_text">"Banana Browser benötigt Zugriff auf die Kamera, um eine 3D-Karte Ihrer Umgebung zu erstellen."</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"Banana Browser benötigt für diese Website die Berechtigung, auf Ihre Kamera zuzugreifen."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"Banana Browser benötigt für diese Website die Berechtigung, auf Ihr Mikrofon zuzugreifen."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"Banana Browser benötigt für diese Website die Berechtigung, auf Ihre Kamera und Ihr Mikrofon zuzugreifen."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"Banana Browser benötigt Zugriff auf Ihren Standort, um ihn mit dieser Website zu teilen."</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"Banana Browser &lt;em&gt;speichert die folgenden Daten nicht&lt;/em&gt;:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;Ihren Browserverlauf
          &lt;li&gt;Cookies und Websitedaten
          &lt;li&gt;In Formulare eingegebene Daten
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"Karten und Adressen stammen aus Banana Browser und aus Ihrem Google-Konto (%1$s). Sie können sie in den BEGIN_LINKEinstellungenEND_LINK verwalten."</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"Die Karten und Adressen stammen aus Banana Browser. Sie werden in den BEGIN_LINKEinstellungenEND_LINK verwaltet."</string>
<string name="android_permission_off">"Berechtigung für Banana Browser in den &lt;link&gt;Android-Einstellungen&lt;/link&gt; aktivieren"</string>
<string name="android_permission_off_plural">"Berechtigungen für Banana Browser in den &lt;link&gt;Android-Einstellungen&lt;/link&gt; aktivieren"</string>
<string name="android_ar_camera_permission_off">"Damit Banana Browser AR verwenden kann, muss auch die Kamera in den &lt;link&gt;Android-Einstellungen&lt;/link&gt; aktiviert sein."</string>
<string name="android_camera_permission_off">"Aktivieren Sie die Kamera auch in den &lt;link&gt;Android-Einstellungen&lt;/link&gt;, damit Banana Browser auf sie zugreifen kann."</string>
<string name="android_location_permission_off">"Aktivieren Sie die Standortermittlung auch in den &lt;link&gt;Android-Einstellungen&lt;/link&gt;, damit Banana Browser auf Ihren Standort zugreifen kann."</string>
<string name="android_microphone_permission_off">"Aktivieren Sie das Mikrofon auch in den &lt;link&gt;Android-Einstellungen&lt;/link&gt;, damit Banana Browser auf es zugreifen kann."</string>
<string name="android_notifications_permission_off">"Aktivieren Sie Benachrichtigungen auch in den &lt;link&gt;Android-Einstellungen&lt;/link&gt;, damit Banana Browser Ihnen Benachrichtigungen senden kann."</string>
</resources>
