<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="password_check_status_message_error_no_passwords">"Não existem palavras-passe guardadas. O Banana Browser consegue verificar as suas palavras-passe quando as guarda."</string>
<string name="password_check_status_message_error_offline">"O Banana Browser não consegue verificar as suas palavras-passe. Experimente verificar a sua ligação à Internet."</string>
<string name="password_check_status_message_error_quota_limit">"O Banana Browser não conseguiu verificar todas as palavras-passe. Tente novamente amanhã."</string>
<string name="password_check_status_message_error_quota_limit_account_check">"O Banana Browser não conseguiu verificar todas as palavras-passe. Tente novamente amanhã ou &lt;link&gt;verifique as palavras-passe na sua Conta Google&lt;/link&gt;."</string>
<string name="password_check_status_message_error_signed_out">"O Banana Browser pode verificar as suas palavras-passe quando inicia sessão com a sua Conta Google."</string>
<string name="password_check_status_message_error_unknown">"O Banana Browser não consegue verificar as suas palavras-passe. Tente novamente."</string>
<string name="password_check_status_subtitle_no_findings">"O Banana Browser envia-lhe uma notificação quando iniciar sessão com uma palavra-passe comprometida."</string>
<string name="sign_in_to_chrome">"Iniciar sessão no Banana Browser"</string>
<string name="sync_switch_title">"Sincronizar dados do Banana Browser"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Ajudar a melhorar as funcionalidades e o desempenho do Banana Browser"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"Copiado para o Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"Exportar palavras-passe armazenadas com o Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"Palavras-passe do Banana Browser"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"Página inicial do Banana Browser"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Ajudar a melhorar a segurança do Banana Browser"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"Para detetar aplicações e sites perigosos, o Banana Browser envia para a Google URLs de algumas páginas que visita, informações limitadas do sistema e algum conteúdo das páginas."</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Dados do Banana Browser limpos"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"Os dados selecionados foram removidos do Banana Browser e dos dispositivos sincronizados.

A sua Conta Google pode ter outras formas do histórico de navegação, como pesquisas e atividade de outros serviços Google, em &lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt;."</string>
<string name="safety_check_description">"O Banana Browser pode ajudar a proteger contra violações de dados, Websites inseguros e muito mais."</string>
<string name="safety_check_passwords_error">"O Banana Browser não consegue verificar as suas palavras-passe."</string>
<string name="safety_check_passwords_error_offline">"Está offline. O Banana Browser não consegue verificar as suas palavras-passe."</string>
<string name="safety_check_passwords_error_quota_limit">"O Banana Browser não conseguiu verificar todas as palavras-passe."</string>
<string name="safety_check_updates_updated">"O Banana Browser está atualizado."</string>
<string name="safety_check_updates_outdated">"O Banana Browser está desatualizado"</string>
<string name="safety_check_updates_offline">"Está offline. O Banana Browser não consegue verificar se existem atualizações."</string>
<string name="safety_check_updates_error">"O Banana Browser não consegue verificar se existem atualizações."</string>
<string name="safe_browsing_enhanced_protection_bullet_two">"Mantém a sua segurança no Banana Browser e pode ser utilizada para melhorar a sua segurança noutras apps Google quando tem sessão iniciada."</string>
<string name="safe_browsing_standard_protection_bullet_two">"Verifica os URLs com listas de sites inseguros armazenados no Banana Browser. Se um site tentar roubar a sua palavra-passe, ou quando transferir um ficheiro prejudicial, o Banana Browser também pode enviar URLs, incluindo bits de conteúdo das páginas, para a Navegação segura."</string>
<string name="languages_set_application_language_prompt">"Utilizar como idioma do Banana Browser"</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"No Modo Lite, o Banana Browser carrega páginas mais rapidamente e utiliza até menos 60 por cento de dados."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"Quando o Modo Lite está ativado, o Banana Browser utiliza os servidores Google para carregar as páginas mais rapidamente. O Modo Lite reescreve páginas muito lentas para carregar apenas o conteúdo essencial. O Modo Lite não se aplica aos separadores de navegação anónima."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"No Modo Lite, o Banana Browser carrega páginas mais rapidamente e utiliza até menos 60 por cento de dados. Para otimizar as páginas que vista, o Banana Browser envia o seu tráfego da Web para a Google. &lt;link&gt;Saiba mais&lt;/link&gt;"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"O Banana Browser permitiu-lhe poupar %1$d MB"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"O Banana Browser permitiu-lhe poupar %1$d GB"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"Acerca do Banana Browser"</string>
<string name="deprecation_warning">"As atualizações do Banana Browser já não são suportadas para esta versão do Android."</string>
<string name="account_management_sign_out">"Terminar sessão no Banana Browser"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"Com tecnologia do Banana Browser"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"Termos de Utilização Adicionais do Banana Browser e Banana Browser OS"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Aviso de privacidade do Banana Browser"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"Pretende limpar os dados do Banana Browser deste dispositivo?"</string>
<string name="signout_message">"Os marcadores, o histórico, as palavras-passe e outros dados do Banana Browser deixarão de ser sincronizados com a sua Conta Google."</string>
<string name="remove_local_data">"Limpar também os dados do Banana Browser deste dispositivo"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"Uma vez que está a terminar sessão numa conta gerida pelo domínio %1$s, os dados do Banana Browser serão eliminados deste dispositivo. Estes irão permanecer na sua Conta Google."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"Está a iniciar sessão com uma conta gerida por %1$s e a conceder ao respetivo gestor o controlo dos seus dados do Banana Browser. Os dados ficarão permanentemente associados a esta conta. Terminar sessão no Banana Browser elimina os seus dados deste dispositivo, embora permaneçam armazenados na Conta Google."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"Os separadores que abriu no Banana Browser nos seus outros dispositivos são apresentados aqui."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"O Banana Browser não consegue ativar o adaptador Bluetooth"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"O Banana Browser necessita de acesso à localização para procurar dispositivos. &lt;permission_link&gt;Atualizar autorizações&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"O Banana Browser precisa de acesso à localização para procurar dispositivos. O acesso à localização está &lt;services_link&gt;desativado para este dispositivo&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"O Banana Browser precisa de acesso à localização para procurar dispositivos. &lt;permission_link&gt;Atualize as autorizações&lt;/permission_link&gt;. O acesso à localização também está &lt;services_link&gt;desativado para este dispositivo&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Abrir definiç. Android e reativar sinc. sistema Android p/ iniciar sinc. Banana Browser"</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description">"Para iniciar a sincronização, ative a opção \"Sincronizar dados do Banana Browser\"."</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Reiniciar o Banana Browser"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"A transferir a atualização do Banana Browser…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Atualizar o Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"Para obter a melhor experiência de navegação, abra o Banana Browser para o atualizar."</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Atualizar o Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"Para ver a Web no seu idioma, obtenha a versão mais recente do Banana Browser."</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Atualize o Banana Browser para a versão mais recente de modo a obter o seu idioma."</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"O Banana Browser necessita de acesso ao armazenamento para transferir ficheiros."</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"Abrir num novo sep. do Banana Browser"</string>
<string name="fre_activity_label">"Experiência de primeira execução do Banana Browser"</string>
<string name="fre_tos">"Ao utilizar o Banana Browser, aceita os &lt;LINK1&gt;Termos de Utilização do Google&lt;/LINK1&gt; e os &lt;LINK2&gt;Termos de Utilização Adicionais do Google Banana Browser e Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"Ao utilizar o Banana Browser, aceita os &lt;LINK1&gt;Termos de Utilização do Google&lt;/LINK1&gt; e os &lt;LINK2&gt;Termos de Utilização Adicionais do Google Banana Browser e Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;. O &lt;LINK3&gt;Aviso de Privacidade para Contas Google geridas com o Family Link&lt;/LINK3&gt; também se aplica."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"A app %1$s vai abrir no Banana Browser. Ao continuar, aceita os &lt;LINK1&gt;Termos de Utilização do Google&lt;/LINK1&gt; e os &lt;LINK2&gt;Termos de Utilização Adicionais do Google Banana Browser e Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"A app %1$s vai abrir no Banana Browser. Ao continuar, aceita os &lt;LINK1&gt;Termos de Utilização do Google&lt;/LINK1&gt; e os &lt;LINK2&gt;Termos de Utilização Adicionais do Google Banana Browser e Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;. O &lt;LINK3&gt;Aviso de Privacidade para Contas Google geridas com o Family Link&lt;/LINK3&gt; também se aplica."</string>
<string name="fre_send_report_check">"Ajude a melhorar o Banana Browser ao enviar estatísticas de utilização e relatórios de falhas para a Google."</string>
<string name="fre_welcome">"Bem-vindo ao Banana Browser"</string>
<string name="signin_account_picker_bottom_sheet_subtitle">"Vai iniciar sessão com a sua Conta Google\n(esta ação não ativa a Sincronização do Banana Browser)."</string>
<string name="signin_account_picker_general_error_subtitle">"O Banana Browser não conseguiu validar as suas informações."</string>
<string name="external_app_restricted_access_error">"O Banana Browser não tem acesso ao recurso solicitado."</string>
<string name="menu_update">"Atualizar o Banana Browser"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Reiniciar o Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Abrir no Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"Ajude a melhorar o Banana Browser. &lt;LINK&gt;Responder ao inquérito&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"Não é possível atualizar o Banana Browser. Mais opções."</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"Número não suportado de instâncias do Banana Browser."</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"Dados armazenados que o Banana Browser não considera importantes (por exemplo, sites sem definições guardadas ou que não visita com frequência)."</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"Esta ação elimina os cookies, a cache e outros dados de sites que o Banana Browser não considera importantes."</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"Total de dados utilizados pelo Banana Browser, incluindo contas, marcadores e definições guardadas"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"Todos os dados de apps do Banana Browser são eliminados permanentemente, incluindo todos os ficheiros, definições, contas, bases de dados, etc."</string>
<string name="sogou_explanation">"O Banana Browser pode utilizar o &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; para pesquisar na China. Pode alterar esta opção nas &lt;link&gt;Definições&lt;/link&gt;."</string>
<string name="app_running_in_chrome_disclosure">"Esta aplicação está a ser executada no Banana Browser"</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"Em execução no Banana Browser."</string>
<string name="twa_running_in_chrome_v2">"Pode ver o seu estado de início de sessão em %1$s, os dados de navegação e dados do site no Banana Browser."</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"A aplicação %1$s também tem dados no Banana Browser"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"Pode limpar os dados nas Definições do Banana Browser."</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"Abrir Centro de Ajuda do Banana Browser num novo separador"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Atalhos das funcionalidades do Google Banana Browser"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"O Banana Browser ainda se está a preparar para a RV. Reinicie o Banana Browser mais tarde."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Reabra o Banana Browser."</string>
<string name="module_install_start_text">"A instalar o módulo %1$s para o Banana Browser…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"Não é possível instalar o módulo %1$s para o Banana Browser."</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"O Banana Browser agora transfere os ficheiros mais rapidamente."</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"Para partilhar conteúdos do seu telemóvel com outro dispositivo, ative a sincronização nas definições do Banana Browser em ambos os dispositivos."</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"Aceder às definições do Banana Browser"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"Para partilhar esta página com outro dispositivo, ative a sincronização nas definições do Banana Browser no outro dispositivo."</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"Para partilhar esta página com outro dispositivo, ative a sincronização nas definições do Banana Browser."</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"Certifique-se de que o %1$s tem a sincronização ativada no Banana Browser."</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"Esta página utiliza demasiada memória, pelo que o Banana Browser a colocou em pausa."</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"Esta página utiliza demasiada memória, pelo que o Banana Browser removeu algum conteúdo."</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"Assistente Google no Banana Browser"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"Pretende apresentar a sua atividade do Banana Browser no Bem-estar digital?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"Pode ver os sites que visita no Banana Browser e definir temporizadores para os mesmos.\n\nA Google obtém informações sobre os sites para os quais define temporizadores e durante quanto tempo os visita. Estas informações são utilizadas para melhorar o Bem-estar digital."</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"Remova a atividade do Banana Browser do Bem-estar digital"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"Remover a sua atividade do Banana Browser do Bem-estar digital?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"Os sites que visitar no Banana Browser não serão apresentados. Todos os temporizadores do site serão eliminados."</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"Assistente Google no Banana Browser"</string>
<string name="qr_code_permission_description">"Para ler um código QR, permita que o Banana Browser utilize a sua câmara."</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"Para ler um código QR, altere as suas definições para que o Banana Browser consiga utilizar a sua câmara."</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_1_description">"Artigos acerca dos seus interesses no Banana Browser."</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_2_description">"Utilize o Modo Lite no Google Banana Browser."</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_3_title">"A Google recomenda o Banana Browser"</string>
<string name="infobar_missing_ar_camera_permission_text">"O Banana Browser necessita de autorização de acesso à câmara para criar um mapa 3D do ambiente à sua volta."</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"O Banana Browser necessita de autorização de acesso à câmara para este site."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"O Banana Browser necessita de autorização de acesso ao microfone para este site."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"O Banana Browser necessita de autorização de acesso à câmara e ao microfone para este site."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"O Banana Browser precisa de acesso à sua localização para a partilhar com este site."</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"O Banana Browser &lt;em&gt;não guardará&lt;/em&gt; as seguintes informações:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;O seu histórico de navegação
          &lt;li&gt;Os cookies e os dados de sites
          &lt;li&gt;As informações introduzidas em formulários
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"Os cartões e os endereços são provenientes do Banana Browser e da sua Conta Google (%1$s). Pode geri-los nas BEGIN_LINKDefiniçõesEND_LINK."</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"Os cartões e os endereços são provenientes do Banana Browser. Pode geri-los nas BEGIN_LINKDefiniçõesEND_LINK."</string>
</resources>
