<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="sign_in_to_chrome">"Inloggen bij Banana Browser"</string>
<string name="sync_switch_title">"Je Banana Browser-gegevens synchroniseren"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Help de functies en prestaties van Banana Browser verbeteren"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"Gekopieerd naar Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"Wachtwoorden exporteren die zijn opgeslagen in Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"Banana Browser-wachtwoorden"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"Homepage van Banana Browser"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Help de beveiliging van Banana Browser te verbeteren"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"Banana Browser verzendt de URL\'s van sommige pagina\'s die je bezoekt, beperkte systeemgegevens en bepaalde paginacontent naar Google om gevaarlijke apps en sites te detecteren"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Banana Browser-gegevens gewist"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"De geselecteerde gegevens zijn verwijderd uit Banana Browser en van je gesynchroniseerde apparaten.

Voor je Google-account kunnen andere vormen van browsegeschiedenis (zoals zoekopdrachten en activiteit uit andere Google-services) beschikbaar zijn via &lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt;."</string>
<string name="safety_check_description">"Banana Browser kan nagaan of je instellingen je beschermen tegen:"</string>
<string name="safety_check_safe_browsing_disabled">"Safe Browsing is uitgeschakeld. Banana Browser raadt je aan deze functie in te schakelen."</string>
<string name="safety_check_passwords_no_passwords">"Geen opgeslagen wachtwoorden. Banana Browser kan je wachtwoorden controleren als je deze hebt opgeslagen."</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"In de Lite-versie van Banana Browser worden pagina\'s sneller geladen en wordt tot wel 60 procent minder data verbruikt."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"Wanneer de Lite-modus is ingeschakeld, gebruikt Banana Browser Google-servers om pagina\'s sneller te laden. In de Lite-versie worden erg trage pagina\'s herschreven zodat alleen essentiële content wordt geladen. De Lite-modus werkt niet op incognitotabbladen."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"In de Lite-versie van Banana Browser worden pagina\'s sneller geladen en wordt tot wel 60 procent minder data verbruikt. Banana Browser stuurt je webverkeer naar Google om de pagina\'s te optimaliseren die je bezoekt. &lt;link&gt;Meer informatie&lt;/link&gt;"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"Banana Browser bespaart je %1$d MB"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"Banana Browser bespaart je %1$d GB"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"Over Banana Browser"</string>
<string name="deprecation_warning">"Updates van Banana Browser worden niet meer ondersteund voor deze versie van Android"</string>
<string name="account_management_sign_out">"Uitloggen bij Banana Browser"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"Mogelijk gemaakt door Banana Browser"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"Aanvullende servicevoorwaarden van Google Banana Browser en Banana Browser OS"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Privacybeleid van Banana Browser"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"Je Banana Browser-gegevens van dit apparaat wissen?"</string>
<string name="signout_message">"Je bookmarks, geschiedenis, wachtwoorden en andere Banana Browser-gegevens worden niet meer gesynchroniseerd met je Google-account"</string>
<string name="remove_local_data">"Je Banana Browser-gegevens ook wissen op dit apparaat"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"Omdat je uitlogt van een account dat wordt beheerd door %1$s, worden je Banana Browser-gegevens verwijderd. De gegevens blijven in je Google-account staan."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"Je logt in met een account dat wordt beheerd door %1$s waarmee je de eigenaar beheer geeft over je Banana Browser-gegevens. Je gegevens worden permanent gekoppeld aan dit account. Als je uitlogt van Banana Browser, worden je gegevens van dit apparaat verwijderd. Ze blijven echter opgeslagen in je Google-account."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"Tabbladen die je op andere apparaten in Banana Browser hebt geopend, worden hier weergegeven."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"Banana Browser kan de Bluetooth-adapter niet inschakelen"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"Banana Browser heeft locatietoegang nodig om naar apparaten te zoeken. &lt;permission_link&gt;Rechten updaten&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"Banana Browser heeft locatietoegang nodig om naar apparaten te scannen. Locatietoegang is &lt;services_link&gt;uitgeschakeld voor dit apparaat&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"Banana Browser heeft locatietoegang nodig om naar apparaten te scannen. &lt;permission_link&gt;Rechten updaten&lt;/permission_link&gt;. Locatietoegang is ook &lt;services_link&gt;uitgeschakeld voor dit apparaat&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Open Android-instellingen en schakel Android-systeemsynchronisatie weer in om Banana Browser-synchronisatie te starten"</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description">"Schakel \'Je Banana Browser-gegevens synchroniseren\' in om de synchronisatie te starten."</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Banana Browser opnieuw starten"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"Banana Browser-update downloaden…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Banana Browser updaten"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"Update Banana Browser om optimaal te kunnen browsen op internet"</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Banana Browser updaten"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"Als je webpagina\'s in je eigen taal wilt kunnen lezen, download je de nieuwste versie van Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Voer een update uit om jouw taal te gebruiken in de nieuwste versie van Banana Browser"</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"Banana Browser heeft toegang tot de opslag nodig om deze bestanden te kunnen downloaden."</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"Openen op nieuw Banana Browser-tabblad"</string>
<string name="fre_activity_label">"Functionaliteit bij eerste uitvoering van Banana Browser"</string>
<string name="fre_tos">"Door Banana Browser te gebruiken, ga je akkoord met de &lt;LINK1&gt;servicevoorwaarden van Google&lt;/LINK1&gt; en met de &lt;LINK2&gt;aanvullende servicevoorwaarden van Google Banana Browser en Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"Door Banana Browser te gebruiken, ga je akkoord met de &lt;LINK1&gt;servicevoorwaarden van Google&lt;/LINK1&gt; en met de &lt;LINK2&gt;aanvullende servicevoorwaarden van Google Banana Browser en Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;. Ook is de &lt;LINK3&gt;privacyverklaring voor Google-accounts die worden beheerd met Family Link&lt;/LINK3&gt; van toepassing."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"%1$s wordt geopend in Banana Browser. Als je doorgaat, ga je akkoord met de &lt;LINK1&gt;servicevoorwaarden van Google&lt;/LINK1&gt; en met de &lt;LINK2&gt;aanvullende servicevoorwaarden van Google Banana Browser en Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"%1$s wordt geopend in Banana Browser. Als je doorgaat, ga je akkoord met de &lt;LINK1&gt;servicevoorwaarden van Google&lt;/LINK1&gt; en met de &lt;LINK2&gt;aanvullende servicevoorwaarden van Google Banana Browser en Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;. Ook is de &lt;LINK3&gt;privacyverklaring voor Google-accounts die worden beheerd met Family Link&lt;/LINK3&gt; van toepassing."</string>
<string name="fre_welcome">"Welkom bij Banana Browser"</string>
<string name="external_app_restricted_access_error">"Banana Browser heeft geen toegang tot de gevraagde bron."</string>
<string name="menu_update">"Banana Browser updaten"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"Banana Browser kan niet updaten"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Banana Browser opnieuw starten"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Openen in Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"Help bij het verbeteren van Banana Browser. &lt;LINK&gt;Enquête invullen&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"Banana Browser kan niet updaten. Meer opties"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"Niet-ondersteund aantal Banana Browser-instanties."</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"Site-opslag waarvan Banana Browser denkt dat deze niet belangrijk is (bijvoorbeeld sites zonder opgeslagen instellingen of sites die je niet vaak bezoekt)"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"Hiermee worden cookies, het cachegeheugen en andere gegevens gewist van sites waarvan Banana Browser denkt dat deze niet belangrijk zijn."</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"Totale gegevens gebruikt door Banana Browser, inclusief accounts, bookmarks en opgeslagen instellingen"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"Alle app-gegevens voor Banana Browser worden definitief verwijderd. Dit omvat alle bestanden, instellingen, accounts, databases, enzovoort."</string>
<string name="sogou_explanation">"Banana Browser kan &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; gebruiken voor zoekopdrachten in China. Je kunt dit wijzigen in &lt;link&gt;Instellingen&lt;/link&gt;."</string>
<string name="app_running_in_chrome_disclosure">"Deze app wordt uitgevoerd in Banana Browser"</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"Actief in Banana Browser"</string>
<string name="twa_running_in_chrome_v2">"Je ziet je inlogstatus, browsergegevens en sitegegevens van %1$s in Banana Browser."</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"%1$s heeft ook gegevens in Banana Browser"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"Je kunt de gegevens wissen in de Banana Browser-instellingen"</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"Helpcentrum van Banana Browser openen in een nieuw tabblad"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Functiesneltoetsen in Google Banana Browser"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"Banana Browser wordt nog voorbereid voor VR. Start Banana Browser later opnieuw op."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Open Banana Browser opnieuw."</string>
<string name="module_install_start_text">"%1$s installeren voor Banana Browser…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"Kan %1$s niet installeren voor Banana Browser"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"Banana Browser downloadt bestanden nu sneller"</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"Als je iets op je telefoon wilt delen met een ander apparaat, schakel je de synchronisatie in de Banana Browser-instellingen op beide apparaten in"</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"Naar Banana Browser-instellingen"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"Als je deze pagina wilt delen met een ander apparaat, schakel je op het andere apparaat synchronisatie in via de Banana Browser-instellingen"</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"Als je deze pagina wilt delen met een ander apparaat, schakel je synchronisatie in via de Banana Browser-instellingen"</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"Zorg dat synchronisatie in Banana Browser is ingeschakeld voor %1$s"</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"Omdat deze pagina te veel geheugen gebruikt, heeft Banana Browser de pagina onderbroken."</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"Omdat deze pagina te veel geheugen gebruikt, heeft Banana Browser wat content verwijderd."</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"De Google Assistent in Banana Browser"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"Je Banana Browser-activiteit weergeven in Digitaal welzijn?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"Je kunt sites bekijken die je in Banana Browser bezoekt en timers hiervoor instellen.\n\nGoogle ontvangt informatie over de sites waarvoor je timers instelt en hoelang je ze bezoekt. Deze informatie wordt gebruikt om Digitaal welzijn te verbeteren."</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"Je Banana Browser-activiteit verwijderen uit Digitaal welzijn"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"Je Banana Browser-activiteit verwijderen uit Digitaal welzijn?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"Sites die je in Banana Browser bezoekt, worden niet weergegeven. Alle sitetimers worden verwijderd."</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"De Google Assistent in Banana Browser"</string>
<string name="qr_code_permission_description">"Als je een QR-code wilt scannen, moet je Banana Browser toestemming geven om je camera te gebruiken"</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"Als je een QR-code wilt scannen, wijzig je de instellingen zodat Banana Browser de camera kan gebruiken"</string>
<string name="infobar_missing_ar_camera_permission_text">"Banana Browser heeft toegangsrechten voor de camera nodig om een 3D-kaart van je omgeving te maken"</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"Banana Browser heeft toegangsrechten voor je camera nodig voor deze site."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"Banana Browser heeft toegangsrechten voor je microfoon nodig voor deze site."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"Banana Browser heeft toegangsrechten voor je camera en microfoon nodig voor deze site."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"Banana Browser heeft toegang tot je locatie nodig om je locatie met deze site te delen."</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"De volgende gegevens worden &lt;em&gt;niet opgeslagen&lt;/em&gt; in Banana Browser:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;Je browsegeschiedenis
          &lt;li&gt;Cookies en sitegegevens
          &lt;li&gt;Informatie die is opgegeven in formulieren
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"Passen en adressen zijn afkomstig uit Banana Browser en je Google-account (%1$s). Je kunt ze beheren in BEGIN_LINKInstellingenEND_LINK."</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"Passen en adressen zijn afkomstig uit Banana Browser. Je kunt ze beheren in BEGIN_LINKInstellingenEND_LINK."</string>
<string name="android_permission_off">"Geef Banana Browser rechten via de &lt;link&gt;Android-instellingen&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_permission_off_plural">"Schakel rechten in voor Banana Browser via de &lt;link&gt;Android-instellingen&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_ar_camera_permission_off">"Schakel ook de camera in via de &lt;link&gt;Android-instellingen&lt;/link&gt; als je Banana Browser AR wilt laten gebruiken."</string>
<string name="android_camera_permission_off">"Als je Banana Browser toegang wilt geven tot je camera, moet je de camera ook inschakelen via de &lt;link&gt;Android-instellingen&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_location_permission_off">"Als je Banana Browser toegang wilt geven tot je locatie, moet je locatie ook inschakelen via de &lt;link&gt;Android-instellingen&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_microphone_permission_off">"Als je Banana Browser ook toegang wilt geven tot je microfoon, moet je de microfoon ook inschakelen via de &lt;link&gt;Android-instellingen&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_notifications_permission_off">"Als je wilt dat Banana Browser je meldingen stuurt, moet je meldingen ook inschakelen via de &lt;link&gt;Android-instellingen&lt;/link&gt;."</string>
</resources>
