<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="iph_keyboard_accessory_fill_with_chrome">"Використати пропозицію автозаповнення Banana Browser"</string>
<string name="password_check_status_message_error_no_passwords">"Немає збережених паролів. Banana Browser зможе перевірити ваші паролі, коли ви їх збережете."</string>
<string name="password_check_status_message_error_offline">"Banana Browser не може перевірити паролі. Перевірте інтернет-з\'єднання."</string>
<string name="password_check_status_message_error_quota_limit">"Banana Browser не вдалося перевірити всі паролі. Повторіть спробу завтра."</string>
<string name="password_check_status_message_error_quota_limit_account_check">"Веб-переглядачу Banana Browser не вдалося перевірити всі паролі. Повторіть спробу завтра або &lt;link&gt;перевірте паролі в обліковому записі Google&lt;/link&gt;."</string>
<string name="password_check_status_message_error_signed_out">"Banana Browser зможе перевірити ваші паролі, коли ви ввійдете у свій обліковий запис Google."</string>
<string name="password_check_status_message_error_unknown">"Banana Browser не може перевірити паролі. Повторіть спробу."</string>
<string name="password_check_status_subtitle_no_findings">"Banana Browser сповістить, коли ви ввійдете в обліковий запис, ввівши зламаний пароль."</string>
<string name="sign_in_to_chrome">"Вхід у Banana Browser"</string>
<string name="sync_switch_title">"Синхронізуйте дані Banana Browser"</string>
<string name="offer_chrome_signin_title">"Дозволити вхід у Banana Browser"</string>
<string name="offer_chrome_signin_summary">"Показувати сповіщення про вхід у Banana Browser під час входу в обліковий запис Google"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Допоможіть покращити функції й ефективність Banana Browser"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"Скопійовано в Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"Експортувати паролі, збережені в Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"Паролі Banana Browser"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"Головна сторінка Banana Browser"</string>
<string name="enhanced_protection_promo_title">"Найвищий рівень безпеки в Banana Browser"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Допоможіть покращити безпеку Banana Browser"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"Щоб виявляти небезпечні додатки й сайти, Banana Browser надсилає URL-адреси певних відвіданих сторінок, обмежену системну інформацію та вміст деяких сторінок у Google"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Дані Banana Browser видалено"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"Вибрані дані видалено з Banana Browser і синхронізованих пристроїв.

У вашому обліковому записі Google на сторінці &lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt; можуть бути додаткові форми історії веб-перегляду, як-от пошукові запити чи активність в інших сервісах Google."</string>
<string name="safety_check_description">"Banana Browser може захищати вас від порушень безпеки даних, ненадійних веб-сайтів тощо"</string>
<string name="safety_check_passwords_error">"Banana Browser не може перевірити паролі"</string>
<string name="safety_check_passwords_error_offline">"Офлайн. Banana Browser не може перевірити паролі."</string>
<string name="safety_check_passwords_error_quota_limit">"Banana Browser не вдалося перевірити всі паролі"</string>
<string name="safety_check_updates_updated">"Banana Browser оновлено"</string>
<string name="safety_check_updates_outdated">"Версія Banana Browser застаріла"</string>
<string name="safety_check_updates_offline">"Офлайн. Banana Browser не може перевірити наявність оновлень."</string>
<string name="safety_check_updates_error">"Banana Browser не може перевірити наявність оновлень"</string>
<string name="safe_browsing_enhanced_protection_bullet_two">"Захищає вас у Banana Browser і може покращувати безпеку в інших додатках Google після входу в обліковий запис."</string>
<string name="safe_browsing_standard_protection_bullet_two">"Перевіряє URL-адреси за списком шкідливих сайтів, що зберігається в Banana Browser. Якщо сайт намагається викрасти ваш пароль або ви завантажуєте шкідливий файл, Banana Browser також може надсилати Безпечному перегляду URL-адреси, зокрема уривки вмісту сторінки."</string>
<string name="languages_set_application_language_prompt">"Використовувати як мову Banana Browser"</string>
<string name="languages_infobar_restart">"Перезапустіть Banana Browser"</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"У спрощеному режимі Banana Browser завантажує сторінки швидше та використовує на 60 відсотків менше трафіку."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"Коли ввімкнено спрощений режим, Banana Browser використовує сервери Google, щоб швидше завантажувати сторінки. Спрощений режим переписує дуже повільні сторінки, щоб завантажувати лише основний вміст. Це не стосується анонімних вкладок."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"У спрощеному режимі Banana Browser завантажує сторінки швидше та використовує на 60% менше трафіку. Щоб оптимізувати сторінки, які ви відвідуєте, Banana Browser надсилає ваш веб-трафік у Google. &lt;link&gt;Докладніше&lt;/link&gt;"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"Banana Browser заощадив %1$d МБ"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"Banana Browser заощадив %1$d ГБ"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"Про Banana Browser"</string>
<string name="deprecation_warning">"Banana Browser більше не оновлюється в цій версії Android"</string>
<string name="account_management_sign_out">"Вихід із Banana Browser"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"Технології Banana Browser"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"Додаткові умови використання Google Banana Browser і ОС Banana Browser"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Примітка про конфіденційність Banana Browser"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"Видалити дані Banana Browser із цього пристрою?"</string>
<string name="signout_message">"Закладки, історія, паролі й інші дані Banana Browser більше не синхронізуватимуться з обліковим записом Google"</string>
<string name="remove_local_data">"Також видалити дані Banana Browser із цього пристрою"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"Оскільки ви виходите з облікового запису, зареєстрованого в домені %1$s, ваші дані Banana Browser буде видалено з цього пристрою. Вони залишаться у вашому обліковому записі Google."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"Ви входите в обліковий запис, зареєстрований у домені %1$s, і надаєте його адміністратору доступ до своїх даних Banana Browser. Ваші дані буде назавжди зв’язано з цим обліковим записом. Якщо ви вийдете з облікового запису в Banana Browser, дані буде видалено з цього пристрою, але вони залишаться у вашому обліковому записі Google."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"Тут відображатимуться вкладки, відкриті в Banana Browser на інших ваших пристроях."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"Banana Browser не може ввімкнути адаптер Bluetooth"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"Щоб знаходити пристрої, Banana Browser потрібний доступ до геоданих. &lt;permission_link&gt;Оновлити дозволи&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"Щоб шукати пристрої, Banana Browser потрібен доступ до геоданих. Доступ до геоданих &lt;services_link&gt;вимкнено на цьому пристрої&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"Щоб шукати пристрої, Banana Browser потрібен доступ до геоданих. &lt;permission_link&gt;Оновити дозволи&lt;/permission_link&gt;. Доступ до геоданих також &lt;services_link&gt;вимкнено на цьому пристрої&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Щоб почати синхронізацію Banana Browser, відкрийте параметри Android і знову ввімкніть синхронізацію системи"</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description_legacy">"Щоб почати синхронізацію, увімкніть параметр \"Синхронізувати дані Banana Browser\"."</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Перезапустіть Banana Browser"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"Завантажується оновлення Banana Browser…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Оновити Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"Оновіть Banana Browser для зручнішого перегляду веб-сторінок"</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Оновити Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"Щоб переглядати сторінки вашою мовою, установіть останню версію Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Виконайте оновлення, щоб користуватися своєю мовою в останній версії Banana Browser"</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"Щоб завантажувати файли, Banana Browser потребує доступу до пам’яті."</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"Відкрити в новій вкладці Banana Browser"</string>
<string name="fre_activity_label">"Перший запуск Banana Browser"</string>
<string name="fre_tos">"Використовуючи Banana Browser, ви погоджуєтесь із &lt;LINK1&gt;Загальними положеннями та умовами Google&lt;/LINK1&gt; і &lt;LINK2&gt;Додатковими умовами використання Google Banana Browser і ОС Banana Browser&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"Використовуючи Banana Browser, ви погоджуєтесь із &lt;LINK1&gt;Загальними положеннями та умовами Google&lt;/LINK1&gt; і &lt;LINK2&gt;Додатковими умовами використання Google Banana Browser і ОС Banana Browser&lt;/LINK2&gt;. Також застосовується &lt;LINK3&gt;Примітка про конфіденційність для облікових записів Google, керованих у Family Link&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"Додаток %1$s відкриється в Banana Browser. Продовжуючи, ви погоджуєтесь із &lt;LINK1&gt;Загальними положеннями та умовами Google&lt;/LINK1&gt; і &lt;LINK2&gt;Додатковими умовами використання Google Banana Browser і ОС Banana Browser&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"Додаток %1$s відкриється в Banana Browser. Продовжуючи, ви погоджуєтесь із &lt;LINK1&gt;Загальними положеннями та умовами Google&lt;/LINK1&gt; і &lt;LINK2&gt;Додатковими умовами використання Google Banana Browser і ОС Banana Browser&lt;/LINK2&gt;. Також застосовується &lt;LINK3&gt;Примітка про конфіденційність для облікових записів Google, керованих у Family Link&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="fre_send_report_check">"Допоможіть покращити Banana Browser, надсилаючи статистику та звіти про збої в Google."</string>
<string name="fre_welcome">"Вітаємо у Banana Browser!"</string>
<string name="signin_account_picker_bottom_sheet_subtitle">"Увійдіть на цей сайт та в Banana Browser, використовуючи свій обліковий запис Google. Синхронізацію можна ввімкнути пізніше."</string>
<string name="signin_account_picker_general_error_subtitle">"Веб-переглядачу Banana Browser не вдалося підтвердити ваші дані"</string>
<string name="external_app_restricted_access_error">"Banana Browser не має доступу до потрібного ресурсу."</string>
<string name="video_tutorials_card_chrome_intro">"Як користуватися веб-переглядачем Banana Browser"</string>
<string name="video_tutorials_card_search">"Як шукати контент у веб-переглядачі Banana Browser"</string>
<string name="video_tutorials_card_all_videos">"Відеоінструкції щодо користування веб-переглядачем Banana Browser"</string>
<string name="video_tutorials_learn_chrome">"Ознайомтеся з Banana Browser"</string>
<string name="video_tutorials_tile_chrome_intro">"Навігація в Banana Browser"</string>
<string name="menu_update">"Оновити Banana Browser"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"Неможливо оновити Banana Browser"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Перезапустіть Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Відкрити в Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"Допоможіть покращити Banana Browser. &lt;LINK&gt;Візьміть участь в опитуванні&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"Неможливо оновити Banana Browser. Більше опцій"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"Забагато копій Banana Browser."</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"Збережені дані, які Banana Browser визначає як неважливі (наприклад, дані сайтів із незбереженими налаштуваннями або тих, які ви рідко відвідуєте)"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"Буде видалено файли cookie, кеш та інші дані сайтів, які Banana Browser визначив як неважливі."</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"Усі дані, які використовує Banana Browser, зокрема облікові записи, закладки та збережені налаштування"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"Усі дані Banana Browser буде видалено назавжди. Це стосується всіх файлів, налаштувань, облікових записів, баз даних тощо."</string>
<string name="sogou_explanation">"Banana Browser може використовувати &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; для пошуку в Китаї. Це можна змінити в &lt;link&gt;Налаштуваннях&lt;/link&gt;."</string>
<string name="app_running_in_chrome_disclosure">"Цей додаток запущено в Banana Browser"</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"Відкрито в Banana Browser"</string>
<string name="twa_running_in_chrome_v2">"Ви зможете переглядати статус входу на сайті %1$s, дані веб-перегляду й сайту в Banana Browser"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"Дані додатка %1$s також містяться в Banana Browser"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"Ви можете очистити дані в налаштуваннях Banana Browser"</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"Відкрити Довідковий центр Banana Browser у новій вкладці"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Комбінації клавіш для функцій Google Banana Browser"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"Banana Browser готується до запуску VR. Перезапустіть Banana Browser пізніше."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Знову відкрийте Banana Browser."</string>
<string name="module_install_start_text">"Встановлення модуля %1$s для Banana Browser…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"Не вдалося встановити модуль %1$s для Banana Browser"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"Тепер Banana Browser завантажує файли швидше"</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"Щоб файли з вашого телефона були доступними на іншому вашому пристрої, увімкніть синхронізацію в налаштуваннях Banana Browser на обох пристроях"</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"Перейти в налаштування Banana Browser"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"Щоб ця сторінка була доступна на іншому пристрої, увімкніть на ньому синхронізацію в налаштуваннях Banana Browser."</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"Щоб ця сторінка була доступна на іншому пристрої, увімкніть синхронізацію в налаштуваннях Banana Browser"</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"Переконайтеся, що на пристрої %1$s увімкнено синхронізацію в Banana Browser"</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"Ця сторінка займає велику кількість пам’яті, тому Banana Browser призупинив її роботу."</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"Ця сторінка використовує забагато пам’яті, тому веб-переглядач Banana Browser вилучив деякий вміст."</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"Google Асистент у Banana Browser"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"Показувати активність у Banana Browser у Цифровому добробуті?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"Ви можете переглянути відвідані в Banana Browser сайти та встановити таймери для них.\n\nGoogle отримує дані про те, для яких сайтів ви встановлюєте таймери, а також відомості про тривалість перебування на них. Ця інформація використовується для покращення Цифрового добробуту."</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"Видалити активність у Banana Browser із Цифрового добробуту"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"Видалити активність у Banana Browser із Цифрового добробуту?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"Відвідані в Banana Browser веб-сайти не відображатимуться. Усі таймери для них буде видалено."</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"Google Асистент у Banana Browser"</string>
<string name="qr_code_permission_description">"Щоб зісканувати QR-код, надайте Banana Browser доступ до камери"</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"Щоб зісканувати QR-код, у налаштуваннях надайте Banana Browser доступ до камери"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_1_description">"Статті на цікаві вам теми в Banana Browser"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_2_description">"Користуйтеся спрощеним режимом у Google Banana Browser"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_3_title">"Google рекомендує Banana Browser"</string>
<string name="infobar_missing_ar_camera_permission_text">"Banana Browser потрібен дозвіл на використання камери, щоб створити 3D-карту вашого оточення."</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"Banana Browser потрібні дозволи, щоб використовувати камеру на цьому сайті."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"Banana Browser потрібні дозволи, щоб використовувати мікрофон на цьому сайті."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"Banana Browser потрібні дозволи, щоб використовувати камеру та мікрофон на цьому сайті."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"Banana Browser потрібен доступ до місцезнаходження, щоб повідомляти ваші геодані цьому сайту."</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"Banana Browser &lt;em&gt;не зберігатиме&lt;/em&gt;:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;історію веб-перегляду;
          &lt;li&gt;файли cookie та дані із сайтів;
          &lt;li&gt;інформацію, яку ви вводите у формах.
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"Дані картки та список адрес містяться в Banana Browser і вашому обліковому записі Google (%1$s). Ними можна керувати в BEGIN_LINKНалаштуванняхEND_LINK."</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"Дані картки та список адрес містяться в Banana Browser. Ними можна керувати в BEGIN_LINKНалаштуванняхEND_LINK."</string>
</resources>
