<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="sign_in_to_chrome">"Conectează-te la Banana Browser"</string>
<string name="sync_switch_title">"Sincronizează datele din Banana Browser"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Contribuie la îmbunătățirea funcțiilor și performanței Banana Browser"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"Copiat în Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"Exportă parolele stocate în Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"Parole Banana Browser"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"Pagina de pornire Banana Browser"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Contribuie la îmbunătățirea securității pentru Banana Browser"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"Pentru a detecta aplicațiile și site-urile periculoase, Banana Browser trimite la Google adresele URL ale unor pagini pe care le accesezi, informații de sistem limitate și o parte din conținutul paginii"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Datele Banana Browser au fost șterse"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"Datele selectate au fost eliminate din Banana Browser și de pe dispozitivele sincronizate.

Contul Google poate să ofere alte forme ale istoricului de navigare, cum ar fi căutările și activitatea din alte servicii Google, la &lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_permission_off_plural">"Activează permisiunile pentru Banana Browser din &lt;link&gt;Setări Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_permission_off">"Activează permisiunea pentru Banana Browser din &lt;link&gt;Setări Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_location_permission_off">"Pentru a permite Banana Browser să acceseze locația, activează locația și în &lt;link&gt;Setările Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_camera_permission_off">"Pentru a permite Banana Browser să acceseze camera, activează camera și în &lt;link&gt;Setările Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_notifications_permission_off">"Pentru a permite Banana Browser să îți trimită notificări, activează notificările și în &lt;link&gt;Setările Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_microphone_permission_off">"Ca să permiți Banana Browser să acceseze microfonul, activează microfonul și în &lt;link&gt;Setările Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"În modul Lite, Banana Browser încarcă mai repede paginile și folosește cu până la 60 de procente mai puține date."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"Când modul Lite este activat, Banana Browser folosește serverele Google pentru a încărca paginile mai rapid. Modul Lite rescrie paginile care se încarcă foarte greu ca să încarce numai conținutul esențial. Modul Lite nu se aplică în filele incognito."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"În modul Lite, Banana Browser încarcă mai repede paginile și folosește cu până la 60 % mai puține date. Pentru a optimiza paginile pe care le accesezi, Banana Browser trimite traficul tău web la Google. &lt;link&gt;Află mai multe&lt;/link&gt;"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"Banana Browser a economisit %1$d MB"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"Banana Browser a economisit %1$d GB"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"Despre Banana Browser"</string>
<string name="deprecation_warning">"Actualizările Banana Browser nu mai sunt acceptate pentru această versiune de Android"</string>
<string name="account_management_sign_out">"Deconectează-te de la Banana Browser"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"Afișată de Banana Browser"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"Termenii și condițiile suplimentare pentru Google Banana Browser și Sistemul de operare Banana Browser"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Notificare privind confidențialitatea Banana Browser"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"Ștergi datele tale Banana Browser de pe acest dispozitiv?"</string>
<string name="signout_message">"Marcajele, istoricul, parolele și alte date Banana Browser nu vor mai fi sincronizate cu Contul Google"</string>
<string name="remove_local_data">"Șterge și datele Banana Browser de pe acest dispozitiv"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"Întrucât te deconectezi de la un cont gestionat de %1$s, datele Banana Browser vor fi șterse de pe dispozitiv. Acestea vor fi păstrate în Contul tău Google."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"Te conectezi cu un cont gestionat de %1$s și acorzi administratorului acestuia controlul asupra datelor Banana Browser. Datele vor fi asociate definitiv acestui cont. Dacă te deconectezi de la Banana Browser, datele se vor șterge de pe acest dispozitiv, dar vor rămâne stocate în Contul Google."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"Filele deschise în Banana Browser pe alte dispozitive vor apărea aici."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"Banana Browser nu poate activa adaptorul Bluetooth"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"Banana Browser necesită accesul la locație pentru a căuta dispozitive. &lt;permission_link&gt;Actualizează permisiunile&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"Banana Browser necesită accesul la locație pentru a căuta dispozitive. Accesul la locație este &lt;services_link&gt;dezactivat pentru acest dispozitiv&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"Banana Browser necesită accesul la locație pentru a căuta dispozitive. &lt;permission_link&gt;Actualizează permisiunile&lt;/permission_link&gt;. Accesul la locație este &lt;services_link&gt;dezactivat pentru acest dispozitiv&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Deschide setările Android și reactivează sincronizarea sistemului Android pentru a porni sincronizarea Banana Browser"</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description">"Pentru a porni sincronizarea, activează „Sincronizează datele din Banana Browser”."</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"repornește Banana Browser;"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"Se descarcă actualizarea Banana Browser…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Actualizează Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"Pentru o experiență de navigare mai bună, deschide pentru a actualiza Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Actualizează Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"Pentru a naviga pe internet în limba ta, este necesară cea mai recentă versiune de Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Actualizează pentru a descărca limba ta în cea mai recentă versiune de Banana Browser"</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"Pentru a descărca fișiere, Banana Browser necesită acces la stocare."</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"Deschide în filă Banana Browser nouă"</string>
<string name="fre_activity_label">"Experiența primei rulări Banana Browser"</string>
<string name="fre_tos">"Dacă folosești Banana Browser, ești de acord cu &lt;LINK1&gt;Termenii și condițiile Google&lt;/LINK1&gt; și cu &lt;LINK2&gt;Termenii și condițiile suplimentare pentru Google Banana Browser și Sistemul de operare Banana Browser&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"Dacă folosești Banana Browser, ești de acord cu &lt;LINK1&gt;Termenii și condițiile Google&lt;/LINK1&gt; și cu &lt;LINK2&gt;Termenii și condițiile suplimentare pentru Google Banana Browser și Sistemul de operare Banana Browser&lt;/LINK2&gt;. Se aplică și &lt;LINK3&gt;Notificarea privind confidențialitatea pentru Conturile Google gestionate cu Family Link&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"%1$s se va deschide în Banana Browser. Dacă alegi să continui, ești de acord cu &lt;LINK1&gt;Termenii și condițiile Google&lt;/LINK1&gt; și cu &lt;LINK2&gt;Termenii și condițiile suplimentare pentru Google Banana Browser și Sistemul de operare Banana Browser&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"%1$s se va deschide în Banana Browser. Dacă alegi să continui, ești de acord cu &lt;LINK1&gt;Termenii și condițiile Google&lt;/LINK1&gt; și cu &lt;LINK2&gt;Termenii și condițiile suplimentare pentru Google Banana Browser și Sistemul de operare Banana Browser&lt;/LINK2&gt;. Se aplică și &lt;LINK3&gt;Notificarea privind confidențialitatea pentru Conturile Google gestionate cu Family Link&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="fre_send_report_check">"Contribuie la îmbunătățirea Banana Browser trimițând statistici de utilizare și rapoarte de blocare la Google."</string>
<string name="fre_welcome">"Bun venit la Banana Browser"</string>
<string name="menu_update">"Actualizează Banana Browser"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"Banana Browser nu se poate actualiza"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"repornește Banana Browser;"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Deschide în Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"Contribuie la îmbunătățirea browserului Banana Browser. &lt;LINK&gt;Participă la sondaj.&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"Banana Browser nu se poate actualiza. Mai multe opțiuni"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"Număr de instanțe Banana Browser neacceptat."</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"Stocare a site-urilor pe care Banana Browser nu o consideră importantă (de ex., site-uri care nu au setări salvate sau pe care nu le accesezi frecvent)"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"Astfel, vor fi șterse cookie-urile, memoria cache și alte date ale site-urilor pe care Banana Browser nu le consideră importante."</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"Totalul datelor folosite de Banana Browser, inclusiv conturile, marcajele și setările salvate"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"Toate datele aplicației Banana Browser vor fi șterse definitiv. Sunt incluse toate fișierele, setările, conturile, bazele de date etc."</string>
<string name="sogou_explanation">"Banana Browser poate să folosească &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; pentru căutare în China. Poți să schimbi acest lucru din &lt;link&gt;Setări&lt;/link&gt;."</string>
<string name="app_running_in_chrome_disclosure">"Această aplicație rulează în Banana Browser"</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"Rulează în Banana Browser"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"Și %1$s are date în Banana Browser"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"Poți șterge datele în Setările Banana Browser"</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"Deschide Centrul de ajutor Banana Browser într-o filă nouă"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Comenzi rapide pentru funcțiile Google Banana Browser"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"Banana Browser încă se pregătește pentru RV. Repornește Banana Browser mai târziu."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Redeschide Banana Browser."</string>
<string name="module_install_start_text">"Se instalează %1$s pentru Banana Browser…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"Nu se poate instala %1$s pentru Banana Browser"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"Acum Banana Browser descarcă mai rapid fișierele"</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"Ca să trimiți ceva de pe telefon pe alt dispozitiv, activează sincronizarea în setările Banana Browser pe ambele dispozitive"</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"Accesează setările Banana Browser"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"Ca să trimiți această pagină pe alt dispozitiv, activează sincronizarea în setările Banana Browser pe celălalt dispozitiv"</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"Ca să trimiți această pagină pe alt dispozitiv, activează sincronizarea în setările Banana Browser"</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"Verifică dacă %1$s are sincronizarea activată în Banana Browser"</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"Această pagină folosește prea multă memorie, prin urmare Banana Browser a întrerupt-o."</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"Această pagină folosește prea multă memorie, prin urmare Banana Browser a eliminat o parte din conținut."</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"Asistentul Google în Banana Browser"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"Afișezi activitatea din Banana Browser în Bunăstare digitală?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"Poți vedea site-urile pe care le vizitezi în Banana Browser și să setezi temporizatoare pentru ele.\n\nGoogle obține informații cu privire la site-urile pentru care setezi temporizatoare și la durata de accesare. Aceste informații sunt folosite pentru a îmbunătăți Bunăstarea digitală."</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"Elimină activitatea în Banana Browser din Bunăstarea digitală"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"Elimini activitatea în Banana Browser din Bunăstarea digitală?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"Site-urile pe care le vizitezi în Banana Browser nu se vor afișa. Toate temporizatoarele site-urilor vor fi șterse."</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"Asistentul Google în Banana Browser"</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"Pentru a scana un cod QR, modifică setările astfel încât Banana Browser să poată folosi camera"</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"Banana Browser are nevoie de permisiune ca să acceseze camera foto pentru acest site."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"Banana Browser are nevoie de permisiune ca să acceseze microfonul pentru acest site."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"Banana Browser are nevoie de permisiune ca să acceseze camera foto și microfonul pentru acest site."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"Banana Browser are nevoie de acces la locația ta ca să permită accesul la locație pentru acest site."</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"Banana Browser &lt;em&gt;nu va salva&lt;/em&gt; următoarele informații:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;istoricul de navigare,
          &lt;li&gt;cookie-urile și datele de pe site-uri,
          &lt;li&gt;informațiile introduse în formulare.
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"Cardurile și adresele sunt din Banana Browser și din Contul Google (%1$s). Poți să le gestionezi în BEGIN_LINKSetăriEND_LINK."</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"Cardurile și adresele sunt din Banana Browser. Le poți gestiona în BEGIN_LINKSetăriEND_LINK."</string>
</resources>
