<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="sign_in_to_chrome">"Prijavite se u Banana Browser"</string>
<string name="sync_switch_title">"Sinkroniziraj podatke iz Banana Browsera"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Pomozite poboljšati Banana Browserove značajke i izvedbu"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"Kopirano u Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"Izvoz zaporki pohranjenih u Banana Browseru"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"Zaporke preglednika Banana Browser"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"Početna stranica Banana Browsera"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Pomognite poboljšati sigurnost na Banana Browseru"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"Radi otkrivanja opasnih aplikacija i web-lokacija Banana Browser šalje Googleu URL-ove nekih stranica koje posjećujete, ograničene podatke o sustavu i dio sadržaja web-stranica"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Banana Browserovi su podaci izbrisani"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"Odabrani podaci uklonjeni su iz Banana Browsera i sa sinkroniziranih uređaja.

Vaš Google račun može sadržavati druge oblike povijesti pregledavanja, na primjer pretraživanja i aktivnosti s drugih Googleovih usluga, na stranici &lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt;."</string>
<string name="safety_check_description">"Banana Browser može provjeriti štite li vas vaše postavke putem sljedećeg:"</string>
<string name="safety_check_safe_browsing_disabled">"Sigurno pregledavanje je isključeno. Banana Browser preporučuje da ga uključite."</string>
<string name="safety_check_passwords_no_passwords">"Nema nijedne spremljene zaporke. Banana Browser može provjeriti vaše zaporke kad ih spremite."</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"U Jednostavnom načinu Banana Browser učitava stranice brže i smanjuje podatkovni promet do 60 posto."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"Kad je omogućen Jednostavni način, Banana Browser upotrebljava Googleove poslužitelje kako bi se stranice brže učitale. Jednostavni način ponovo ispisuje vrlo spore stranice kako bi se učitao samo neophodan sadržaj. Jednostavni se način ne primjenjuje na anonimne stranice."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"U Jednostavnom načinu Banana Browser učitava stranice brže i smanjuje podatkovni promet do 60 posto. Banana Browser šalje vaš web-promet Googleu radi optimizacije stranica koje posjećujete. &lt;link&gt;Saznajte više&lt;/link&gt;"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"Banana Browser vam je uštedio %1$d MB"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"Banana Browser vam je uštedio %1$d GB"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"O Banana Browseru"</string>
<string name="deprecation_warning">"Banana Browserova ažuriranja više nisu podržana za ovu verziju Androida"</string>
<string name="account_management_sign_out">"Odjava s Banana Browsera"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"Omogućuje Banana Browser"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"Dodatni uvjeti pružanja usluge za Banana Browser i OS Banana Browser"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Obavijest o privatnosti za Banana Browser"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"Želite li izbrisati svoje podatke iz Banana Browsera s ovog uređaja?"</string>
<string name="signout_message">"Vaše oznake, povijest, zaporke i drugi podaci iz Banana Browsera više se neće sinkronizirati s vašim Google računom"</string>
<string name="remove_local_data">"Izbriši podatke iz Banana Browsera i s ovog uređaja"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"Budući da se odjavljujete s računa kojim upravlja %1$s, vaši podaci iz Banana Browsera izbrisat će se s ovog uređaja. Ostat će na vašem Google računu."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"Prijavljujete se računom kojim upravlja %1$s i njegovom administratoru dajete kontrolu nad svojim podacima u Banana Browseru. Vaši će se podaci trajno povezati s tim računom. Ako se odjavite iz Banana Browsera, vaši će se podaci izbrisati s ovog uređaja, no ostat će pohranjeni na vašem Google računu."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"Ovdje će se prikazati kartice koje ste otvorili u Banana Browseru na svojim ostalim uređajima."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"Banana Browser ne može uključiti Bluetooth adapter"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"Banana Browser treba pristup lokaciji kako bi skenirao uređaje. &lt;permission_link&gt;Ažuriraj dopuštenja&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"Banana Browser treba pristup lokaciji kako bi skenirao uređaje. Pristup lokaciji &lt;services_link&gt;isključen je za ovaj uređaj&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"Banana Browser treba pristup lokaciji kako bi skenirao uređaje. &lt;permission_link&gt;Ažurirajte dopuštenja&lt;/permission_link&gt;. Pristup lokaciji također je &lt;services_link&gt;isključen za ovaj uređaj&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"U postavkama omogućite sink. sustava Android da se pokrene Banana Browser sinkronizacija"</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description">"Da biste pokrenuli sinkronizaciju, uključite postavku \"Sinkroniziraj podatke s Banana Browsera\"."</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Ponovo pokrenite Banana Browser"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"Preuzimanje ažuriranja Banana Browsera…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Ažuriraj Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"Za najbolji doživljaj pregledavanja otvorite Banana Browser da bi se ažurirao"</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Ažuriraj Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"Za prikaz weba na vašem jeziku preuzmite najnoviju verziju Banana Browsera"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Ažurirajte Banana Browser na najnoviju verziju za prikaz na vašem jeziku"</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"Banana Browser treba pristup pohrani radi preuzimanja datoteka."</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"Otvori u novoj Banana Browser kartici"</string>
<string name="fre_activity_label">"Banana Browserov doživljaj prvog pokretanja"</string>
<string name="fre_tos">"Korištenjem Banana Browsera prihvaćate &lt;LINK1&gt;Googleove uvjete pružanja usluge&lt;/LINK1&gt; i &lt;LINK2&gt;Dodatne uvjete pružanja usluge za Google Banana Browser i OS Banana Browser&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"Korištenjem Banana Browsera prihvaćate &lt;LINK1&gt;Googleove uvjete pružanja usluge&lt;/LINK1&gt; i &lt;LINK2&gt;Dodatne uvjete pružanja usluge za Google Banana Browser i OS Banana Browser&lt;/LINK2&gt;. Primjenjuje se i &lt;LINK3&gt;Obavijest o privatnosti za Google račune kojima se upravlja putem Family Linka&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"Aplikacija %1$s otvorit će se u Banana Browseru. Nastavljanjem prihvaćate &lt;LINK1&gt;Googleove uvjete pružanja usluge&lt;/LINK1&gt; i &lt;LINK2&gt;Dodatne uvjete pružanja usluge za Google Banana Browser i OS Banana Browser&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"Aplikacija %1$s otvorit će se u Banana Browseru. Nastavljanjem prihvaćate &lt;LINK1&gt;Googleove uvjete pružanja usluge&lt;/LINK1&gt; i &lt;LINK2&gt;Dodatne uvjete pružanja usluge za Google Banana Browser i OS Banana Browser&lt;/LINK2&gt;. Primjenjuje se i &lt;LINK3&gt;Obavijest o privatnosti za Google račune kojima se upravlja putem Family Linka&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="fre_send_report_check">"Poboljšajte Banana Browser šaljući Googleu statistike upotrebe i izvješća o rušenju."</string>
<string name="fre_welcome">"Dobro došli u Banana Browser"</string>
<string name="external_app_restricted_access_error">"Banana Browser nema pristup zatraženom resursu."</string>
<string name="menu_update">"Ažuriraj Banana Browser"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"Banana Browser nije ažuriran"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Ponovo pokrenite Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Otvori u Banana Browseru"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"Pomognite poboljšati Banana Browser. &lt;LINK&gt;Ispunite anketu&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"Banana Browser se ne može ažurirati. Više opcija"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"Nepodržan broj različitih verzija Banana Browsera."</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"Pohrana web-lokacije koju Banana Browser ne smatra važnom (primjerice web-lokacije koje nemaju spremljene postavke ili koje ne posjećujete često)"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"Time će se izbrisati kolačići, predmemorija i ostali podaci o web-lokacijama koje Banana Browser ne smatra važnima."</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"Ukupna količina podataka koju Banana Browser upotrebljava, uključujući račune, oznake i spremljene postavke."</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"Svi Banana Browserovi podaci aplikacije trajno će se izbrisati. To uključuje sve datoteke, postavke, račune, baze podataka i slično."</string>
<string name="sogou_explanation">"Banana Browser za pretraživanje u Kini može upotrebljavati &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt;. To možete promijeniti u &lt;link&gt;postavkama&lt;/link&gt;."</string>
<string name="app_running_in_chrome_disclosure">"Ova se aplikacija izvodi u Banana Browseru"</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"Pokrenuto u Banana Browseru"</string>
<string name="twa_running_in_chrome_v2">"Vidjet ćete svoj status prijave na %1$s, podatke o pregledavanju i podatke web-lokacija u Banana Browseru."</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"%1$s ima podatke i u Banana Browseru"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"Podatke možete izbrisati u postavkama Banana Browsera"</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"Otvaranje Banana Browserovog centra za pomoć na novoj kartici"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Prečaci za značajke Google Banana Browsera"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"Banana Browser se još priprema za VR. Ponovo pokrenite Banana Browser kasnije."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Ponovo otvorite Banana Browser."</string>
<string name="module_install_start_text">"Instalira se %1$s za Banana Browser…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"Instaliranje modula %1$s za Banana Browser nije uspjelo"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"Banana Browser sada brže preuzima datoteke"</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"Da biste dijelili sadržaj s telefona s nekim drugim uređajem, uključite sinkronizaciju u Banana Browserovim postavkama na oba uređaja"</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"Otvorite Banana Browserove postavke"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"Da biste podijelili ovu stranicu s nekim drugim uređajem, uključite sinkroniziranje u Banana Browserovim postavkama na tom uređaju"</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"Da biste podijelili ovu stranicu s nekim drugim uređajem, uključite sinkroniziranje u Banana Browserovim postavkama"</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"Provjerite je li na uređaju %1$s uključena sinkronizacija u Banana Browseru"</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"Ova stranica upotrebljava previše memorije, pa ju je Banana Browser pauzirao."</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"Ova stranica upotrebljava previše memorije, pa je Banana Browser uklonio dio sadržaja."</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"Google asistent u Banana Browseru"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"Želite li da se vaša aktivnost u Banana Browseru prikazuje u Digitalnoj ravnoteži?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"Možete vidjeti web-lokacije koje otvorite u Banana Browseru i postaviti tajmere za njih.\n\nGoogle prima informacije o web-lokacijama za koje postavite tajmere i koliko dugo ih posjećujete. Te se informacije koriste za poboljšanje Digitalne ravnoteže."</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"Uklanjanje vaše aktivnosti u Banana Browseru iz Digitalne ravnoteže"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"Želite li ukloniti svoju aktivnost u Banana Browseru iz Digitalne ravnoteže?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"Web-lokacije koje otvorite u Banana Browseru neće se prikazivati. Izbrisat će se svi tajmeri za web-lokacije."</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"Google asistent u Banana Browseru"</string>
<string name="qr_code_permission_description">"Da biste skenirali QR kôd, omogućite Banana Browseru da koristi vašu kameru"</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"Da biste skenirali QR kôd, promijenite postavke tako da Banana Browser može koristiti vašu kameru"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_1_description">"Članci o vašim interesima na Banana Browseru"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_2_description">"Koristite Jednostavni način na Google Banana Browseru"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_3_title">"Google preporučuje Banana Browser"</string>
<string name="infobar_missing_ar_camera_permission_text">"Banana Browser treba dopuštenje za pristup kameri radi izrade 3D karte vašeg okruženja."</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"Banana Browser treba dopuštenje za pristup fotoaparatu za ovu web-lokaciju."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"Banana Browser treba dopuštenje za pristup mikrofonu za ovu web-lokaciju."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"Banana Browser treba dopuštenje za pristup fotoaparatu i mikrofonu za ovu web-lokaciju."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"Banana Browser treba dopuštenje za pristup vašoj lokaciji da bi je podijelio s ovom web-lokacijom."</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"Banana Browser &lt;em&gt;neće spremati&lt;/em&gt; sljedeće informacije:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;vašu povijest pregledavanja
          &lt;li&gt;kolačiće i podatke o web-lokacijama
          &lt;li&gt;informacije koje unesete u obrasce.
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"Kartice i adrese dolaze iz Banana Browsera. Njima možete upravljati u BEGIN_LINKPostavkamaEND_LINK."</string>
<string name="android_permission_off">"Uključite dopuštenje za Banana Browser u &lt;link&gt;Postavkama Androida&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_permission_off_plural">"Uključite dopuštenja za Banana Browser u &lt;link&gt;Postavkama Androida&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_ar_camera_permission_off">"Da bi Banana Browser mogao koristiti proširenu stvarnost, uključite i kameru u &lt;link&gt;Androidovim postavkama&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_camera_permission_off">"Da bi Banana Browser mogao pristupiti vašoj kameri, uključite kameru i u &lt;link&gt;postavkama Androida&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_location_permission_off">"Da bi Banana Browser mogao pristupiti vašoj lokaciji, uključite lokaciju i u &lt;link&gt;postavkama Androida&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_microphone_permission_off">"Da bi Banana Browser mogao pristupiti vašem mikrofonu, uključite mikrofon i u &lt;link&gt;postavkama Androida&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_notifications_permission_off">"Da bi vam Banana Browser mogao slati obavijesti, uključite obavijesti i u &lt;link&gt;postavkama Androida&lt;/link&gt;."</string>
</resources>
