<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="iph_keyboard_accessory_fill_with_chrome">"Користите предлог Banana Browser аутоматског попуњавања"</string>
<string name="password_check_status_message_error_no_passwords">"Нема сачуваних лозинки. Banana Browser може да проверава лозинке када их сачувате."</string>
<string name="password_check_status_message_error_offline">"Banana Browser не може да вам проверава лозинке. Проверите интернет везу."</string>
<string name="password_check_status_message_error_quota_limit">"Banana Browser није успео да провери све лозинке. Пробајте поново сутра."</string>
<string name="password_check_status_message_error_quota_limit_account_check">"Banana Browser није успео да провери све лозинке. Пробајте поново сутра или &lt;link&gt;проверите лозинке на Google налогу&lt;/link&gt;."</string>
<string name="password_check_status_message_error_signed_out">"Banana Browser може да вам проверава лозинке када се пријавите помоћу Google налога."</string>
<string name="password_check_status_message_error_unknown">"Banana Browser не може да вам проверава лозинке. Пробајте поново."</string>
<string name="password_check_status_subtitle_no_findings">"Banana Browser ће вас обавестити када се пријавите помоћу угрожене лозинке."</string>
<string name="sign_in_to_chrome">"Пријављивање у Banana Browser"</string>
<string name="sync_switch_title">"Синхронизујте Banana Browser податке"</string>
<string name="allow_chrome_signin_title">"Дозволи пријављивање у Banana Browser"</string>
<string name="allow_chrome_signin_summary">"Прикажи Banana Browser упите за пријављивање при пријављивању на Google налог"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Помозите нам да побољшамо Banana Browser-ове функције и учинак"</string>
<string name="metrics_settings_description">"Изаберите шта желите да делите са Banana Browser-ом. Показатеље које делите користимо за побољшање функција, перформанси и стабилности Banana Browser-а."</string>
<string name="metrics_settings_basic_summary">"Како остварујете интеракцију са Banana Browser-ом, подешавања која сте изабрали, детаљи о отказивањима Banana Browser-а"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"Копирана у Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"Извезите лозинке сачуване у Banana Browser-у"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"Лозинке за Banana Browser"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"Banana Browser почетна страница"</string>
<string name="enhanced_protection_promo_title">"Набавите најјачу заштиту у Banana Browser-у"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Помозите нам да побољшамо Banana Browser безбедност"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"Да би откривао опасне апликације и сајтове, Banana Browser шаље Google-у URL-ове неких страница које посећујете, ограничене информације о систему и одређени садржај страница"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Banana Browser подаци су обрисани"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"Изабрани подаци су уклоњени из Banana Browser-а и са синхронизованих уређаја.

Google налог можда има друге облике историје прегледања, попут претрага и активности у другим Google услугама на &lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt;."</string>
<string name="safety_check_description">"Banana Browser може да вас штити од упада у податке, небезбедних веб-сајтова и друго"</string>
<string name="safety_check_passwords_error">"Banana Browser не може да вам проверава лозинке"</string>
<string name="safety_check_passwords_error_offline">"Офлајн. Banana Browser не може да вам проверава лозинке."</string>
<string name="safety_check_passwords_error_quota_limit">"Banana Browser није успео да провери све лозинке"</string>
<string name="safety_check_updates_updated">"Banana Browser је ажуриран"</string>
<string name="safety_check_updates_outdated">"Banana Browser је застарео"</string>
<string name="safety_check_updates_offline">"Офлајн. Banana Browser не може да тражи ажурирања."</string>
<string name="safety_check_updates_error">"Banana Browser не може да тражи ажурирања"</string>
<string name="safe_browsing_enhanced_protection_bullet_two">"Штити вас у Banana Browser-у и може да се користи за побољшање безбедности у другим Google апликацијама када сте пријављени."</string>
<string name="safe_browsing_standard_protection_bullet_two">"Проверава URL-ове са листом небезбедних сајтова који се чувају у Banana Browser-у. Ако неки сајт покуша да украде вашу лозинку или пробате да преузмете штетну датотеку, Banana Browser може да пошаље URL-ове, укључујући делове садржаја странице, у Безбедно прегледање."</string>
<string name="languages_set_application_language_prompt">"Користи као језик Banana Browser-а"</string>
<string name="languages_infobar_restart">"Поново покрените Banana Browser"</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"У Lite режиму Banana Browser учитава странице брже и користи и до 60 процената мање података."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"Када је Lite режим укључен, Banana Browser убрзава учитавање страница помоћу Google сервера. Lite режим поново уписује веома споре странице да би учитавале само садржај који је неопходан. Lite режим се не примењује на картице без архивирања."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"У Lite режиму Banana Browser учитава странице брже и користи и до 60 процената мање података. Да би оптимизовао странице које посећујете, Banana Browser шаље Google-у ваш саобраћај на вебу. &lt;link&gt;Сазнајте више&lt;/link&gt;"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"Banana Browser вам је уштедео %1$d MB"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"Banana Browser вам је уштедео %1$d GB"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"О Banana Browser прегледачу"</string>
<string name="deprecation_warning">"Banana Browser ажурирања више нису подржана за ову верзију Android-а"</string>
<string name="account_management_sign_out">"Одјављивање из Banana Browser-а"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"Омогућава Banana Browser"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"Додатни услови коришћења услуге за Banana Browser и Banana Browser ОС"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Banana Browser обавештење о приватности"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"Желите ли да обришете Banana Browser податке са овог уређаја?"</string>
<string name="signout_message">"Обележивачи, историја, лозинке и други Banana Browser подаци више се неће синхронизовати са Google налогом"</string>
<string name="remove_local_data">"Обриши Banana Browser податке и са овог уређаја"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"Пошто се одјављујете са налога којим управља %1$s, Banana Browser подаци биће избрисани са овог уређаја. Остаће на вашем Google налогу."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"Пријављујете се помоћу налога којим управља %1$s и дајете његовом администратору контролу над својим Banana Browser подацима. Подаци ће постати трајно повезани са тим налогом. Одјављивањем из Banana Browser-а ћете избрисати податке са овог уређаја, али ће они остати сачувани на Google налогу."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"Овде ће се приказати картице које отворите у Banana Browser-у на другим уређајима."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"Banana Browser не може да укључи Bluetooth адаптер"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"Banana Browser-у је потребан приступ локацији за скенирање уређаја. &lt;permission_link&gt;Ажурирајте дозволе&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"Banana Browser-у је потребан приступ локацији да би тражио уређаје. Приступ локацији је &lt;services_link&gt;искључен за овај уређај&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"Banana Browser-у је потребан приступ локацији да би тражио уређаје. &lt;permission_link&gt;Ажурирајте дозволе&lt;/permission_link&gt;. Приступ локацији је такође &lt;services_link&gt;искључен за овај уређај&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Отворите Android подешавања и поново омогућите синхронизацију Android система да бисте започели Banana Browser синхронизацију"</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description_legacy">"Да бисте покренули синхронизацију, укључите опцију „Синхронизујте Banana Browser податке“."</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Поново покрените Banana Browser"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"Преузима се ажурирање за Banana Browser…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Ажурирај Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"Ако желите најбољи доживљај прегледања, отворите Banana Browser да бисте га ажурирали"</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Ажурирај Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"Да бисте прегледали веб на свом језику, преузмите најновију верзију Banana Browser-а"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Ажурирајте на најновију верзију Banana Browser-а да бисте имали свој језик у њој"</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"Banana Browser-у је потребан приступ меморијском простору да би преузимао датотеке."</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"Отвори на новој Banana Browser картици"</string>
<string name="fre_activity_label">"Banana Browser доживљај првог покретања"</string>
<string name="fre_tos">"Ако користите Banana Browser, прихватате &lt;LINK1&gt;Google услове коришћења услуге&lt;/LINK1&gt; и &lt;LINK2&gt;додатне услове коришћења услуге за Google Banana Browser и Banana Browser ОС&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"Ако користите Banana Browser, прихватате &lt;LINK1&gt;Google услове коришћења услуге&lt;/LINK1&gt; и &lt;LINK2&gt;додатне услове коришћења услуге за Google Banana Browser и Banana Browser ОС&lt;/LINK2&gt;. Примењује се и &lt;LINK3&gt;Обавештење о приватности за Google налоге којима се управља преко Family Link-а&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"%1$s ће се отворити у Banana Browser-у. Ако наставите, прихватате &lt;LINK1&gt;Google услове коришћења услуге&lt;/LINK1&gt; и &lt;LINK2&gt;додатне услове коришћења услуге за Google Banana Browser и Banana Browser ОС&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"%1$s ће се отворити у Banana Browser-у. Ако наставите, прихватате &lt;LINK1&gt;Google услове коришћења услуге&lt;/LINK1&gt; и &lt;LINK2&gt;додатне услове коришћења услуге за Google Banana Browser и Banana Browser ОС&lt;/LINK2&gt;. Примењује се и &lt;LINK3&gt;Обавештење о приватности за Google налоге којима се управља преко Family Link-а&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="fre_send_report_check">"Побољшајте Banana Browser слањем статистике коришћења и извештаја о отказивању Google-у."</string>
<string name="fre_welcome">"Добро дошли у Banana Browser"</string>
<string name="signin_account_picker_bottom_sheet_subtitle">"Пријавите се на овај сајт и у Banana Browser помоћу Google налога. Синхронизацију можете да укључите касније."</string>
<string name="signin_account_picker_general_error_subtitle">"Banana Browser није успео да потврди податке"</string>
<string name="external_app_restricted_access_error">"Banana Browser нема приступ захтеваном ресурсу."</string>
<string name="video_tutorials_card_chrome_intro">"Како да користите Banana Browser"</string>
<string name="video_tutorials_card_search">"Како да претражујете помоћу Banana Browser-а"</string>
<string name="video_tutorials_card_all_videos">"Видео снимци о томе како да користите Banana Browser"</string>
<string name="video_tutorials_learn_chrome">"Упознајте се са Banana Browser-ом"</string>
<string name="video_tutorials_tile_chrome_intro">"Крећите се по Banana Browser-у"</string>
<string name="menu_update">"Ажурирај Banana Browser"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"Banana Browser се неће ажурирати"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Поново покрените Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Отвори у Banana Browser-у"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"Помозите нам да побољшамо Banana Browser. &lt;LINK&gt;Попуните анкету&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"Banana Browser не може да се ажурира. Још опција"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"Неподржан број Banana Browser инстанци."</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"Сачувани подаци које Banana Browser не сматра важним (нпр. сајтови без сачуваних подешавања или које не посећујете често)"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"Овим ћете обрисати колачиће, кеш и друге податке сајтова које Banana Browser не сматра важним."</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"Сви подаци које користи Banana Browser, укључујући налоге, обележиваче и сачувана подешавања"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"Сви подаци Banana Browser апликација ће бити трајно избрисани. То обухвата све датотеке, подешавања, налоге, базе података итд."</string>
<string name="sogou_explanation">"Banana Browser може да користи &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; за претрагу у Кини. Ово можете да промените у &lt;link&gt;Подешавањима&lt;/link&gt;."</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"Покренуто је у Banana Browser-у"</string>
<string name="twa_running_in_chrome_v2">"У Banana Browser-у ћете видети да ли сте пријављени, податке прегледања и податке о сајту за %1$s"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"%1$s такође има податке у Banana Browser-у"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"Можете да обришете податке у Banana Browser подешавањима"</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"Отварање Banana Browser центра за помоћ на новој картици"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Пречице за Google Banana Browser функције"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"Banana Browser се још припрема за ВР. Касније рестартујте Banana Browser."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Поново отворите Banana Browser."</string>
<string name="module_install_start_text">"Инсталира се %1$s за Banana Browser…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"Инсталирање модула %1$s за Banana Browser није успело"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"Banana Browser сада брже преузима датотеке"</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"Да бисте делили садржај телефона са другим уређајем, укључите синхронизацију у подешавањима Banana Browser-а на оба уређаја"</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"Идите у подешавања Banana Browser-а"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"Да бисте делили ову страницу са другим уређајем, укључите синхронизацију у подешавањима Banana Browser-а на другом уређају"</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"Да бисте делили ову страницу са другим уређајем, укључите синхронизацију у подешавањима Banana Browser-а"</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"Уверите се да је синхронизација за %1$s укључена у Banana Browser-у"</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"Ова страница користи превише меморије, па ју је Banana Browser паузирао."</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"Ова страница користи превише меморије, па је Banana Browser уклонио одређени садржај."</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"Google помоћник у Banana Browser-у"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"Желите ли да се Banana Browser активности приказују у Дигиталном благостању?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"Можете да видите сајтове које посећујете у Banana Browser-у и да подесите тајмере за њих.\n\nGoogle добија информације о сајтовима за које подесите тајмере и о томе колико дуго их посећујете. Те информације се користе за побољшање Дигиталног благостања."</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"Уклоните Banana Browser активности из Дигиталног благостања"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"Желите ли да уклоните Banana Browser активности из Дигиталног благостања?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"Сајтови које посећујете у Banana Browser-у се неће приказивати. Биће избрисани тајмери за све сајтове."</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"Google помоћник у Banana Browser-у"</string>
<string name="cablev2_activity_title">"Google Banana Browser као безбедносни кључ"</string>
<string name="qr_code_permission_description">"Да бисте скенирали QR кôд, дозволите да Banana Browser користи камеру"</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"Да бисте скенирали QR кôд, промените подешавања како би Banana Browser могао да користи камеру"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_1_description">"Чланци о вашим интересовањима у Banana Browser-у"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_2_description">"Користите Lite режим у Google Banana Browser-у"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_3_title">"Google препоручује Banana Browser"</string>
<string name="avs_consent_ui_body">"Да би вам помогао у обављању задатака, Google ће добијати URL-ове и садржај сајтова на којима користите Помоћник, као и информације које пошаљете преко Помоћника. Ове информације могу да се чувају на Google налогу. Помоћник можете да искључите у подешавањима Banana Browser-а."</string>
<string name="infobar_missing_ar_camera_permission_text">"Banana Browser тражи дозволу да приступи камери да би направио 3D мапу окружења."</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"Banana Browser тражи дозволу да приступи камери за овај сајт."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"Banana Browser тражи дозволу да приступи микрофону за овај сајт."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"Banana Browser тражи дозволу да приступи камери и микрофону за овај сајт."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"Banana Browser тражи приступ вашој локацији да бисте је делили са овим сајтом."</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"Banana Browser &lt;em&gt;не чува&lt;/em&gt; следеће информације:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;историју прегледања
          &lt;li&gt;колачиће и податке о сајтовима
          &lt;li&gt;информације које уносите у обрасцима
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"Картице и адресе су из Banana Browser-а и са вашег Google налога (%1$s). Њима можете да управљате у BEGIN_LINKподешавњимаEND_LINK."</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"Картице и адресе су из Banana Browser-а. Њима можете да управљате у BEGIN_LINKподешавањимаEND_LINK."</string>
</resources>
