<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="iph_keyboard_accessory_fill_with_chrome">"‏Banana Browser آٹو فل تجویز استعمال کریں"</string>
<string name="password_check_status_message_error_no_passwords">"‏کوئی محفوظ کردہ پاس ورڈز نہیں۔ جب آپ پاس ورڈز کو محفوظ کرتے ہیں تو Banana Browser انہیں چیک کر سکتا ہے۔"</string>
<string name="password_check_status_message_error_offline">"‏Banana Browser آپ کے پاس ورڈز چیک نہیں کر سکتا ہے۔ اپنا انٹرنیٹ کنکشن چیک کرنے کی کوشش کریں۔"</string>
<string name="password_check_status_message_error_quota_limit">"‏Banana Browser سبھی پاس ورڈز چیک نہیں کر سکا۔ کل دوبارہ کوشش کریں۔"</string>
<string name="password_check_status_message_error_quota_limit_account_check">"‏Banana Browser سبھی پاس ورڈز چیک نہیں کر سکا۔ آئندہ کل دوبارہ کوشش کریں یا &lt;link&gt;اپنے Google اکاؤنٹ میں پاس ورڈز چیک کریں&lt;/link&gt;۔"</string>
<string name="password_check_status_message_error_signed_out">"‏جب آپ اپنے Google اکاؤنٹ سے سائن ان ہوتے ہیں تو Banana Browser آپ کے پاس ورڈز کو چیک کر سکتا ہے"</string>
<string name="password_check_status_message_error_unknown">"‏Banana Browser آپ کے پاس ورڈز چیک نہیں کر سکتا ہے۔ دوبارہ کوشش کریں۔"</string>
<string name="password_check_status_subtitle_no_findings">"‏جب آپ کسی متاثرہ پاس ورڈ سے سائن ان کریں گے تو Banana Browser آپ کو مطلع کرے گا۔"</string>
<string name="sign_in_to_chrome">"‏Banana Browser میں سائن ان کریں"</string>
<string name="sync_switch_title">"‏اپنے Banana Browser ڈیٹا کو مطابقت پذیر بنائیں"</string>
<string name="allow_chrome_signin_title">"‏Banana Browser میں سائن ان کی اجازت دیں"</string>
<string name="allow_chrome_signin_summary">"‏اپنے Google اکاؤنٹ میں سائن ان کرنے پر Banana Browser سائن ان پرامپٹس دکھائیں"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"‏Banana Browser کی خصوصیات اور کارکردگی کو بہتر بنانے میں مدد کریں"</string>
<string name="metrics_settings_description">"‏منتخب کریں کہ Banana Browser کے ساتھ کون سی معلومات کا اشتراک کرنے کے لیے آپ مطمئن ہیں۔ آپ کی اشتراک کی جانے والی میٹرکس کا استعمال Banana Browser کی خصوصیات، کارکردگی اور استحکام کو بہتر بنانے کے لئے کیا جائے گا۔"</string>
<string name="metrics_settings_basic_summary">"‏Banana Browser کے ساتھ آپ کے تعامل کا طریقہ، آپ کی منتخب کردہ ترتیبات، Banana Browser کی ناکامیوں کی تفصیلات"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"‏Banana Browser پر کاپی کر دیا گیا"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"‏Banana Browser میں اسٹور کردہ پاس ورڈز برآمد کریں"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"‏Banana Browser کے پاس ورڈز"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"‏Banana Browser کا ہوم پیج"</string>
<string name="enhanced_protection_promo_title">"‏Banana Browser کی مضبوط ترین سیکیورٹی حاصل کریں"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"‏Banana Browser کی سیکیورٹی کو بہتر بنانے میں مدد کریں"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"‏خطرناک ایپس اور سائٹس کا پتہ لگانے کیلئے، Banana Browser آپ کے ملاحظہ کئے جانے والے چند صفحات کے URLs، سسٹم کی محدود معلومات اور صفحے کا کچھ مواد Google کو بھیجتا ہے"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"‏Banana Browser ڈیٹا صاف کر دیا گیا"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"‏Banana Browser اور آپ کے مطابقت پذیر آلات سے منتخب ڈیٹا کو ہٹا دیا گیا ہے۔

ممکن ہے کہ ‎&lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt;‎ پر آپ کے Google اکاؤنٹ میں دیگر Google سروسز کی تلاشیں اور سرگرمی جیسی براؤزنگ کی سرگزشت کی دیگر شکلیں موجود ہوں۔"</string>
<string name="safety_check_description">"‏Banana Browser آپ کو ڈیٹا کی خلاف ورزیوں، غیر محفوظ ویب سائٹوں اور مزید بہت کچھ سے محفوظ رکھنے میں مدد کر سکتا ہے"</string>
<string name="safety_check_passwords_error">"‏Banana Browser آپ کے پاس ورڈز چیک نہیں کر سکتا ہے"</string>
<string name="safety_check_passwords_error_offline">"‏آف لائن۔ Banana Browser آپ کے پاس ورڈز چیک نہیں کر سکتا ہے۔"</string>
<string name="safety_check_passwords_error_quota_limit">"‏Banana Browser سبھی پاس ورڈز چیک نہیں کر سکا"</string>
<string name="safety_check_updates_updated">"‏Banana Browser اپ ٹو ڈیٹ ہے"</string>
<string name="safety_check_updates_outdated">"‏Banana Browser پرانا ہے"</string>
<string name="safety_check_updates_offline">"‏آف لائن۔ Banana Browser اپ ڈیٹس چیک نہیں کر سکتا ہے۔"</string>
<string name="safety_check_updates_error">"‏Banana Browser اپ ڈیٹس چیک نہیں کر سکتا ہے"</string>
<string name="safe_browsing_enhanced_protection_bullet_two">"‏آپ کے سائن ان ہونے پر آپ کو Banana Browser پر محفوظ رکھتا ہے اور دیگر Google ایپس میں آپ کی سیکیورٹی کو بہتر بنانے کے لیے استعمال کیا جا سکتا ہے۔"</string>
<string name="safe_browsing_standard_protection_bullet_two">"‏Banana Browser میں اسٹور کردہ غیر محفوظ سائٹس کی فہرست کے URLs چیک کرتا ہے۔ اگر کوئی سائٹ آپ کا پاس ورڈ چرانے کی کوشش کرتی ہے یا جب آپ نقصان دہ فائل ڈاؤن لوڈ کرتے ہیں تو Banana Browser محفوظ براؤزنگ پر صفحہ کے مواد کے بائٹس سمیت URLs بھیجتا ہے۔"</string>
<string name="languages_set_application_language_prompt">"‏Banana Browser کی زبان کے بطور استعمال کریں"</string>
<string name="languages_infobar_restart">"‏Banana Browser کو دوبارہ شروع کریں"</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"‏لائٹ موڈ میں، Banana Browser صفحات کو زیادہ تیزی سے لوڈ کرتا ہے اور60 فیصد تک کم ڈیٹا استعمال کرتا ہے۔"</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"‏لائٹ موڈ آن ہونے پر Banana Browser صفحات کی لوڈنگ کو مزید تیز بنانے کے لیے Google سرورز کا استعمال کرتا ہے۔ لائٹ موڈ صرف ضروری مواد کو لوڈ کرنے کے لیے بہت سست صفحات کو دوبارہ تحریر کرتا ہے۔ لائٹ موڈ کا اطلاق پوشیدگی والے ٹیبز پر نہیں ہوتا ہے۔"</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"‏لائٹ موڈ میں، Banana Browser صفحات کو زیادہ تیزی سے لوڈ کرتا ہے اور 60 فیصد تک کم ڈیٹا استعمال کرتا ہے۔ آپ کے ملاحظہ کئے جانے والے صفحات کو بہتر بنانے کے لیے Banana Browser آپ کا ویب ٹریفک Google کو بھیجتا ہے۔ &lt;link&gt;مزید جانیں&lt;/link&gt;"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"‏Banana Browser نے آپ کا %1$d MB بچایا ہے"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"‏Banana Browser نے آپ کا %1$d GB بچایا ہے"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"‏Banana Browser کے بارے میں"</string>
<string name="deprecation_warning">"‏Banana Browser اپ ڈیٹس Android کے اس ورژن کیلئے مزید تعاون یافتہ نہیں ہیں"</string>
<string name="account_management_sign_out">"‏Banana Browser سے سائن آؤٹ کریں"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"‏تقویت یافتہ بذریعہ Banana Browser"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"‏Banana Browser اور Banana Browser OS کی اضافی سروس کی شرائط"</string>
<string name="privacy_notice_title">"‏Banana Browser کی رازداری کا نوٹس"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"‏اس آلہ سے آپ کا Banana Browser ڈیٹا صاف کریں؟"</string>
<string name="signout_message">"‏آپ کے بُک مارکس، سرگزشت، پاس ورڈز اور دیگر Banana Browser ڈیٹا کی اب آپ کے Google اکاؤنٹ کے ساتھ مطابقت پذیری نہیں کی جائے گی"</string>
<string name="remove_local_data">"‏اس آلہ سے اپنا Banana Browser ڈیٹا بھی صاف کریں"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"‏چونکہ آپ %1$s کے زیر نظم اکاؤنٹ سے سائن آؤٹ ہو رہے ہیں اسلئے آپ کا Banana Browser ڈیٹا اس آلہ سے حذف کردیا جائے گا۔ یہ آپ کے Google اکاؤنٹ میں باقی رہے گا۔"</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"‏آپ %1$s کے زیر انتظام اکاؤنٹ کے ساتھ سائن ان کر رہے ہیں اور اس کے منتظم کو اپنے Banana Browser ڈیٹا پر کنٹرول دے رہے ہیں۔ آپ کا ڈیٹا اس اکاؤنٹ سے مستقل طور پر مربوط ہو جائے گا۔ Banana Browser سے سائن آؤٹ کرنے سے آپ کا ڈیٹا اس آلہ سے حذف ہو جائے گا، لیکن یہ آپ کے Google اکاؤنٹ میں اسٹور رہے گا۔"</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"‏اپنے دیگر آلات پر Banana Browser میں آپ نے جو ٹیبز کھولے ہیں وہ یہاں ظاہر ہوں گے۔"</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"‏Banana Browser بلوٹوتھ اڈاپٹر آن کرنے سے قاصر ہے"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"‏Banana Browser کو آلات اسکین کرنے کیلئے مقام تک رسائی کی ضرورت ہے۔ &lt;permission_link&gt;اجازتوں کو اپ ڈیٹ کریں&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"‏Banana Browser کو آلات اسکین کرنے کیلئے مقام تک رسائی کی ضرورت ہے۔ مقام تک رسائی &lt;services_link&gt;اس آلہ کیلئے آف&lt;/services_link&gt; ہے۔"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"‏Banana Browser کو آلات اسکین کرنے کیلئے مقام تک رسائی کی ضرورت ہے۔ &lt;permission_link&gt;اجازتوں کو اپ ڈیٹ کریں&lt;/permission_link&gt;۔ مقام تک رسائی بھی &lt;services_link&gt;اس آلہ کیلئے آف&lt;/services_link&gt; ہے۔"</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"‏Banana Browser sync شروع کرنے کیلئے Android کی ترتیبات کھولیں اور Android سسٹم کی مطابقت پذیری کو دوبارہ فعال کریں"</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description_legacy">"‏مطابقت پذیری شروع کرنے کے لیے، \"اپنے Banana Browser ڈیٹا کو مطابقت پذیر بنائیں\" کو آن کریں۔"</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"‏Banana Browser کو دوبارہ شروع کریں"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"‏Banana Browser اپ ڈیٹ ڈاؤن لوڈ ہو رہا ہے…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"‏Banana Browser کو اپ ڈیٹ کریں"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"‏براؤزنگ کے بہترین تجربے کے لیے، Banana Browser کو اپ ڈیٹ کریں"</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"‏Banana Browser کو اپ ڈیٹ کریں"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"‏اپنی زبان میں ویب کو دیکھنے کے لیے، Banana Browser کا تازہ ترین ورژن حاصل کریں"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"‏Banana Browser کے تازہ ترین ورژن میں اپنی زبان حاصل کرنے کے لیے اپ ڈیٹ کریں"</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"‏Banana Browser کو فائلیں ڈاؤن لوڈ کرنے کیلئے اسٹوریج تک رسائی درکار ہے۔"</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"‏نئے Banana Browser ٹیب میں کھولیں"</string>
<string name="fre_activity_label">"‏Banana Browser کے پہلی بار چلانے کا تجربہ"</string>
<string name="fre_tos">"‏Banana Browser کا استعمال کر کے، آپ &lt;LINK1&gt;Google کی سروس کی شرائط&lt;/LINK1&gt;، اور &lt;LINK2&gt;Banana Browser OS کی اضافی سروس کی شرائط&lt;/LINK2&gt;سے اتفاق کرتے ہیں۔"</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"‏Banana Browser کا استعمال کر کے، آپ &lt;LINK1&gt;Google کی سروس کی شرائط&lt;/LINK1&gt;، اور &lt;LINK2&gt;Banana Browser OS کی اضافی سروس کی شرائط&lt;/LINK2&gt;سے اتفاق کرتے ہیں۔ &lt;LINK3&gt;Google اکاؤنٹس کے لیے Family Link سے نظم کردہ رازداری کا نوٹس&lt;/LINK3&gt; بھی لاگو ہوتا ہے۔"</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"‏%1$s Banana Browser میں کھلے گی۔ جاری رکھ کر آپ، &lt;LINK1&gt;Google کی سروس کی شرائط&lt;/LINK1&gt;، اور &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser اور Banana Browser OS کی اضافی سروس کی شرائط سے اتفاق کرتے ہیں&lt;/LINK2&gt;۔"</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"‏%1$s Banana Browser میں کھلے گی۔ جاری رکھ کر آپ، &lt;LINK1&gt;Google کی سروس کی شرائط&lt;/LINK1&gt;، اور &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser اور Banana Browser OS کی اضافی سروس کی شرائط سے اتفاق کرتے ہیں&lt;/LINK2&gt;۔ &lt;LINK3&gt;Google اکاؤنٹس کے لیے Family Link سے نظم کردہ رازداری کا نوٹس&lt;/LINK3&gt; بھی لاگو ہوتا ہے۔"</string>
<string name="fre_send_report_check">"‏Google کو استعمال کے اعداد و شمار اور کریش رپورٹس بھیج کر Banana Browser کو بہتر بنانے میں مدد کریں۔"</string>
<string name="fre_welcome">"‏Banana Browser میں خوش آمدید"</string>
<string name="signin_account_picker_bottom_sheet_subtitle">"‏اپنے Google اکاؤنٹ سے اس سائٹ اور Banana Browser میں سائن ان کریں۔ آپ بعد میں مطابقت پذیری کو آن کر سکتے ہیں۔"</string>
<string name="signin_account_picker_general_error_subtitle">"‏Banana Browser آپ کی معلومات کی تصدیق نہیں کرسکا"</string>
<string name="external_app_restricted_access_error">"‏Banana Browser کو درخواست کردہ وسیلہ تک رسائی حاصل نہیں ہے۔"</string>
<string name="video_tutorials_card_chrome_intro">"‏Banana Browser استعمال کرنے کا طریقہ"</string>
<string name="video_tutorials_card_search">"‏Banana Browser سے تلاش کرنے کا طریقہ"</string>
<string name="video_tutorials_card_all_videos">"‏Banana Browser استعمال کرنے کے طریقے سے متعلق ویڈیوز"</string>
<string name="video_tutorials_learn_chrome">"‏Banana Browser سیکھیں"</string>
<string name="video_tutorials_tile_chrome_intro">"‏Banana Browser پر نیویگیٹ کریں"</string>
<string name="menu_update">"‏Banana Browser کو اپ ڈیٹ کریں"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"‏Banana Browser اپ ڈیٹ ممکن نہیں"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"‏Banana Browser کو دوبارہ شروع کریں"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"‏Banana Browser میں کھولیں"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"‏Banana Browser کو بہتر بنانے میں مدد کریں۔ &lt;LINK&gt;سروے مکمل کریں&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"‏Banana Browser کو اپ ڈیٹ نہیں کیا جا سکتا ہے۔ مزید اختیارات"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"‏Banana Browser وقوعات کی غیر تعاون یافتہ تعداد۔"</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"‏اسٹور شدہ وہ ڈیٹا جسے Banana Browser اہم نہیں سمجھتا ہے (جیسے، بغیر محفوظ کردہ ترتیبات والی سائٹس یا وہ جنہیں آپ اکثر ملاحظہ نہیں کرتے ہیں)"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"‏یہ سائٹس کی کوکیز، کیش اور اس دیگر ڈیٹا کو صاف کر دے گی جسے Banana Browser اہم نہیں خیال کرتا ہے۔"</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"‏اکاؤنٹس، بُک مارکس اور محفوظ کردہ ترتیبات سمیت، Banana Browser کے ذریعے استعمال کردہ کُل ڈیٹا"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"‏Banana Browser کا سبھی ایپ ڈیٹا مستقل طور پر حذف کر دیا جائے گا۔ اس میں سبھی فائلیں، ترتیبات، اکاؤنٹس، ڈیٹا بیسز وغیرہ شامل ہیں۔"</string>
<string name="sogou_explanation">"‏Banana Browser چین میں تلاش کرنے کیلئے &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; کا استعمال کر سکتا ہے۔ آپ اسے &lt;link&gt;ترتیبات&lt;/link&gt; میں تبدیل کر سکتے ہیں۔"</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"‏Banana Browser میں چل رہا ہے"</string>
<string name="twa_running_in_chrome_v2">"‏آپ Banana Browser میں اپنا %1$s سائن ان اسٹیٹس، براؤزنگ ڈیٹا اور سائٹ کا ڈیٹا دیکھیں گے"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"‏%1$s کا ڈیٹا Banana Browser میں بھی ہے"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"‏آپ Banana Browser ترتیبات میں ڈیٹا صاف کر سکتے ہیں"</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"‏Banana Browser امدادی مرکز کو ایک نئے ٹیب میں کھولیں"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"‏Google Banana Browser خصوصیت کے شارٹ کٹس"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"‏Banana Browser ابھی VR کیلئے تیار ہو رہا ہے۔ Banana Browser کو بعد میں دوبارہ شروع کریں۔"</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"‏Banana Browser دوبارہ کھولیں۔"</string>
<string name="module_install_start_text">"‏Banana Browser کیلئے %1$s انسٹال ہو رہا ہے…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"‏Banana Browser کیلئے %1$s انسٹال کرنے سے قاصر"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"‏Banana Browser اب فائلز کو مزید تیزی سے ڈاؤن لوڈ کرتا ہے"</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"‏اپنے فون سے کسی دوسرے آلہ پر کسی چیز کا اشتراک کرنے کے لیے، دونوں آلات پر Banana Browser کی ترتیبات میں مطابقت پذیری کو آن کریں"</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"‏Banana Browser کی ترتیبات میں جائیں"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"‏اس صفحہ کا کسی دوسرے آلے پر اشتراک کرنے کے لیے، دیگر آلہ پر Banana Browser کی ترتیبات میں سِنک کرنا آن کریں"</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"‏اس صفحہ کا کسی دوسرے آلہ پر اشتراک کرنے کے لیے Banana Browser کی ترتیبات میں \'سِنک کرنا\' آن کریں"</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"‏یہ یقینی بنائیں کہ Banana Browser پر %1$s کی مطابقت پذیری آن ہے"</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"‏یہ صفحہ بہت زیادہ میموری استعمال کرتا ہے، لہذا Banana Browser نے اسے موقوف کر دیا۔"</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"‏یہ صفحہ بہت زیادہ میموری استعمال کرتا ہے، لہذا Banana Browser نے بعض مواد حذف کر دیا۔"</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"‏Banana Browser میں Google اسسٹنٹ"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"‏ڈیجیٹل فلاح و بہبود میں آپ کی Banana Browser سرگرمی دکھائیں؟"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"‏آپ Banana Browser میں اپنی ملاحظہ کردہ سائٹس کو دیکھ اور ان کے لیے ٹائمرز سیٹ کر سکتے ہیں۔\n\nجن سائٹس کے لیے آپ ٹائمرز سیٹ کرتے ہیں اور جتنی دیر تک آپ ان سائٹس کو ملاحظہ کرتے ہیں اس کے بارے میں Google معلومات حاصل کرتا ہے۔ ڈیجیٹل فلاح و بہبود کو بہتر بنانے کے لیے اس معلومات کا استعمال کیا جاتا ہے۔"</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"‏ڈیجیٹل فلاح و بہبود سے اپنی Banana Browser کی سرگرمی ہٹائیں"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"‏ڈیجیٹل فلاح و بہبود سے آپ کی Banana Browser سرگرمی ہٹائیں؟"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"‏Banana Browser میں آپ کی ملاحظہ کردہ سائٹس نہیں دکھائی دیں گی۔ سائٹ کے سبھی ٹائمرز حذف کر دیے جائیں گے۔"</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"‏Banana Browser میں Google اسسٹنٹ"</string>
<string name="cablev2_activity_title">"‏سیکیورٹی کلید کے بطور Google Banana Browser"</string>
<string name="qr_code_permission_description">"‏QR کوڈ اسکین کرنے کے لیے Banana Browser کو اپنا کیمرا استعمال کرنے دیں"</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"‏QR کوڈ اسکین کرنے کے لیے، اپنی ترتیبات تبدیل کریں تاکہ Banana Browser آپ کا کیمرا استعمال کر سکے"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_1_description">"‏Banana Browser پر آپ کی دلچسپیوں سے متعلق مضامین"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_2_description">"‏Google Banana Browser پر لائٹ موڈ کا استعمال کریں"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_3_title">"‏Google Banana Browser کی تجویز کرتا ہے"</string>
<string name="avs_consent_ui_body">"‏ٹاسکس کو مکمل کرنے میں آپ کی مدد کرنے کے لیے، Google کو ان سائٹس کے URLs اور مواد موصول ہوں گے جن پر آپ اسسٹنٹ استعمال کرتے ہیں نیز اسسٹنٹ کے ذریعے آپ کی جمع کروائی ہوئی معلومات بھی موصول ہوں گی۔ اس معلومات کو آپ کے Google اکاؤنٹ میں اسٹور کیا جا سکتا ہے۔ آپ Banana Browser کی ترتیبات میں اسسٹنٹ کو آف کر سکتے ہیں۔"</string>
<string name="infobar_missing_ar_camera_permission_text">"‏اپنے اطراف کا 3D نقشہ تخلیق کرنے کی خاطر Banana Browser کو آپ کے کیمرے تک رسائی کی اجازت درکار ہے۔"</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"‏Banana Browser کو اس سائٹ کیلئے آپ کے کیمرا تک رسائی کی اجازتیں درکار ہیں۔"</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"‏Banana Browser کو اس سائٹ کیلئے آپ کے مائیکروفون تک رسائی کی اجازتیں درکار ہیں۔"</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"‏Banana Browser کو اس سائٹ کیلئے آپ کے مائیکروفون اور کیمرا تک رسائی کی اجازتیں درکار ہیں۔"</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"‏Banana Browser کو اس سائٹ کے ساتھ آپ کے مقام کا اشتراک کرنے کیلئے آپ کے مقام تک رسائی درکار ہے۔"</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"‏Banana Browser درج ذیل معلومات کو &lt;em&gt;محفوظ نہیں کرےگا&lt;/em&gt;:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;آپ کی براؤزنگ کی سرگزشت
          &lt;li&gt;کوکیز اور سائٹ ڈیٹا
          &lt;li&gt;فارمز میں درج کردہ معلومات
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"‏کارڈز اور پتے Banana Browser اور آپ کے Google اکاؤنٹ (%1$s) کی جانب سے ہیں۔ آپ BEGIN_LINKترتیباتEND_LINK میں ان کا نظم کر سکتے ہیں۔"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"‏کارڈز اور پتے Banana Browser کی جانب سے ہیں۔ آپ BEGIN_LINKترتیباتEND_LINK میں ان کا نظم کر سکتے ہیں۔"</string>
</resources>
