<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="iph_keyboard_accessory_fill_with_chrome">"Koristite predlog Banana Browser automatskog popunjavanja"</string>
<string name="password_check_status_message_error_no_passwords">"Nema sačuvanih lozinki. Banana Browser može da proverava lozinke kada ih sačuvate."</string>
<string name="password_check_status_message_error_offline">"Banana Browser ne može da vam proverava lozinke. Proverite internet vezu."</string>
<string name="password_check_status_message_error_quota_limit">"Banana Browser nije uspeo da proveri sve lozinke. Probajte ponovo sutra."</string>
<string name="password_check_status_message_error_quota_limit_account_check">"Banana Browser nije uspeo da proveri sve lozinke. Probajte ponovo sutra ili &lt;link&gt;proverite lozinke na Google nalogu&lt;/link&gt;."</string>
<string name="password_check_status_message_error_signed_out">"Banana Browser može da vam proverava lozinke kada se prijavite pomoću Google naloga."</string>
<string name="password_check_status_message_error_unknown">"Banana Browser ne može da vam proverava lozinke. Probajte ponovo."</string>
<string name="password_check_status_subtitle_no_findings">"Banana Browser će vas obavestiti kada se prijavite pomoću ugrožene lozinke."</string>
<string name="sign_in_to_chrome">"Prijavljivanje u Banana Browser"</string>
<string name="sync_switch_title">"Sinhronizujte Banana Browser podatke"</string>
<string name="allow_chrome_signin_title">"Dozvoli prijavljivanje u Banana Browser"</string>
<string name="allow_chrome_signin_summary">"Prikaži Banana Browser upite za prijavljivanje pri prijavljivanju na Google nalog"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Pomozite nam da poboljšamo Banana Browser-ove funkcije i učinak"</string>
<string name="metrics_settings_description">"Izaberite šta želite da delite sa Banana Browser-om. Pokazatelje koje delite koristimo za poboljšanje funkcija, performansi i stabilnosti Banana Browser-a."</string>
<string name="metrics_settings_basic_summary">"Kako ostvarujete interakciju sa Banana Browser-om, podešavanja koja ste izabrali, detalji o otkazivanjima Banana Browser-a"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"Kopirana u Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"Izvezite lozinke sačuvane u Banana Browser-u"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"Lozinke za Banana Browser"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"Banana Browser početna stranica"</string>
<string name="enhanced_protection_promo_title">"Nabavite najjaču zaštitu u Banana Browser-u"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Pomozite nam da poboljšamo Banana Browser bezbednost"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"Da bi otkrivao opasne aplikacije i sajtove, Banana Browser šalje Google-u URL-ove nekih stranica koje posećujete, ograničene informacije o sistemu i određeni sadržaj stranica"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Banana Browser podaci su obrisani"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"Izabrani podaci su uklonjeni iz Banana Browser-a i sa sinhronizovanih uređaja.

Google nalog možda ima druge oblike istorije pregledanja, poput pretraga i aktivnosti u drugim Google uslugama na &lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt;."</string>
<string name="safety_check_description">"Banana Browser može da vas štiti od upada u podatke, nebezbednih veb-sajtova i drugo"</string>
<string name="safety_check_passwords_error">"Banana Browser ne može da vam proverava lozinke"</string>
<string name="safety_check_passwords_error_offline">"Oflajn. Banana Browser ne može da vam proverava lozinke."</string>
<string name="safety_check_passwords_error_quota_limit">"Banana Browser nije uspeo da proveri sve lozinke"</string>
<string name="safety_check_updates_updated">"Banana Browser je ažuriran"</string>
<string name="safety_check_updates_outdated">"Banana Browser je zastareo"</string>
<string name="safety_check_updates_offline">"Oflajn. Banana Browser ne može da traži ažuriranja."</string>
<string name="safety_check_updates_error">"Banana Browser ne može da traži ažuriranja"</string>
<string name="safe_browsing_enhanced_protection_bullet_two">"Štiti vas u Banana Browser-u i može da se koristi za poboljšanje bezbednosti u drugim Google aplikacijama kada ste prijavljeni."</string>
<string name="safe_browsing_standard_protection_bullet_two">"Proverava URL-ove sa listom nebezbednih sajtova koji se čuvaju u Banana Browser-u. Ako neki sajt pokuša da ukrade vašu lozinku ili probate da preuzmete štetnu datoteku, Banana Browser može da pošalje URL-ove, uključujući delove sadržaja stranice, u Bezbedno pregledanje."</string>
<string name="languages_set_application_language_prompt">"Koristi kao jezik Banana Browser-a"</string>
<string name="languages_infobar_restart">"Ponovo pokrenite Banana Browser"</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"U Lite režimu Banana Browser učitava stranice brže i koristi i do 60 procenata manje podataka."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"Kada je Lite režim uključen, Banana Browser ubrzava učitavanje stranica pomoću Google servera. Lite režim ponovo upisuje veoma spore stranice da bi učitavale samo sadržaj koji je neophodan. Lite režim se ne primenjuje na kartice bez arhiviranja."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"U Lite režimu Banana Browser učitava stranice brže i koristi i do 60 procenata manje podataka. Da bi optimizovao stranice koje posećujete, Banana Browser šalje Google-u vaš saobraćaj na vebu. &lt;link&gt;Saznajte više&lt;/link&gt;"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"Banana Browser vam je uštedeo %1$d MB"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"Banana Browser vam je uštedeo %1$d GB"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"O Banana Browser pregledaču"</string>
<string name="deprecation_warning">"Banana Browser ažuriranja više nisu podržana za ovu verziju Android-a"</string>
<string name="account_management_sign_out">"Odjavljivanje iz Banana Browser-a"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"Omogućava Banana Browser"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"Dodatni uslovi korišćenja usluge za Banana Browser i Banana Browser OS"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Banana Browser obaveštenje o privatnosti"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"Želite li da obrišete Banana Browser podatke sa ovog uređaja?"</string>
<string name="signout_message">"Obeleživači, istorija, lozinke i drugi Banana Browser podaci više se neće sinhronizovati sa Google nalogom"</string>
<string name="remove_local_data">"Obriši Banana Browser podatke i sa ovog uređaja"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"Pošto se odjavljujete sa naloga kojim upravlja %1$s, Banana Browser podaci biće izbrisani sa ovog uređaja. Ostaće na vašem Google nalogu."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"Prijavljujete se pomoću naloga kojim upravlja %1$s i dajete njegovom administratoru kontrolu nad svojim Banana Browser podacima. Podaci će postati trajno povezani sa tim nalogom. Odjavljivanjem iz Banana Browser-a ćete izbrisati podatke sa ovog uređaja, ali će oni ostati sačuvani na Google nalogu."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"Ovde će se prikazati kartice koje otvorite u Banana Browser-u na drugim uređajima."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"Banana Browser ne može da uključi Bluetooth adapter"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"Banana Browser-u je potreban pristup lokaciji za skeniranje uređaja. &lt;permission_link&gt;Ažurirajte dozvole&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"Banana Browser-u je potreban pristup lokaciji da bi tražio uređaje. Pristup lokaciji je &lt;services_link&gt;isključen za ovaj uređaj&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"Banana Browser-u je potreban pristup lokaciji da bi tražio uređaje. &lt;permission_link&gt;Ažurirajte dozvole&lt;/permission_link&gt;. Pristup lokaciji je takođe &lt;services_link&gt;isključen za ovaj uređaj&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Otvorite Android podešavanja i ponovo omogućite sinhronizaciju Android sistema da biste započeli Banana Browser sinhronizaciju"</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description_legacy">"Da biste pokrenuli sinhronizaciju, uključite opciju „Sinhronizujte Banana Browser podatke“."</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Ponovo pokrenite Banana Browser"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"Preuzima se ažuriranje za Banana Browser…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Ažuriraj Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"Ako želite najbolji doživljaj pregledanja, otvorite Banana Browser da biste ga ažurirali"</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Ažuriraj Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"Da biste pregledali veb na svom jeziku, preuzmite najnoviju verziju Banana Browser-a"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Ažurirajte na najnoviju verziju Banana Browser-a da biste imali svoj jezik u njoj"</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"Banana Browser-u je potreban pristup memorijskom prostoru da bi preuzimao datoteke."</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"Otvori na novoj Banana Browser kartici"</string>
<string name="fre_activity_label">"Banana Browser doživljaj prvog pokretanja"</string>
<string name="fre_tos">"Ako koristite Banana Browser, prihvatate &lt;LINK1&gt;Google uslove korišćenja usluge&lt;/LINK1&gt; i &lt;LINK2&gt;dodatne uslove korišćenja usluge za Google Banana Browser i Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"Ako koristite Banana Browser, prihvatate &lt;LINK1&gt;Google uslove korišćenja usluge&lt;/LINK1&gt; i &lt;LINK2&gt;dodatne uslove korišćenja usluge za Google Banana Browser i Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;. Primenjuje se i &lt;LINK3&gt;Obaveštenje o privatnosti za Google naloge kojima se upravlja preko Family Link-a&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"%1$s će se otvoriti u Banana Browser-u. Ako nastavite, prihvatate &lt;LINK1&gt;Google uslove korišćenja usluge&lt;/LINK1&gt; i &lt;LINK2&gt;dodatne uslove korišćenja usluge za Google Banana Browser i Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"%1$s će se otvoriti u Banana Browser-u. Ako nastavite, prihvatate &lt;LINK1&gt;Google uslove korišćenja usluge&lt;/LINK1&gt; i &lt;LINK2&gt;dodatne uslove korišćenja usluge za Google Banana Browser i Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;. Primenjuje se i &lt;LINK3&gt;Obaveštenje o privatnosti za Google naloge kojima se upravlja preko Family Link-a&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="fre_send_report_check">"Poboljšajte Banana Browser slanjem statistike korišćenja i izveštaja o otkazivanju Google-u."</string>
<string name="fre_welcome">"Dobro došli u Banana Browser"</string>
<string name="signin_account_picker_bottom_sheet_subtitle">"Prijavite se na ovaj sajt i u Banana Browser pomoću Google naloga. Sinhronizaciju možete da uključite kasnije."</string>
<string name="signin_account_picker_general_error_subtitle">"Banana Browser nije uspeo da potvrdi podatke"</string>
<string name="external_app_restricted_access_error">"Banana Browser nema pristup zahtevanom resursu."</string>
<string name="video_tutorials_card_chrome_intro">"Kako da koristite Banana Browser"</string>
<string name="video_tutorials_card_search">"Kako da pretražujete pomoću Banana Browser-a"</string>
<string name="video_tutorials_card_all_videos">"Video snimci o tome kako da koristite Banana Browser"</string>
<string name="video_tutorials_learn_chrome">"Upoznajte se sa Banana Browser-om"</string>
<string name="video_tutorials_tile_chrome_intro">"Krećite se po Banana Browser-u"</string>
<string name="menu_update">"Ažuriraj Banana Browser"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"Banana Browser se neće ažurirati"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Ponovo pokrenite Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Otvori u Banana Browser-u"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"Pomozite nam da poboljšamo Banana Browser. &lt;LINK&gt;Popunite anketu&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"Banana Browser ne može da se ažurira. Još opcija"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"Nepodržan broj Banana Browser instanci."</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"Sačuvani podaci koje Banana Browser ne smatra važnim (npr. sajtovi bez sačuvanih podešavanja ili koje ne posećujete često)"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"Ovim ćete obrisati kolačiće, keš i druge podatke sajtova koje Banana Browser ne smatra važnim."</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"Svi podaci koje koristi Banana Browser, uključujući naloge, obeleživače i sačuvana podešavanja"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"Svi podaci Banana Browser aplikacija će biti trajno izbrisani. To obuhvata sve datoteke, podešavanja, naloge, baze podataka itd."</string>
<string name="sogou_explanation">"Banana Browser može da koristi &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; za pretragu u Kini. Ovo možete da promenite u &lt;link&gt;Podešavanjima&lt;/link&gt;."</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"Pokrenuto je u Banana Browser-u"</string>
<string name="twa_running_in_chrome_v2">"U Banana Browser-u ćete videti da li ste prijavljeni, podatke pregledanja i podatke o sajtu za %1$s"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"%1$s takođe ima podatke u Banana Browser-u"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"Možete da obrišete podatke u Banana Browser podešavanjima"</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"Otvaranje Banana Browser centra za pomoć na novoj kartici"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Prečice za Google Banana Browser funkcije"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"Banana Browser se još priprema za VR. Kasnije restartujte Banana Browser."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Ponovo otvorite Banana Browser."</string>
<string name="module_install_start_text">"Instalira se %1$s za Banana Browser…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"Instaliranje modula %1$s za Banana Browser nije uspelo"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"Banana Browser sada brže preuzima datoteke"</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"Da biste delili sadržaj telefona sa drugim uređajem, uključite sinhronizaciju u podešavanjima Banana Browser-a na oba uređaja"</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"Idite u podešavanja Banana Browser-a"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"Da biste delili ovu stranicu sa drugim uređajem, uključite sinhronizaciju u podešavanjima Banana Browser-a na drugom uređaju"</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"Da biste delili ovu stranicu sa drugim uređajem, uključite sinhronizaciju u podešavanjima Banana Browser-a"</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"Uverite se da je sinhronizacija za %1$s uključena u Banana Browser-u"</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"Ova stranica koristi previše memorije, pa ju je Banana Browser pauzirao."</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"Ova stranica koristi previše memorije, pa je Banana Browser uklonio određeni sadržaj."</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"Google pomoćnik u Banana Browser-u"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"Želite li da se Banana Browser aktivnosti prikazuju u Digitalnom blagostanju?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"Možete da vidite sajtove koje posećujete u Banana Browser-u i da podesite tajmere za njih.\n\nGoogle dobija informacije o sajtovima za koje podesite tajmere i o tome koliko dugo ih posećujete. Te informacije se koriste za poboljšanje Digitalnog blagostanja."</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"Uklonite Banana Browser aktivnosti iz Digitalnog blagostanja"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"Želite li da uklonite Banana Browser aktivnosti iz Digitalnog blagostanja?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"Sajtovi koje posećujete u Banana Browser-u se neće prikazivati. Biće izbrisani tajmeri za sve sajtove."</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"Google pomoćnik u Banana Browser-u"</string>
<string name="cablev2_activity_title">"Google Banana Browser kao bezbednosni ključ"</string>
<string name="qr_code_permission_description">"Da biste skenirali QR kôd, dozvolite da Banana Browser koristi kameru"</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"Da biste skenirali QR kôd, promenite podešavanja kako bi Banana Browser mogao da koristi kameru"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_1_description">"Članci o vašim interesovanjima u Banana Browser-u"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_2_description">"Koristite Lite režim u Google Banana Browser-u"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_3_title">"Google preporučuje Banana Browser"</string>
<string name="avs_consent_ui_body">"Da bi vam pomogao u obavljanju zadataka, Google će dobijati URL-ove i sadržaj sajtova na kojima koristite Pomoćnik, kao i informacije koje pošaljete preko Pomoćnika. Ove informacije mogu da se čuvaju na Google nalogu. Pomoćnik možete da isključite u podešavanjima Banana Browser-a."</string>
<string name="infobar_missing_ar_camera_permission_text">"Banana Browser traži dozvolu da pristupi kameri da bi napravio 3D mapu okruženja."</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"Banana Browser traži dozvolu da pristupi kameri za ovaj sajt."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"Banana Browser traži dozvolu da pristupi mikrofonu za ovaj sajt."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"Banana Browser traži dozvolu da pristupi kameri i mikrofonu za ovaj sajt."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"Banana Browser traži pristup vašoj lokaciji da biste je delili sa ovim sajtom."</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"Banana Browser &lt;em&gt;ne čuva&lt;/em&gt; sledeće informacije:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;istoriju pregledanja
          &lt;li&gt;kolačiće i podatke o sajtovima
          &lt;li&gt;informacije koje unosite u obrascima
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"Kartice i adrese su iz Banana Browser-a i sa vašeg Google naloga (%1$s). Njima možete da upravljate u BEGIN_LINKpodešavnjimaEND_LINK."</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"Kartice i adrese su iz Banana Browser-a. Njima možete da upravljate u BEGIN_LINKpodešavanjimaEND_LINK."</string>
</resources>
