<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="sign_in_to_chrome">"შესვლა Banana Browser-ში"</string>
<string name="sync_switch_title">"თქვენი Banana Browser მონაცემების სინქრონიზაცია"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"შეუწყვეთ ხელი Banana Browser-ის ფუნქციებისა და წარმადობის გაუმჯობესებას"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"დაკოპირდა Banana Browser-ში"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"Banana Browser-ში შენახული პაროლების ექსპორტი"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"Banana Browser-ის პაროლები"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"Banana Browser-ის მთავარი გვერდი"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Banana Browser-ის უსაფრთხოების გაუმჯობესების ხელშეწყობა"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"სახიფათო აპებისა და საიტების აღმოსაჩენად Banana Browser უგზავნის Google-ს თქვენ მიერ მონახულებული ზოგიერთი გვერდის URL-ებს, სისტემის შეზღუდულ ინფორმაციასა და გვერდების გარკვეულ კონტენტს"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Banana Browser მონაცემები გასუფთავდა"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"არჩეული მონაცემები ამოიშალა Banana Browser-იდან და სინქრონიზებული მოწყობილობებიდან.

თქვენს Google ანგარიშში შეიძლება შენახული იყოს სხვა ტიპის დათვალიერების ისტორია (მაგალითად, ძიებები და აქტივობა Google-ის სხვა სერვისებზე), რომელიც ხელმისაწვდომია მისამართზე: &lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt;."</string>
<string name="safety_check_description">"Banana Browser-ს შეუძლია შეამოწმოს, გიცავთ თუ არა:"</string>
<string name="safety_check_safe_browsing_disabled">"Safe Browsing გამორთულია. Banana Browser გირჩევთ მის ჩართვას."</string>
<string name="safety_check_passwords_no_passwords">"შენახული პაროლები არ არის. პაროლების შემოწმებას Banana Browser მოახერხებს მათი შენახვის შემდეგ."</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"Lite რეჟიმში Banana Browser უფრო სწრაფად ტვირთავს გვერდებს და 60 პროცენტით ნაკლებ ტრაფიკს მოიხმარს."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"Lite რეჟიმის ჩართვის შემთხვევაში, Banana Browser უფრო სწრაფად ჩატვირთავს გვერდებს Google-ის სერვერების დახმარებით. Lite რეჟიმი გადაწერს განსაკუთრებით ნელ გვერდებს და ჩატვირთავს მხოლოდ მნიშნველოვან კონტენტს. Lite რეჟიმი არ მოქმედებს ინკოგნიტო ჩანართებში."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"Lite რეჟიმში Banana Browser უფრო სწრაფად ტვირთავს გვერდებს და 60%-ით ნაკლებ ტრაფიკს მოიხმარს. თქვენ მიერ მონახულებული გვერდების ოპტიმიზაციის მიზნით, Banana Browser თქვენს ვებ-ტრაფიკს Google-ს უგზავნის. &lt;link&gt;შეიტყვეთ მეტი&lt;/link&gt;"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"Banana Browser-ის მეშვეობით თქვენ %1$d მბაიტი დაზოგეთ"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"Banana Browser-ის მეშვეობით თქვენ %1$d გბაიტი დაზოგეთ"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"Banana Browser-ის შესახებ"</string>
<string name="deprecation_warning">"Banana Browser-ის განახლებები აღარ არის მხარდაჭერილი Android-ის ამ ვერსიისთვის"</string>
<string name="account_management_sign_out">"Banana Browser-დან გამოსვლა"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"უზრუნველყოფილია Banana Browser-ის მიერ"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"Banana Browser-ისა და Banana Browser OS-ის მომსახურების დამატებითი პირობები"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Banana Browser-ის კონფიდენციალურობის ცნობა"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"გასუფთავდეს თქვენი Banana Browser მონაცემები ამ მოწყობილობიდან?"</string>
<string name="signout_message">"თქვენი სანიშნეები, ისტორია, პაროლები და სხვა Banana Browser მონაცემები აღარ იქნება სინქრონიზებული თქვენს Google ანგარიშთან"</string>
<string name="remove_local_data">"თქვენი Banana Browser მონაცემების გასუფთავება ამ მოწყობილობიდანაც"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"ვინაიდან %1$s-ის მიერ მართული ანგარიშიდან გადიხართ, თქვენი Banana Browser მონაცემები წაიშლება ამ მოწყობილობიდან. ისინი შენარჩუნდება თქვენს Google ანგარიშში."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"თქვენ შედიხართ ანგარიშით, რომელსაც მართავს %1$s და მის ადმინისტრატორს თქვენი Banana Browser მონაცემების მართვის საშუალებას აძლევთ. Banana Browser-იდან გასვლის შემთხვევაში, თქვენი მონაცემები წაიშლება ამ მოწყობილობიდან, თუმცა ისინი თქვენს Google ანგარიშში შენარჩუნდება."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"სხვა მოწყობილობებზე თქვენ მიერ Banana Browser-ით გახსნილი ჩანართები აქ გამოჩნდება."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"Banana Browser-ის მიერ Bluetooth ადაპტერი ვერ ჩაირთო"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"მოწყობილობების სკანირებისთვის Banana Browser მდებარეობაზე წვდომას საჭიროებს. &lt;permission_link&gt;ნებართვების განახლება&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"მოწყობილობების სკანირებისთვის, Banana Browser მდებარეობაზე წვდომას საჭიროებს. მდებარეობაზე წვდომა &lt;services_link&gt;ამ მოწყობილობისთვის გამორთულია&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"მოწყობილობების სკანირებისთვის, Banana Browser მდებარეობაზე წვდომას საჭიროებს. გთხოვთ, &lt;permission_link&gt;განაახლოთ ნებართვები&lt;/permission_link&gt;. მდებარეობაზე წვდომა &lt;services_link&gt;ამ მოწყობილობისთვისაც გამორთულია&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Banana Browser სინქრონიზაციის დასაწყებად, გახსენით Android-ის პარამეტრები და ხელახლა ჩართეთ Android სისტემის სინქრონიზაცია"</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description">"სიქრონიზაციის დასაწყებად ჩართეთ „თქვენი Banana Browser მონაცემების სინქრონიზაციის“ პარამეტრი."</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Banana Browser-ის გადატვირთვა"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"მიმდინარეობს Banana Browser-ის განახლების ჩამოტვირთვა…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Banana Browser-ის განახლება"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"გახსენით და განაახლეთ Banana Browser ვების დათვალიერების გასაუმჯობესებლად"</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Banana Browser-ის განახლება"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"ვებ-კონტენტის თქვენს ენაზე წასაკითხად განაახლეთ Banana Browser უახლესი ვერსიით"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"განაახლეთ და ისარგებლეთ თქვენი ენით Banana Browser-ის უახლეს ვერსიაში"</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"ფაილების ჩამოსატვირთად Banana Browser საცავზე წვდომას საჭიროებს."</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"Banana Browser-ის ახალ ჩანართში გახსნა"</string>
<string name="fre_activity_label">"Banana Browser-ის პირველი გაშვება"</string>
<string name="fre_tos">"Banana Browser-ის გამოყენებით ეთანხმებით &lt;LINK1&gt;Google-ის მომსახურების პირობებს&lt;/LINK1&gt;, ასევე, &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser-ისა და Banana Browser OS-ის მომსახურების დამატებით პირობებს&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"Banana Browser-ის გამოყენებით ეთანხმებით &lt;LINK1&gt;Google-ის მომსახურების პირობებს&lt;/LINK1&gt;, ასევე, &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser-ისა და Banana Browser OS-ის მომსახურების დამატებით პირობებს&lt;/LINK2&gt;. გარდა ამისა, ვრცელდება &lt;LINK3&gt;კონფიდენციალურობის შეტყობინება Family Link-ით მართული Google ანგარიშებისთვის&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"%1$s გაიხსნება Banana Browser-ში. გაგრძელებით ეთანხმებით &lt;LINK1&gt;Google-ის მომსახურების პირობებს&lt;/LINK1&gt;, ასევე, &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser-ისა და Banana Browser OS-ის მომსახურების დამატებით პირობებს&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"%1$s გაიხსნება Banana Browser-ში. გაგრძელებით ეთანხმებით &lt;LINK1&gt;Google-ის მომსახურების პირობებს&lt;/LINK1&gt;, ასევე, &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser-ისა და Banana Browser OS-ის მომსახურების დამატებით პირობებს&lt;/LINK2&gt;. გარდა ამისა, ვრცელდება &lt;LINK3&gt;კონფიდენციალურობის შეტყობინება Family Link-ით მართული Google ანგარიშებისთვის&lt;/LINK3&gt;."</string>
<string name="fre_send_report_check">"დაგვეხმარეთ Banana Browser-ის გაუმჯობესებაში, გამოყენების სტატისტიკისა და შეცდომების შესახებ მოხსენებების Google-ში გაგზავნით."</string>
<string name="fre_welcome">"მოგესალმებათ Banana Browser!"</string>
<string name="external_app_restricted_access_error">"Banana Browser-ს მოთხოვნილ რესურსზე წვდომა არ აქვს."</string>
<string name="menu_update">"Banana Browser-ის განახლება"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"Banana Browser ვერ განახლდება"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Banana Browser-ის გადატვირთვა"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Banana Browser-ში გახსნა"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"შეუწყვეთ ხელი Banana Browser-ის გაუმჯობესებას. &lt;LINK&gt;მიიღეთ მონაწილეობა გამოკითხვაში&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"Banana Browser-ის განახლება ვერ მოხერხდა. დამატებითი ვარიანტები"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"Banana Browser-ის ეგზემპლარების მხარდაუჭერელი რაოდენობა."</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"საიტების მეხსიერება, რომელსაც Banana Browser უმნიშვნელოდ თვლის (მაგ.: საიტები შენახული პარამეტრების გარეშე ან რომლებსაც ხშირად არ სტუმრობთ)"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"ეს მოქმედება გაასუფთავებს ქუქი-ჩანაწერებს, ქეშს და საიტების სხვა მონაცემებს, რომლებსაც Banana Browser უმნიშვნელოდ თვლის."</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"Banana Browser-ის მიერ გამოყენებული მეხსიერების საერთო მოცულობა, რომელშიც ინახება ანგარიშები, სანიშნეები და შენახული პარამეტრები"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"Banana Browser-ში არსებული აპების მონაცემები სამუდამოდ წაიშლება. მათ შორის, აპებთან დაკავშირებული ყველა ფაილი, პარამეტრი, ანგარიში, მონაცემთა ბაზა და ა.შ."</string>
<string name="sogou_explanation">"ჩინეთის ტერიტორიაზე ძიების განსახორციელებლად, Banana Browser-ს &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt;-ს გამოყენება შეუძლია. ამის შეცვლა &lt;link&gt;პარამეტრებიდან&lt;/link&gt; შეგიძლიათ."</string>
<string name="app_running_in_chrome_disclosure">"ეს აპი გაშვებულია Banana Browser-ში"</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"გაშვებულია Banana Browser-ში"</string>
<string name="twa_running_in_chrome_v2">"Banana Browser-ში იხილავთ როგორც %1$s-ში შესვლის სტატუსს, ისე დათვალიერების/საიტის მონაცემებს."</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"%1$s-ს Banana Browser-შიც აქვს მონაცემები"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"მონაცემების გასუფთავება შეგიძლიათ Banana Browser-ის პარამეტრებიდან"</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"Banana Browser-ის დახმარების ცენტრის ახალ ჩანართში გახსნა"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Google Banana Browser-ის ფუნქციების მალსახმობები"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"Banana Browser ჯერ კიდევ მზადდება VR-ისთვის. გადატვირთეთ Banana Browser მოგვიანებით."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Banana Browser-ის ხელახლა გახსნა."</string>
<string name="module_install_start_text">"ინსტალირდება %1$s Banana Browser-ისთვის…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"%1$s ვერ დაინსტალირდა Banana Browser-ისთვის"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"Banana Browser ახლა უფრო სწრაფად ჩამოტვირთავს ფაილებს"</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"თქვენი ტელეფონიდან სხვა მოწყობილობაზე კონტენტის გასაზიარებლად ორივე მოწყობილობაზე საჭიროა სინქრონიზაციის ჩართვა Banana Browser-ის პარამეტრებიდან."</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"Banana Browser-ის პარამეტრებზე გადასვლა"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"ამ გვერდის სხვა მოწყობილობაზე გასაზიარებლად მასზე საჭიროა სინქრონიზაციის ჩართვა Banana Browser-ის პარამეტრებიდან"</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"ამ გვერდის სხვა მოწყობილობაზე გასაზიარებლად საჭიროა სინქრონიზაციის ჩართვა Banana Browser-ის პარამეტრებიდან"</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"დარწმუნდით, რომ %1$s-ისთვის Banana Browser-ში ჩართულია სინქრონიზაცია"</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"ეს გვერდი იყენებს მეხსიერების მეტისმეტად დიდ მოცულობას, რის გამოც Banana Browser-მა ის დააპაუზა."</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"ეს გვერდი იყენებს მეხსიერების მეტისმეტად დიდ მოცულობას, რის გამოც Banana Browser-მა ამოშალა გარკვეული კონტენტი."</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"Google ასისტენტი Banana Browser-ში"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"გსურთ, ციფრულ კომფორტში გამოჩნდეს თქვენი აქტივობა Banana Browser-იდან?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"თქვენ იხილავთ Banana Browser-ის მეშვეობით მონახულებულ ვებსაიტებს და შეძლებთ მათთვის ტაიმერების დაყენებას.\n\nGoogle მიიღებს ინფორმაციას იმ ვებსაიტების შესახებ, რომლებისთვისაც დააყენეთ ტაიმერები და ასევე შეიტყობს, რამდენი ხნის განმავლობაში სტუმრობთ მათ. აღნიშნული ინფორმაცია გამოიყენება ციფრული კომფორტის გასაუმჯობესებლად."</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"ციფრული კომფორტიდან Banana Browser-ში თქვენი აქტივობის ამოშლა"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"გსურთ, ციფრული კომფორტიდან ამოშალოთ თქვენი აქტივობა Banana Browser-ში?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"Banana Browser-იდან მონახულებული ვებსაიტები არ გამოჩნდება. ვებსაიტების ყველა ტაიმერი წაიშლება."</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"Google ასისტენტი Banana Browser-ში"</string>
<string name="qr_code_permission_description">"QR კოდის სკანირებისთვის მიანიჭეთ Banana Browser-ს კამერაზე წვდომის ნებართვა."</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"QR კოდის სკანირებისთვის შეცვალეთ პარამეტრები იმგვარად, რომ Banana Browser-მა შეძლოს თქვენი კამერის სარგებლობა"</string>
<string name="infobar_missing_ar_camera_permission_text">"Banana Browser საჭიროებს თქვენს კამერაზე წვდომის ნებართვას, თქვენი გარემოს 3-განზომილებიანი რუკის შექმნა რომ შეძლოს."</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"Banana Browser საჭიროებს თქვენს კამერაზე წვდომის ნებართვას ამ საიტისთვის."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"Banana Browser საჭიროებს თქვენს მიკროფონზე წვდომის ნებართვას ამ საიტისთვის."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"Banana Browser საჭიროებს თქვენს კამერასა და მიკროფონზე წვდომის ნებართვას ამ საიტისთვის."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"Banana Browser საჭიროებს თქვენს მდებარეობაზე წვდომის ნებართვას, რათა ის ამ საიტის გაუზიაროს."</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"Banana Browser-ის მიერ &lt;em&gt;არ შეინახება&lt;/em&gt; შემდეგი ინფორმაცია:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;დათვალიერების ისტორია
          &lt;li&gt;ქუქი-ჩანაწერები და საიტების მონაცემები
          &lt;li&gt;ფორმებში მითითებული ინფორმაცია
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"ბარათებისა და მისამართების შესახებ ინფორმაცია მიღებულია Banana Browser-იდან და თქვენი Google ანგარიშიდან (%1$s). მათი მართვა შეგიძლიათ BEGIN_LINKპარამეტრებშიEND_LINK."</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"ბარათებისა და მისამართების შესახებ ინფორმაცია მიღებულია Banana Browser-იდან. მათი მართვა შეგიძლიათ BEGIN_LINKპარამეტრებშიEND_LINK."</string>
<string name="android_permission_off">"Banana Browser-ისთვის ნებართვის გააქტიურება &lt;link&gt;Android-ის პარამეტრებში&lt;/link&gt; შეგიძლიათ."</string>
<string name="android_permission_off_plural">"Banana Browser-ისთვის ნებართვების გააქტიურება &lt;link&gt;Android-ის პარამეტრებში&lt;/link&gt; შეგიძლიათ."</string>
<string name="android_ar_camera_permission_off">"Banana Browser-მა AR რომ გამოიყენოს, საჭიროა კამერის ჩართვაც &lt;link&gt;Android-ის პარამეტრებიდან&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_camera_permission_off">"Banana Browser-ისთვის თქვენს კამერაზე წვდომის დასაშვებად ჩართეთ კამერაზე წვდომის ნებართვაც &lt;link&gt;Android-ის პარამეტრებიდან&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_location_permission_off">"Banana Browser-ისთვის თქვენს მდებარეობაზე წვდომის დასაშვებად ჩართეთ მდებარეობაზე წვდომის ნებართვაც &lt;link&gt;Android-ის პარამეტრებიდან&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_microphone_permission_off">"Banana Browser-ისთვის თქვენს მიკროფონზე წვდომის დასაშვებად ჩართეთ მიკროფონზე წვდომის ნებართვაც &lt;link&gt;Android-ის პარამეტრებიდან&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_notifications_permission_off">"Banana Browser-ისთვის თქვენთვის შეტყობინებების გამოგზავნის დასაშვებად ჩართეთ შეტყობინებებზე წვდომის ნებართვაც &lt;link&gt;Android-ის პარამეტრებიდან&lt;/link&gt;."</string>
</resources>
