<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="sign_in_to_chrome">"Connectez-vous à Banana Browser"</string>
<string name="sync_switch_title">"Synchroniser vos données Banana Browser"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Contribuer à l\'amélioration des fonctionnalités et des performances de Banana Browser"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"Copiée dans Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"Exporter les mots de passe enregistrés dans Banana Browser"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"Mots de passe Google Banana Browser"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"Page d\'accueil de Banana Browser"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Contribuer à améliorer la sécurité de Banana Browser"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"Pour détecter les applications et sites dangereux, Banana Browser envoie à Google l\'URL de certaines pages que vous consultez, ainsi que des informations système limitées et une partie du contenu de certaines pages."</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"Données de Banana Browser effacées"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"Les données sélectionnées ont été supprimées de Banana Browser et des appareils synchronisés.

Votre compte Google conserve peut-être d\'autres contenus d\'historique de navigation sur la page &lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt; concernant, par exemple, vos recherches ou vos activités via d\'autres services Google."</string>
<string name="safety_check_description">"Banana Browser peut vérifier si vos paramètres vous protègent avec les éléments suivants :"</string>
<string name="safety_check_safe_browsing_disabled">"La navigation sécurisée étant désactivée, Banana Browser vous recommande de l\'activer."</string>
<string name="safety_check_passwords_no_passwords">"Aucun mot de passe enregistré. Banana Browser ne peut vérifier vos mots de passe que si vous les enregistrez."</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"En mode simplifié, Banana Browser charge les pages plus rapidement et consomme jusqu\'à 60 pour cent de données en moins."</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"Lorsque le mode simplifié est activé, Banana Browser utilise les serveurs Google pour accélérer le chargement des pages. Le mode simplifié réécrit les pages dont le chargement est très lent pour ne charger que le contenu essentiel. Ce mode ne s\'applique pas aux onglets de navigation privée."</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"En mode simplifié, Banana Browser charge les pages plus rapidement et consomme jusqu\'à 60 \% de données en moins. Pour optimiser les pages que vous consultez, Banana Browser envoie votre trafic Web à Google. &lt;link&gt;En savoir plus&lt;/link&gt;"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"Banana Browser vous a permis de gagner %1$d Mo"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"Banana Browser vous a permis de gagner %1$d Go"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"À propos de Banana Browser"</string>
<string name="deprecation_warning">"Les mises à jour de Banana Browser ne sont plus disponibles avec cette version d\'Android"</string>
<string name="account_management_sign_out">"Se déconnecter de Banana Browser"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"Proposé par Banana Browser"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"Conditions d\'utilisation supplémentaires de Banana Browser et Banana Browser OS"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Avis de confidentialité de Banana Browser"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"Supprimer vos données Banana Browser sur cet appareil ?"</string>
<string name="signout_message">"Vos favoris, votre historique, vos mots de passe et d\'autres données Banana Browser ne seront plus synchronisés avec votre compte Google"</string>
<string name="remove_local_data">"Supprimer également vos données Banana Browser sur cet appareil"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"Vous vous déconnectez d\'un compte géré par %1$s. Vos données Banana Browser seront donc supprimées de cet appareil, mais elles seront conservées dans votre compte Google."</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"Vous vous connectez avec un compte géré par %1$s, ce qui permettra à son administrateur de contrôler vos données Banana Browser. Celles-ci seront définitivement associées à ce compte. Si vous vous déconnectez de Banana Browser, vos données seront supprimées de cet appareil, mais elles seront conservées dans votre compte Google."</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"Les onglets que vous avez ouverts dans Banana Browser sur vos autres appareils s\'affichent ici."</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"Impossible d\'activer l\'adaptateur Bluetooth dans Banana Browser"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"Banana Browser doit accéder aux données de localisation pour rechercher des appareils. &lt;permission_link&gt;Mettre à jour les autorisations&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"Banana Browser doit avoir accès aux données de localisation pour rechercher des appareils. Cette fonctionnalité est &lt;services_link&gt;désactivée pour cet appareil&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"Banana Browser doit avoir accès aux données de localisation pour rechercher des appareils. &lt;permission_link&gt;Modifiez les autorisations.&lt;/permission_link&gt; De plus, l\'accès aux données de localisation est &lt;services_link&gt;désactivé pour cet appareil&lt;/services_link&gt;."</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Ouvrez paramètres Android et réactivez synchro système Android pour démarrer synchro Banana Browser."</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description">"Pour lancer la synchronisation, activez l\'option \"Synchroniser vos données Banana Browser\"."</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Relancez Banana Browser"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"Téléchargement de la mise à jour de Banana Browser…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Mettre à jour Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"Pour une expérience de navigation optimale, ouvrez pour mettre à jour Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Mettre à jour Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"Pour afficher le Web dans votre langue, téléchargez la dernière version de Banana Browser"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Lancez la mise à jour pour obtenir votre langue dans la dernière version de Banana Browser"</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"Pour télécharger des fichiers, Banana Browser a besoin d\'accéder à l\'espace de stockage."</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"Ouvrir dans nouvel onglet Banana Browser"</string>
<string name="fre_activity_label">"Expérience de première utilisation de Banana Browser"</string>
<string name="fre_tos">"En utilisant Banana Browser, vous acceptez les &lt;LINK1&gt;Conditions d\'utilisation de Google&lt;/LINK1&gt; et les &lt;LINK2&gt;Conditions d\'utilisation supplémentaires de Google Banana Browser et Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"En utilisant Banana Browser, vous acceptez les &lt;LINK1&gt;Conditions d\'utilisation de Google&lt;/LINK1&gt; et les &lt;LINK2&gt;Conditions d\'utilisation supplémentaires de Google Banana Browser et Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;. L\'&lt;LINK3&gt;Avis de confidentialité relatif aux comptes Google gérés avec Family Link&lt;/LINK3&gt; s\'applique également."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"L\'application %1$s va s\'ouvrir dans Banana Browser. En continuant, vous acceptez les &lt;LINK1&gt;Conditions d\'utilisation de Google&lt;/LINK1&gt; et les &lt;LINK2&gt;Conditions d\'utilisation supplémentaires de Google Banana Browser et Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;."</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"L\'application %1$s va s\'ouvrir dans Banana Browser. En continuant, vous acceptez les &lt;LINK1&gt;Conditions d\'utilisation de Google&lt;/LINK1&gt; et les &lt;LINK2&gt;Conditions d\'utilisation supplémentaires de Google Banana Browser et Banana Browser OS&lt;/LINK2&gt;. L\'&lt;LINK3&gt;Avis de confidentialité relatif aux comptes Google gérés avec Family Link&lt;/LINK3&gt; s\'applique également."</string>
<string name="fre_send_report_check">"Envoyer des statistiques d\'utilisation et des rapports d\'erreur pour améliorer Banana Browser"</string>
<string name="fre_welcome">"Bienvenue dans Banana Browser"</string>
<string name="external_app_restricted_access_error">"Banana Browser n\'a pas accès à la ressource demandée."</string>
<string name="menu_update">"Mettre à jour Banana Browser"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"Impossible mettre à jour Banana Browser"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Relancez Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Ouvrir dans Banana Browser"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"Aidez-nous à améliorer Banana Browser. &lt;LINK&gt;Répondez à notre enquête&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"Impossible de mettre à jour Banana Browser. Plus d\'options"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"Le nombre d\'instances de Banana Browser n\'est pas compatible."</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"Données de site stockées que Banana Browser ne considère pas comme importantes (par exemple, pour des sites sans paramètres enregistrés ou que vous ne consultez pas souvent)"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"Cette action aura pour effet de vider le cache et de supprimer les cookies, ainsi que d\'autres données de site que Banana Browser ne considère pas comme importantes."</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"Espace de stockage utilisé pour l\'ensemble des données Banana Browser, y compris les comptes, favoris et paramètres enregistrés"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"Toutes les données de l\'application Banana Browser seront supprimées de façon définitive, y compris les fichiers, paramètres, comptes, bases de données, etc."</string>
<string name="sogou_explanation">"Banana Browser peut utiliser &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; pour les recherches effectuées en Chine. Vous pouvez modifier cette option dans les &lt;link&gt;paramètres&lt;/link&gt;."</string>
<string name="app_running_in_chrome_disclosure">"Cette application s\'exécute dans Banana Browser"</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"En cours d\'exécution dans Banana Browser"</string>
<string name="twa_running_in_chrome_v2">"Vous verrez votre état de connexion à %1$s ainsi que vos données de navigation et les données des sites dans Banana Browser."</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"%1$s a également des données dans Banana Browser"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"Vous pouvez effacer les données dans les paramètres Banana Browser"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Raccourcis liés aux fonctionnalités de Google Banana Browser"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"Le mode de réalité virtuelle n\'est pas encore prêt. Redémarrez Banana Browser plus tard."</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Rouvrez Banana Browser."</string>
<string name="module_install_start_text">"Installation du module %1$s pour Banana Browser…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"Impossible d\'installer le module %1$s pour Banana Browser"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"Banana Browser permet désormais de télécharger des fichiers plus vite"</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"Pour partager un contenu entre votre téléphone et un autre appareil, activez la synchronisation dans les paramètres Banana Browser sur les deux appareils"</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"Accéder aux paramètres Banana Browser"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"Pour partager cette page avec un autre appareil, activez la synchronisation dans les paramètres Banana Browser de ce second appareil"</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"Pour partager cette page avec un autre appareil, activez la synchronisation dans les paramètres Banana Browser"</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"Assurez-vous que la synchronisation est activée sur votre %1$s dans Banana Browser"</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"Cette page utilise trop de mémoire, Banana Browser a donc interrompu son chargement."</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"Cette page utilise trop de mémoire, Banana Browser a donc supprimé du contenu."</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"Assistant Google dans Banana Browser"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"Afficher votre activité Banana Browser dans Bien-être numérique ?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"Vous pouvez voir les sites que vous avez consultés dans Banana Browser et définir des minuteurs pour ceux-ci.\n\nGoogle obtient des informations sur les sites pour lesquels vous définissez des minuteurs et peut déterminer le temps que vous passez sur ces derniers. Ces informations sont utilisées pour améliorer Bien-être numérique."</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"Supprimer votre activité Banana Browser de Bien-être numérique"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"Supprimer votre activité Banana Browser de Bien-être numérique ?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"Les sites que vous consultez dans Banana Browser ne s\'afficheront pas. Tous les minuteurs de site seront supprimés."</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"Assistant Google dans Banana Browser"</string>
<string name="qr_code_permission_description">"Pour scanner un code QR, autorisez Banana Browser à utiliser votre appareil photo"</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"Pour scanner un code QR, modifiez vos paramètres pour autoriser Banana Browser à utiliser votre appareil photo"</string>
<string name="infobar_missing_ar_camera_permission_text">"Banana Browser a besoin de votre autorisation pour accéder à votre appareil photo afin de créer un plan 3D de votre environnement."</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"Banana Browser a besoin de votre autorisation pour accéder à votre appareil photo pour ce site."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"Banana Browser a besoin de votre autorisation pour accéder à votre micro pour ce site."</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"Banana Browser a besoin de votre autorisation pour accéder à votre appareil photo et à votre micro pour ce site."</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"Banana Browser a besoin d\'accéder à votre position pour la partager avec ce site."</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"Banana Browser &lt;em&gt;n\'enregistrera pas&lt;/em&gt; les informations suivantes :
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;Votre historique de navigation
          &lt;li&gt;Les cookies et les données de sites
          &lt;li&gt;Les informations que vous avez saisies dans des formulaires
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"Les cartes et les adresses proviennent de Banana Browser et de votre compte Google (%1$s). Vous pouvez les gérer dans les BEGIN_LINKparamètresEND_LINK."</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"Les cartes et les adresses proviennent de Banana Browser. Vous pouvez les gérer dans les BEGIN_LINKparamètresEND_LINK."</string>
<string name="android_permission_off">"Activer l\'autorisation pour Banana Browser dans les &lt;link&gt;paramètres Android&lt;/link&gt;"</string>
<string name="android_permission_off_plural">"Activer les autorisations pour Banana Browser dans les &lt;link&gt;paramètres Android&lt;/link&gt;"</string>
<string name="android_ar_camera_permission_off">"Pour autoriser Banana Browser à utiliser la RA, activez également l\'appareil photo dans les &lt;link&gt;paramètres Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_camera_permission_off">"Pour autoriser Banana Browser à accéder à votre appareil photo, activez également ce dernier dans les &lt;link&gt;paramètres Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_location_permission_off">"Pour autoriser Banana Browser à accéder à votre position, activez également la localisation dans les &lt;link&gt;paramètres Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_microphone_permission_off">"Pour autoriser Banana Browser à accéder au micro, activez également ce dernier dans les &lt;link&gt;paramètres Android&lt;/link&gt;."</string>
<string name="android_notifications_permission_off">"Pour autoriser Banana Browser à vous envoyer des notifications, activez également ces dernières dans les &lt;link&gt;paramètres Android&lt;/link&gt;."</string>
</resources>
