<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="iph_keyboard_accessory_fill_with_chrome">"Banana Browser স্বয়ংক্ৰিয়ভাৱে পূৰ হোৱা পৰামৰ্শৰ সুবিধাটো ব্যৱহাৰ কৰক"</string>
<string name="password_check_status_message_error_no_passwords">"ছেভ কৰা কোনো পাছৱৰ্ড নাই। আপুনি আপোনাৰ পাছৱর্ডসমূহ ছেভ কৰিলে Banana Browserএ সেইবোৰ পৰীক্ষা কৰিব পাৰে।"</string>
<string name="password_check_status_message_error_offline">"Banana Browserএ আপোনাৰ পাছৱর্ডসমূহ পৰীক্ষা কৰিব নোৱাৰে। আপোনাৰ ইণ্টাৰনেট সংযোগ পৰীক্ষা কৰি চাওক।"</string>
<string name="password_check_status_message_error_quota_limit">"Banana Browserএ সকলো পাছৱৰ্ড পৰীক্ষা কৰিব নোৱাৰিলে। কাইলৈ পুনৰ চেষ্টা কৰক।"</string>
<string name="password_check_status_message_error_quota_limit_account_check">"Banana Browserএ সকলো পাছৱৰ্ড পৰীক্ষা কৰিব নোৱাৰিলে। কালিলৈ পুনৰ চেষ্টা কৰক অথবা &lt;link&gt;আপোনাৰ Google একাউণ্টটোত পাছৱৰ্ডসমূহ পৰীক্ষা কৰক&lt;/link&gt;।"</string>
<string name="password_check_status_message_error_signed_out">"আপুনি আপোনাৰ Google একাউণ্টটোৰ জৰিয়তে ছাইন ইন কৰোঁতে Banana Browserএ আপোনাৰ পাছৱর্ডসমূহ পৰীক্ষা কৰিব পাৰে।"</string>
<string name="password_check_status_message_error_unknown">"Banana Browserএ আপোনাৰ পাছৱর্ডসমূহ পৰীক্ষা কৰিব নোৱাৰে। পুনৰ চেষ্টা কৰক।"</string>
<string name="password_check_status_subtitle_no_findings">"আপুনি কোনো হেক কৰা পাছৱৰ্ডৰ জৰিয়তে ছাইন ইন কৰিলে Banana Browserএ আপোনাক জাননী দিব।"</string>
<string name="sign_in_to_chrome">"Banana Browserত ছাইন-ইন কৰক"</string>
<string name="sync_switch_title">"আপোনাৰ Banana Browser ডেটা ছিংক কৰক"</string>
<string name="offer_chrome_signin_title">"Banana Browserত ছাইন ইন কৰিব দিয়ক"</string>
<string name="offer_chrome_signin_summary">"আপোনাৰ Google একাউণ্টত ছাইন ইন কৰোঁতে Banana Browserৰ ছাইন-ইন প্ৰম্পট্‌ দেখুৱাওক"</string>
<string name="usage_and_crash_reports_title">"Banana Browserৰ সুবিধা আৰু প্ৰদৰ্শন উন্নত কৰাত সহায় কৰক"</string>
<string name="autofill_describe_local_copy">"Banana Browserলৈ প্ৰতিলিপি কৰা হ’ল"</string>
<string name="password_settings_export_action_description">"Banana Browserত ছেভ কৰি ৰখা পাছৱৰ্ড ৰপ্তানি কৰক"</string>
<string name="password_settings_export_subject">"Banana Browserৰ পাছৱৰ্ড"</string>
<string name="options_homepage_chrome_homepage">"Banana Browserৰ গৃহপৃষ্ঠা"</string>
<string name="enhanced_protection_promo_title">"Banana Browserৰ আটাইতকৈ শক্তিশালী সুৰক্ষা লাভ কৰক"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_title">"Banana Browserৰ সুৰক্ষা উন্নত কৰাত সহায় কৰক"</string>
<string name="safe_browsing_scout_reporting_summary">"বিপজ্জনক এপ্‌ আৰু ছাইটসমূহ চিনাক্ত কৰিবলৈ Banana Browserএ আপুনি চোৱা পৃষ্ঠাৰ URLসমূহ, ছিষ্টেমৰ সীমিত তথ্য আৰু পৃষ্ঠাৰ কিছু সমল Googleলৈ পঠিয়ায়"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_title">"মচা Banana Browser ডেটা"</string>
<string name="clear_browsing_data_history_dialog_data_text">"বাছনি কৰা ডেটাখিনি Banana Browser আৰু আপোনাৰ ছিংক কৰি থোৱা ডিভাইচসমূহৰ পৰা আঁতৰোৱা হৈছে।

আপোনাৰ Google একাউণ্টৰ &lt;link&gt;myactivity.google.com&lt;/link&gt;ত Googleৰ অন্য সেৱাত কৰা সন্ধান আৰু অন্যান্য কাৰ্যকলাপৰ দৰে ব্ৰাউজিঙৰ ইতিহাস থাকিব পাৰে।"</string>
<string name="safety_check_description">"Banana Browserএ আপোনাক ডেটা উলংঘন, অসুৰক্ষিত ৱেবছাইট তথা আন বহুতৰ পৰা সুৰক্ষিত থকাত সহায় কৰিব পাৰে"</string>
<string name="safety_check_passwords_error">"Banana Browserএ আপোনাৰ পাছৱৰ্ডসমূহ পৰীক্ষা কৰিব নোৱাৰে"</string>
<string name="safety_check_passwords_error_offline">"অফলাইন হৈ আছে। Banana Browserএ আপোনাৰ পাছৱৰ্ডসমূহ পৰীক্ষা কৰিব নোৱাৰে।"</string>
<string name="safety_check_passwords_error_quota_limit">"Banana Browserএ সকলো পাছৱৰ্ড পৰীক্ষা কৰিব নোৱাৰিলে"</string>
<string name="safety_check_updates_updated">"Banana Browser আপ টু ডে’ট আছে"</string>
<string name="safety_check_updates_outdated">"Banana Browserৰ ম্যাদ উকলিছে"</string>
<string name="safety_check_updates_offline">"অফলাইন হৈ আছে। Banana Browserএ আপডে’ট আছেনে নাই পৰীক্ষা কৰিব নোৱাৰে।"</string>
<string name="safety_check_updates_error">"Banana Browserএ আপডে’ট আছেনে নাই পৰীক্ষা কৰিব নোৱাৰে"</string>
<string name="safe_browsing_enhanced_protection_bullet_two">"আপোনাক Banana Browserত সুৰক্ষিত কৰি ৰাখে আৰু আপুনি ছাইন ইন হৈ থকা অৱস্থাত Googleৰ অন্য এপ্‌সমূহত আপোনাৰ সুৰক্ষা উন্নত কৰিবলৈ ব্যৱহাৰ কৰা হ’ব পাৰে।"</string>
<string name="safe_browsing_standard_protection_bullet_two">"Banana Browserত ষ্ট\'ৰ কৰি ৰখা অসুৰক্ষিত ছাইটসমূহৰ এখন সূচীৰ সৈতে URLসমূহ পৰীক্ষা কৰে। যদি কোনোবা ছাইটে আপোনাৰ পাছৱর্ড চুৰি কৰিবলৈ চেষ্টা কৰে অথবা আপুনি কোনো ক্ষতিকাৰক ফাইল ডাউনল\'ড কৰাৰ সময়ত Banana Browserএ পৃষ্ঠাৰ সমলৰ বিটসমূহকে ধৰি URLসমূহ সুৰক্ষিত ব্ৰাউজিঙলৈ পঠিয়াব পাৰে।"</string>
<string name="languages_set_application_language_prompt">"Banana Browserৰ ভাষা হিচাপে ব্যৱহাৰ কৰক"</string>
<string name="languages_infobar_restart">"Banana Browser ৰিষ্টাৰ্ট কৰক"</string>
<string name="data_reduction_benefits_description_lite_mode">"লাইট ম\'ডত Banana Browserএ পৃষ্ঠা খৰতকীয়াকৈ ল\'ড কৰে আৰু ৬০ শতাংশলৈকে কম ডেটা ব্যৱহাৰ কৰে।"</string>
<string name="data_reduction_description_lite_mode">"লাইট ম’ড অন কৰা থাকিলে, পৃষ্ঠাবোৰ দ্ৰুতভাৱে ল’ড কৰিবলৈ Banana Browserএ Google ছাৰ্ভাৰ ব্যৱহাৰ কৰে৷ লাইট ম’ডে অত্যন্ত লেহেমীয়া পৃষ্ঠাবোৰক দুনাই লিখে যাতে অত্যাৱশ্যকীয় সমলহে ল’ড হয়৷ লাইট ম’ড ইনক’গনিট’ টেবত প্ৰয়োগ নহয়৷"</string>
<string name="data_reduction_promo_summary_lite_mode">"লাইট ম’ডত Banana Browserএ পৃষ্ঠাসমূহ খৰতকীয়াকৈ ল’ড কৰে আৰু ৬০ শতাংশ পৰ্যন্ত কম ডেটা ব্যৱহাৰ কৰে। আপুনি চোৱা পৃষ্ঠাসমূহ অপ্টিমাইজ কৰিবলৈ Banana Browserএ আপোনাৰ ৱেব ট্ৰেফিক Googleলৈ পঠিয়ায়। &lt;link&gt;অধিক জানক&lt;/link&gt;"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_mb">"Banana Browserএ আপোনাৰ %1$d এমবি ডেটা ৰাহি কৰিছে"</string>
<string name="data_reduction_milestone_promo_text_gb">"Banana Browserএ আপোনাৰ %1$d জিবি ডেটা ৰাহি কৰিছে"</string>
<string name="prefs_about_chrome">"Banana Browserৰ বিষয়ে"</string>
<string name="deprecation_warning">"Androidৰ এই সংস্কৰণটোত Banana Browser আপডে’টসমূহ আৰু নচলে"</string>
<string name="account_management_sign_out">"Banana Browserৰ পৰা ছাইন আউট কৰক"</string>
<string name="powered_by_chrome_message">"Banana Browserৰ দ্বাৰা সঞ্চালিত"</string>
<string name="chrome_additional_terms_of_service_title">"Google Banana Browser আৰু Banana Browser OSৰ অতিৰিক্ত চৰ্তাৱলী"</string>
<string name="privacy_notice_title">"Banana Browser গোপনীয়তাৰ জাননী"</string>
<string name="signout_managed_account_title">"এই ডিভাইচটোৰ পৰা Banana Browser ডেটা মচিবনে?"</string>
<string name="signout_message">"আপোনাৰ বুকমাৰ্কসমূহ, ইতিহাস, পাছৱর্ডসমূহ আৰু অন্য Banana Browser ডেটা এতিয়া আৰু আপোনাৰ Google একাউণ্টত ছিংক কৰা নহ’ব"</string>
<string name="remove_local_data">"লগতে এই ডিভাইচটোৰ পৰা আপোনাৰ Banana Browser ডেটাও মচক"</string>
<string name="signout_managed_account_message">"আপুনি যিহেতু %1$sএ পৰিচালনা কৰা এটা একাউণ্টৰ পৰা ছাইন আউট কৰিবলৈ লৈছে, সেয়ে আপোনাৰ Banana Browser ডেটা এই ডিভাইচটোৰ পৰা মচা হ’ব। এইটো আপোনাৰ Google একাউণ্টত থাকিব।"</string>
<string name="sign_in_managed_account_description">"আপুনি %1$sএ পৰিচালনা কৰা এটা একাউণ্টৰ জৰিয়তে ছাইন ইন কৰিছে আৰু সেইটোৰ প্ৰশাসকে আপোনাৰ Banana Browser ডেটা নিয়ন্ত্ৰণ কৰিবলৈ সুবিধা দিছে। আপোনাৰ ডেটা এই একাউণ্টটোৰ সৈতে স্থায়ীভাৱে সংযুক্তহৈ থাকিব। Banana Browserৰ পৰা ছাইন আউট কৰিলে আপোনাৰ ডেটা মচা যাব কিন্ত সেইবোৰ আপোনাৰ Google একাউণ্টত জমা হৈয়ে থাকিব।"</string>
<string name="ntp_recent_tabs_sync_promo_instructions">"আপুনি নিজৰ অন্য ডিভাইচসমূহৰ Banana Browserত খোলা টেবসমূহ ইয়াত প্ৰদর্শিত হ\'ব।"</string>
<string name="bluetooth_unable_to_turn_on_adapter">"Banana Browserএ ব্লুটুথ এডাপ্টৰটো অন কৰিবলৈ সক্ষম নহ’ল"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission">"ডিভাইচ স্কেন কৰিবলৈ Banana Browserএ অৱস্থান এক্সেছ কৰাটো প্ৰয়োজনীয়। &lt;permission_link&gt;অনুমতি আপডে’ট কৰক&lt;/permission_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_services_on">"ডিভাইচ স্কেন কৰিবলৈ Banana Browserএ অৱস্থান এক্সেছ কৰাটো প্ৰয়োজনীয়। এই ডিভাইচটোৰ বাবে &lt;services_link&gt;অৱস্থান এক্সেছ অফ কৰা আছে৷&lt;/services_link&gt;"</string>
<string name="bluetooth_need_location_permission_and_services_on">"ডিভাইচ স্কেন কৰিবলৈ Banana Browserএ অৱস্থান এক্সেছ কৰাটো প্ৰয়োজনীয়। &lt;permission_link&gt;অনুমতি আপডে’ট কৰক&lt;/permission_link&gt;। অৱস্থান ইতিহাস &lt;services_link&gt;এই ডিভাইচটোৰ বাবেও অফ কৰি থোৱা হৈছে&lt;/services_link&gt;।"</string>
<string name="hint_android_sync_disabled">"Banana Browser ছিংক আৰম্ভ কৰিবলৈ Android ছেটিংসমূহ খোলক আৰু Android ছিষ্টেম ছিংক পুনৰ সক্ষম কৰক"</string>
<string name="hint_sync_settings_not_confirmed_description_legacy">"ছিংক কৰা আৰম্ভ কৰিবলৈ \"আপোনাৰ Banana Browser ডেটা ছিংক কৰক\" অন কৰক।"</string>
<string name="inline_update_infobar_ready_link_text">"Banana Browser ৰিষ্টাৰ্ট কৰক"</string>
<string name="inline_update_toast_downloading_message">"Banana Browserৰ আপডে’ট ডাউনল’ড কৰি থকা হৈছে…"</string>
<string name="update_notification_title_default">"Banana Browser আপডে’ট কৰক"</string>
<string name="update_notification_text_body_default">"সকলোতকৈ ভালকৈ ব্ৰাউজিং কৰাৰ অভিজ্ঞতা পাবলৈ Banana Browser আপডে\'ট কৰক"</string>
<string name="update_notification_title_experimental_update_chrome">"Banana Browser আপডে’ট কৰক"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_update_chrome">"আপোনাৰ ভাষাত ৱেবটো চাবলৈ, Banana Browserৰ সকলোতকৈ শেহতীয়া সংস্কৰণটো ব্যৱহাৰ কৰক"</string>
<string name="update_notification_text_body_experimental_translate_the_web">"Banana Browserৰ সকলোতকৈ শেহতীয়া সংস্কৰণটোত নিজৰ ভাষাটো পাবলৈ আপগ্ৰেড কৰক"</string>
<string name="missing_storage_permission_download_education_text">"ফাইল ডাউনল’ড কৰিবলৈ Banana Browserক ষ্ট’ৰেজত এক্সেছৰ আৱশ্যক।"</string>
<string name="contextmenu_open_in_new_chrome_tab">"নতুন Banana Browser টেবত খোলক"</string>
<string name="fre_activity_label">"Banana Browser প্ৰথমবাৰ চলোৱাৰ অভিজ্ঞতা"</string>
<string name="fre_tos">"Banana Browser ব্যৱহাৰ কৰি আপুনি &lt;LINK1&gt;Google সেৱাৰ চৰ্তাৱলী&lt;/LINK1&gt; আৰু &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser আৰু Banana Browser OSৰ সেৱাৰ অতিৰিক্ত চৰ্তাৱলী&lt;/LINK2&gt;ত সন্মতি দিয়ে।"</string>
<string name="fre_tos_and_privacy_child_account">"Banana Browser ব্যৱহাৰ কৰি আপুনি &lt;LINK1&gt;Google সেৱাৰ চৰ্তাৱলী&lt;/LINK1&gt; আৰু &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser আৰু Banana Browser OSৰ সেৱাৰ অতিৰিক্ত চৰ্তাৱলী&lt;/LINK2&gt;ত সন্মতি দিয়ে। &lt;LINK3&gt;Family Linkৰ জৰিয়তে পৰিচালনা কৰা Google একাউণ্টৰ বাবে গোপনীয়তাৰ জাননী&lt;/LINK3&gt;ও প্ৰযোজ্য হয়।"</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos">"%1$s Banana Browserত খুলিব। অব্যাহত ৰাখি আপুনি &lt;LINK1&gt;Google সেৱাৰ চৰ্তাৱলী&lt;/LINK1&gt; আৰু &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser আৰু Banana Browser OSৰ সেৱাৰ অতিৰিক্ত চৰ্তাৱলী&lt;/LINK2&gt;ত সন্মতি দিয়ে।"</string>
<string name="lightweight_fre_associated_app_tos_and_privacy_child_account">"%1$s Banana Browserত খুলিব। অব্যাহত ৰাখি আপুনি &lt;LINK1&gt;Google সেৱাৰ চৰ্তাৱলী&lt;/LINK1&gt; আৰু &lt;LINK2&gt;Google Banana Browser আৰু Banana Browser OSৰ সেৱাৰ অতিৰিক্ত চৰ্তাৱলী&lt;/LINK2&gt;ত সন্মতি দিয়ে। &lt;LINK3&gt;Family Linkৰ জৰিয়তে পৰিচালনা কৰা Google একাউণ্টৰ বাবে গোপনীয়তাৰ জাননী&lt;/LINK3&gt;টোও প্ৰযোজ্য হয়।"</string>
<string name="fre_send_report_check">"Googleলৈ ব্যৱহাৰৰ পৰিসংখ্যা আৰু ক্ৰেশ্ব ৰিপ’ৰ্ট পঠিয়াই Banana Browser ক অধিক উন্নত কৰাত সহায় কৰক।"</string>
<string name="fre_welcome">"Banana Browserলৈ স্বাগতম"</string>
<string name="signin_account_picker_bottom_sheet_subtitle">"আপোনাৰ Google একাউণ্টটোৰ জৰিয়তে এইটো ছাইট আৰু Banana Browserত ছাইন ইন কৰক। পাছত আপুনি ছিংক অন কৰিব পাৰে।"</string>
<string name="signin_account_picker_general_error_subtitle">"Banana Browserএ আপোনাৰ তথ্য সত্যাপন কৰিব নোৱাৰিলে"</string>
<string name="external_app_restricted_access_error">"অনুৰোধ জনোৱা সমললৈ Banana Browserৰ এক্সেছ নাই।"</string>
<string name="video_tutorials_card_chrome_intro">"Banana Browser কেনেকৈ ব্যৱহাৰ কৰিব লাগে"</string>
<string name="video_tutorials_card_search">"Banana Browserৰ জৰিয়তে কেনেকৈ সন্ধান কৰিব লাগে"</string>
<string name="video_tutorials_card_all_videos">"Banana Browser কেনেকৈ ব্যৱহাৰ কৰিব লাগে সেই সম্পৰ্কে ভিডিঅ\'"</string>
<string name="video_tutorials_learn_chrome">"Banana Browserৰ বিষয়ে জানক"</string>
<string name="video_tutorials_tile_chrome_intro">"Banana Browserত নেভিগে’ট কৰা"</string>
<string name="menu_update">"Banana Browser আপডে’ট কৰক"</string>
<string name="menu_update_unsupported">"Banana Browser আপডে’ট কৰিব নোৱাৰি"</string>
<string name="menu_inline_update_ready_summary">"Banana Browser ৰিষ্টাৰ্ট কৰক"</string>
<string name="menu_open_in_chrome">"Banana Browserত খোলক"</string>
<string name="menu_open_in_incognito_chrome">"Open in Incognito Banana Browser"</string>
<string name="chrome_survey_prompt">"Banana Browserক উন্নত কৰাত সহায় কৰক। &lt;LINK&gt;সমীক্ষাত ভাগ লওক&lt;/LINK&gt;"</string>
<string name="accessibility_toolbar_btn_menu_os_version_unsupported">"Banana Browser আপডে’ট কৰিব নোৱাৰি। অধিক বিকল্প"</string>
<string name="unsupported_number_of_windows">"অসমর্থিত সংখ্যক Banana Browserৰ কাৰ্যকলাপ।"</string>
<string name="storage_management_unimportant_site_data_description">"Banana Browserএ গুৰুত্বপূৰ্ণ বুলি গণ্য নকৰা ষ্ট’ৰ কৰি ৰখা ডেটা (যেনে, এনে ছাইট যিবিলাকৰ ছেটিংসমূহ ছেভ কৰি ৰখা হোৱা নাই অথবা যিবিলাক আপুনি সঘনাই নাচায়)"</string>
<string name="storage_management_clear_unimportant_dialog_text">"ই কুকি, কেশ্ব আৰু Banana Browserএ গুৰুত্বপূর্ণ বুলি নভবা ছাইটসমূহৰ অন্য ডেটা মচিব।"</string>
<string name="storage_management_all_storage_description">"একাউণ্ট, বুকমার্ক আৰু ছেভ কৰি ৰখা ছেটিংসমূহকে লৈ Banana Browserএ ব্যৱহাৰ কৰা মুঠ ডেটা"</string>
<string name="storage_management_reset_app_dialog_text">"সকলো Banana Browser এপৰ ডেটা স্থায়ীভাৱে মচা হ\'ব। ইয়াত সকলো ফাইল, ছেটিং, একাউণ্ট, ডেটাবেছ ইত্যাদি অন্তর্ভুক্ত হয়।"</string>
<string name="sogou_explanation">"Banana Browserএ চীনত সন্ধানৰ বাবে &lt;b&gt;Sogou&lt;/b&gt; ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে। আপুনি এইটো &lt;link&gt;ছেটিংসমূহ&lt;/link&gt;-ত সলনি কৰিব পাৰে।"</string>
<string name="app_running_in_chrome_disclosure">"এই এপ্‌টো Banana Browserত চলি আছে"</string>
<string name="twa_running_in_chrome">"Banana Browserত চলি আছে"</string>
<string name="twa_running_in_chrome_v2">"আপুনি আপোনাৰ %1$sৰ ছাইন ইনৰ স্থিতি, ব্ৰাউজ কৰা ডেটা আৰু ছাইটৰ ডেটা Banana Browserত দেখা পাব"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_title">"%1$sও Banana Browserত ডেটা আছে"</string>
<string name="twa_clear_data_dialog_message">"আাপুনি Banana Browser ছেটিংসমূহত এই ডেটা মচিব পাৰে"</string>
<string name="keyboard_shortcut_help_center">"এটা নতুন টেবত Banana Browser সহায় কেন্দ্ৰ খোলক"</string>
<string name="keyboard_shortcut_chrome_feature_group_header">"Google Banana Browserৰ সুবিধাৰ শ্বৰ্টকাট"</string>
<string name="vr_preparing_vr_toast_standalone_text">"Banana Browserএ এতিয়াও VR সাজু কৰি আছে। Banana Browser পিছত ৰিষ্টার্ট কৰক।"</string>
<string name="vr_preparing_vr_notification_body">"Banana Browser পুনৰ খোলক।"</string>
<string name="module_install_start_text">"Banana Browserৰ বাবে %1$s ইনষ্টল কৰি থকা হৈছে…"</string>
<string name="module_install_failure_text">"Banana Browserৰ কাৰণে %1$s ইনষ্টল কৰিব পৰা নগ’ল"</string>
<string name="iph_download_infobar_downloads_are_faster_text">"Banana Browserএ এতিয়া ফাইলবোৰ অধিক দ্ৰুতভাৱে ডাউনল’ড কৰিব পাৰে"</string>
<string name="sharing_no_devices_available_text">"আপোনাৰ ফ’নৰ পৰা অন্য ডিভাইচলৈ কোনো সমল শ্বেয়াৰ কৰিবলৈ দুয়োটা ডিভাইচৰ Banana Browserৰ ছেটিংসমূহলৈ গৈ ছিংক অন কৰক"</string>
<string name="sharing_chrome_settings">"Banana Browserৰ ছেটিংসমূহলৈ যাওক"</string>
<string name="sharing_hub_no_devices_available_text">"এই পৃষ্ঠাখন অন্য এটা ডিভাইচলৈ শ্বেয়াৰ কৰিবলৈ, অন্য ডিভাইচটোৰ Banana Browserৰ ছেটিংসমূহত ছিংক অন কৰক"</string>
<string name="sharing_hub_sync_disabled_text">"অন্য এটা ডিভাইচলৈ এই পৃষ্ঠাখন শ্বেয়াৰ কৰিবলৈ ডিভাইচৰ Banana Browserৰ ছেটিংসমূহলৈ গৈ ছিংক অন কৰক"</string>
<string name="browser_sharing_error_dialog_text_device_not_found">"নিশ্চিত হৈ লওক যে Banana Browserত %1$sৰ ছিংক অন কৰা আছে"</string>
<string name="near_oom_intervention_message">"এই পৃষ্ঠাটোৱে বহুত বেছি মেম’ৰি খৰচ কৰে, সেয়েহে Banana Browserএ ইয়াক প’জ কৰিছে৷"</string>
<string name="near_oom_reduction_message">"এই পৃষ্ঠাটোৱে বহুত বেছি মেম’ৰি খৰচ কৰে, সেয়েহে Banana Browserএ কিছুমান সমল আঁতৰাই পেলাইছে৷"</string>
<string name="prefs_autofill_assistant_title">"Banana Browserত Google Assistant"</string>
<string name="usage_stats_consent_title">"আপুনি Banana Browserত কৰা কাৰ্যকলাপ ডিজিটেল ৱেলবিইঙ-ত দেখুৱাবনে?"</string>
<string name="usage_stats_consent_prompt">"আপুনি Banana Browserত চোৱা ছাইটসমূহ চাব পাৰে আৰু সেইবোৰৰ বাবে টাইমাৰ ছেট কৰিব পাৰে।\n\nআপুনি টাইমাৰ ছেট কৰি থোৱা ছাইটসমূহ আৰু লগতে আপুনি কিমান সময় ধৰি সেইসমূহ চায়, Googleএ তাৰ তথ্য লাভ কৰে। এই তথ্যখিনি ডিজিটেল ৱেলবিইঙ-ক উন্নত কৰিবলৈ ব্যৱহাৰ কৰা হয়।"</string>
<string name="usage_stats_setting_title">"আপুনি Banana Browserত কৰা কাৰ্যকলাপ ডিজিটেল ৱেলবিইঙ-ৰ পৰা আঁতৰাওক"</string>
<string name="usage_stats_revocation_prompt">"আপুনি Banana Browserত কৰা কাৰ্যকলাপ ডিজিটেল ৱেলবিইঙ-ৰ পৰা আঁতৰাবনে?"</string>
<string name="usage_stats_revocation_explanation">"আপুনি Banana Browserত চোৱা ছাইটসমূহ নেদেখুৱাব। ছাইটৰ সকলো টাইমাৰ মচা যাব।"</string>
<string name="autofill_assistant_module_title">"Banana Browserত Google Assistant"</string>
<string name="qr_code_permission_description">"কোনো কিউআৰ ক’ড স্কেন কৰিবলৈ, Banana Browserক আপোনাৰ কেমেৰা ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ দিয়ক"</string>
<string name="qr_code_open_settings_description">"কোনো কিউআৰ ক’ড স্কেন কৰিবলৈ আপোনাৰ ছেটিংসমূহ সলনি কৰক যাতে Banana Browserএ আপোনাৰ কেমেৰা ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_1_description">"Banana Browserত আপোনাৰ আগ্ৰহৰ বিষয়বস্তু সম্পৰ্কীয় প্ৰবন্ধসমূহ"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_2_description">"Google Banana Browserত লাইট ম’ড ব্যৱহাৰ কৰক"</string>
<string name="chrome_reengagement_notification_3_title">"Googleএ Banana Browser ব্যৱহাৰৰ চুপাৰিছ কৰে"</string>
<string name="infobar_missing_ar_camera_permission_text">"আপোনাৰ চৌপাশৰ এখন 3D মেপ সৃষ্টি কৰিবলৈ Banana Browserক আপোনাৰ কেমেৰা এক্সেছ কৰাৰ অনুমতিৰ প্ৰয়োজন।"</string>
<string name="infobar_missing_camera_permission_text">"এই ছাইটটোত আপোনাৰ কেমেৰাৰ এক্সেছ পাবলৈ Banana Browserক অনুমতিৰ আৱশ্যক।"</string>
<string name="infobar_missing_microphone_permission_text">"Banana Browserক এই ছাইটৰ বাবে আপোনাৰ মাইক্ৰ’ফ’ন ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ অনুমতিৰ আৱশ্যক।"</string>
<string name="infobar_missing_microphone_camera_permissions_text">"এই ছাইটটোত আপোনাৰ কেমেৰা আৰু মাইক্ৰ’ফ’ন এক্সেছ কৰিবলৈ Banana Browserক অনুমতিৰ আৱশ্যক।"</string>
<string name="infobar_missing_location_permission_text">"এই ছাইটটোৰ সৈতে আপোনাৰ অৱস্থান শ্বেয়াৰ কৰিবলৈ Banana Browserএ আপোনাৰ অৱস্থান এক্সেছ কৰাটো দৰকাৰ।"</string>
<string name="new_tab_otr_not_saved">"Banana Browserএ তলত দিয়া তথ্যসমূহ &lt;em&gt;ছেভ নকৰিব&lt;/em&gt;:
        &lt;ul&gt;
          &lt;li&gt;আপোনাৰ ব্ৰাউজিঙৰ ইতিহাস
          &lt;li&gt;কুকিসমূহ আৰু ছাইটৰ ডেটা
          &lt;li&gt;ফৰ্মসমূহত দিয়া তথ্য
        &lt;/ul&gt;"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_in">"Banana Browser আৰু আপোনাৰ Google একাউণ্ট (%1$s)ৰ কার্ড আৰু ঠিকনাসমূহ। আপুনি সেইবোৰ BEGIN_LINKছেটিংসমূহEND_LINKত পৰিচালনা কৰক।"</string>
<string name="payments_card_and_address_settings_signed_out">"কাৰ্ড আৰু ঠিকনাসমূহ Banana Browserৰ পৰা লোৱা হয়। আপুনি সেয়া BEGIN_LINKছেটিংসমূহEND_LINK-ত পৰিচালনা কৰিব পাৰে।"</string>
</resources>
